{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Telepinar.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Tele Pinar", "title": "Verano 2020 por la vida inici\u00f3 oficialmente en Pinar del R\u00edo - Tele Pinar", "description": "El verano 2020 inici\u00f3 oficialmente en Pinar del R\u00edo, con un trabajo productivo y una actividad recreativa en la playa Bayl\u00e9n.La producci\u00f3n de alimentos, convoc\u00f3 a un grupo de j\u00f3venes para trabajar en el escarde pl\u00e1tano en \u00e1reas del Polo Productivo He", "url": "http://www.telepinar.cu/verano-2020-vida-inicio-oficialmente-pinar-del-rio/", "urlToImage": "http://www.telepinar.cu/wp-content/uploads/2020/07/piscina-dos-hermanas.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:26:00Z", "content": "El verano 2020 inici\u00f3 oficialmente en Pinar del R\u00edo, con un trabajo productivo y una actividad recreativa en la playa Bayl\u00e9n.\r\nLa producci\u00f3n de alimentos, convoc\u00f3 a un grupo de j\u00f3venes para trabajar \u2026 [+1333 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Galaxy A51: An\u00e1lisis tras meses de uso - CNET en Espa\u00f1ol", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9a3NySUtNSnB3YjjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T16:02:12Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": "Granma", "title": "Soberan\u00eda alimentaria y nutricional, una prioridad del Estado cubano - Radio Guam\u00e1", "description": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, sostuvo este viernes en el Palacio de la Revoluci\u00f3n un nuevo encuentro con cient\u00edficos y expertos de prestigiosas instituciones cubanas, vinculados a temas de soberan\u00eda alimentaria y nutricio", "url": "http://www.rguama.icrt.cu/soberania-alimentaria-y-nutricional-una-prioridad-del-estado-cubano/", "urlToImage": "http://www.rguama.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/07/cuba-alimenhtos.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:02:00Z", "content": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, sostuvo este viernes en el Palacio de la Revoluci\u00f3n un nuevo encuentro con cient\u00edficos y expertos de prestigiosas instituciones cubanas, vin\u2026 [+2965 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Juventudrebelde.cu"}, "author": null, "title": "Concierto para Cuba el 18 y el 19 de julio (+ Cartelera) - Juventud Rebelde", "description": "La iniciativa del Hot House de Chicago, Estados Unidos, en coordinaci\u00f3n con el Instituto Cubano de la M\u00fasica y el Ministerio de Cultura de Cuba, se desarrollar\u00e1 en soporte\u00a0online\u00a0entre los d\u00edas 18 y 19 de julio y tendr\u00e1 en su cartel a grandes figuras musicale\u2026", "url": "http://www.juventudrebelde.cu/cultura/2020-07-11/concierto-para-cuba-el-18-y-el-19-de-julio", "urlToImage": "http://www.juventudrebelde.cu/thumbs/600x600/aspectRatio/images/news/2020/07/UpLOk1_11-07-2020_11.07.56.000000.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:54:29Z", "content": "Por iniciativa del Hot House de Chicago, Estados Unidos, en coordinaci\u00f3n con el Instituto Cubano de la M\u00fasica y el Ministerio de Cultura de Cuba, se desarrollar\u00e1 en soporte online\u00a0entre los d\u00edas 18 y\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Novato entra por diversi\u00f3n a torneo oficial de Free Fire y gana 1.000 d\u00f3lares - infobae", "description": "", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/07/11/novato-entra-por-diversion-a-torneo-oficial-de-free-fire-y-gana-1000-dolares/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/4MZMZPHNyh5-qTnDa3U6XsSfo8I=/992x774/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/VLZ5RFD53FA5BMFIZEHWFKKGQQ.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:47:16Z", "content": "Fotograf&amp;#237;a cedida por Garena del 10 de enero de 2020 que muestra a un competidor jugando el videojuego Free Fire dentro de la Copa Am&amp;#233;rica 2020 en Ciudad de M&amp;#233;xico (M&amp;#\u2026 [+2207 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cibercuba.com"}, "author": "Reuters", "title": "India aprueba un f\u00e1rmaco contra el coronavirus para su uso en pacientes - CiberCuba", "description": "El f\u00e1rmaco, que tambi\u00e9n se usa para tratar la psoriasis, fue administrado a enfermos en un ensayo de control aleatorio y todos se curaron.", "url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2020-07-11-u191208-e43231-s27061-india-aprueba-farmaco-contra-coronavirus-su-uso-pacientes", "urlToImage": "https://cdn2.celebritax.com/sites/default/files/styles/watermark_100/public/1594481115-india-aprueba-farmaco-contra-coronavirus-su-uso-pacientes.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:25:15Z", "content": "11 jul (Reuters) - Biocon Ltd de la India recibi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de las autoridades regulatorias para que su medicamento Itolizumab sea usado en pacientes infectados con coronavirus que sufren de difi\u2026 [+1149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Presidente de Cuba califica de analfabeto pol\u00edtico a Trump - CubaDebate", "description": "El presidente Miguel D\u00edaz-Canel calific\u00f3 de 'analfabetos pol\u00edticos' a los que proponen 'liberar' a Cuba y Venezuela, en respuesta a las afirmaciones del mandatario estadounidense, Donald Trump, contra esas naciones.", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/11/presidente-de-cuba-califica-de-analfabeto-politico-a-trump/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/07/Canel-300.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:18:06Z", "content": "De dos naciones tan libres y soberanas, que han propinado m\u00e1s de una derrota al imperio, no deber\u00edan hablar quienes ignoran la historia de nuestros pueblos, escribi\u00f3 el dignatario cubano en Twitter a\u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubasi.cu"}, "author": null, "title": "Recorre Machado Ventura zonas agr\u00edcolas de Artemisa y Mayabeque - CubaS\u00cd", "description": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, Segundo Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido, recorri\u00f3 este viernes formas productivas del sector cooperativo y campesino de las provincias de Artemisa y Mayabeque, informa hoy el peri\u00f3dico Granma. En intercambio con los hombr\u2026", "url": "http://www.cubasi.cu/es/noticia/recorre-machado-ventura-zonas-agricolas-de-artemisa-y-mayabeque", "urlToImage": "http://www.cubasi.cu/sites/default/files/machado-agro.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:57:57Z", "content": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Machado Ventura, Segundo Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido, recorri\u00f3 este viernes formas productivas del sector cooperativo y campesino de las provincias de Artemisa y Mayabeque, i\u2026 [+2361 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "author": "Prensa Latina/Redacci\u00f3n", "title": "Cuba reporta dos mil 254 pacientes recuperados de Covid-19 - Radio \u00c1ngulo", "description": "Cuba reporta este s\u00e1bado dos mil 254 personas recuperadas de la Covid-19 de los dos mil 420 casos confirmados con la enfermedad hasta el momento.", "url": "http://www.radioangulo.cu/salud/242291-cuba-reporta-dos-mil-254-pacientes-recuperados-de-covid-19", "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2020/07-julio/salud/coronavirus-cuba.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:28:58Z", "content": "Cuba reporta este s\u00e1bado dos mil 254 personas recuperadas de la Covid-19 de los dos mil 420 casos confirmados con la enfermedad hasta el momento.\r\nEn la habitual conferencia de prensa, el doctor Fran\u2026 [+1760 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cubadebate.cu"}, "author": null, "title": "Cuba reporta 7 nuevos casos de COVID-19, un fallecido y 5 altas m\u00e9dicas (+ Video) - CubaDebate", "description": "Al cierre de este viernes, Cuba report\u00f3 7 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 2 420 desde marzo pasado; un fallecido, y cinco altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 este s\u00e1bado en conferencia de prensa Francisco Dur\u00e1n Garc\u00eda, director nacional de Epidemiolog\u00eda del\u2026", "url": "http://www.cubadebate.cu/noticias/2020/07/11/cuba-reporta-7-nuevos-casos-de-covid-19-un-fallecido-y-5-altas-medicas-video/", "urlToImage": "http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2020/07/coronavirus-banner-300px.png", "publishedAt": "2020-07-11T14:27:44Z", "content": "Al cierre de este viernes, Cuba report\u00f3 7 nuevos casos de COVID-19, para un acumulado de 2 420 desde marzo pasado; un fallecido, y cinco altas m\u00e9dicas, inform\u00f3 este s\u00e1bado en conferencia de prensa Fr\u2026 [+6732 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Trabajadores.cu"}, "author": "Gretel D\u00edaz Montalvo", "title": "Un movimiento sindical m\u00e1s movilizador (+ Fotos) - Trabajadores de Cuba", "description": "El salario, la eficiencia empresarial y otros temas son analizados en el encuentro con la m\u00e1xima direcci\u00f3n obrera del pa\u00eds en Camag\u00fcey", "url": "http://www.trabajadores.cu/20200711/aprovechar-al-maximo-los-recursos-fotos/", "urlToImage": "http://www.trabajadores.cu/wp-content/uploads/2020/07/107979601_2640673672872794_8198718330518493672_n.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:44:00Z", "content": "\u00abDefender el empleo y el salario y desde su actuar movilizativo guiar a los trabajadores a producir m\u00e1s son acciones que deben caracterizar al movimiento obrero\u00bb.\r\nEl intercambio de las m\u00e1ximas autor\u2026 [+4972 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Icrt.cu"}, "author": null, "title": "Cuba con siete nuevos casos de Covid-19 | CMKX Radio Bayamo - Su emisora de siempre - Radio Bayamo, Espa\u00f1ol", "description": "LA HABANA, (Prensa Latina) El Ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba report\u00f3 hoy siete nuevos casos confirmados con la Covid-19, lo que eleva a dos mil 420 la cifra de personas diagnosticadas con la enfermedad en esta naci\u00f3n caribe\u00f1a. Todas las provincias cubana\u2026", "url": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/2020/07/11/cuba-con-siete-nuevos-casos-de-covid-19/", "urlToImage": "http://www.radiobayamo.icrt.cu/wp-content/uploads/2020/07/parte-julio.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:37:14Z", "content": "LA HABANA, (Prensa Latina) El Ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba report\u00f3 hoy siete nuevos casos confirmados con la Covid-19, lo que eleva a dos mil 420 la cifra de personas diagnosticadas con la enf\u2026 [+6101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "author": "Luis Herrera", "title": "Radio Sancti Sp\u00edritus en su Aniversario 75 \u2013 Escambray - Escambray", "description": "Muchas son las historias que desde los estudios han llegado al p\u00fablico. (Foto Oscar Alfonso) La Emisora Provincial Radio Sancti Sp\u00edritus cumple 75 a\u00f1os y la Revista Especial de Centrovisi\u00f3n abri\u00f3 su e", "url": "http://www.escambray.cu/2020/radio-sancti-spiritus-en-su-aniversario-75/", "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/07/q3-1-1024x712-660x330.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:20:02Z", "content": "Muchas son las historias que desde los estudios han llegado al p\u00fablico. (Foto Oscar Alfonso)\r\nLa Emisora Provincial Radio Sancti Sp\u00edritus cumple 75 a\u00f1os y la Revista Especial de Centrovisi\u00f3n abri\u00f3 su\u2026 [+12159 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Granma.cu"}, "author": "Redacci\u00f3n Digital", "title": "Inician actividades de despedida a brigada m\u00e9dica de Cuba en Italia - Diario Granma", "description": "El alcalde de la ciudad de unos 50 mil habitantes perteneciente al \u00e1rea metropolitana turinesa, Franceso Casciano, presidi\u00f3 el emotivo encuentro en el cual participaron los 38 colabores cubanos de la salud, el embajador de Cuba en Italia, Jos\u00e9 Carlos Rodr\u00edgue\u2026", "url": "http://www.granma.cu/", "urlToImage": "http://www.granma.cu//file/img/2020/07/medium/f0173659.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:07:00Z", "content": "Con un acto en la Plaza Ernesto Ch\u00e9 Guevara en la ciudad italiana de Colegno, comenzaron hoy las actividades de despedida de la brigada m\u00e9dica que durante tres meses ayud\u00f3 a enfrentar la Covid-19 en \u2026 [+1576 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "F\u00fatbol.- La Junta autoriza la venta de 2.500 entradas para los partidos del 'playoff' de ascenso a Segunda B en M\u00e9rida - infobae", "description": "", "url": "https://www.infobae.com/america/agencias/2020/07/11/futbol-la-junta-autoriza-la-venta-de-2500-entradas-para-los-partidos-del-playoff-de-ascenso-a-segunda-b-en-merida/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/6iNoVrshgDmnizHxZJBfPfZZ_vw=/992x774/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/37VSR65W4VAKPCX46JFCJG7VNQ.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:20:57Z", "content": "11/07/2020 Estadio Romano de M\u00e9rida, durante un partido.\r\nDEPORTES ESPA\u00d1A EUROPA EXTREMADURA\r\nM\u00c9RIDA, 11 (EUROPA PRESS)\r\nLa Direcci\u00f3n General de Deportes ha comunicado a la Federaci\u00f3n Extreme\u00f1a de F\u00fa\u2026 [+2292 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Prensa-latina.cu"}, "author": null, "title": "Emblem\u00e1tico teatro de Cuba dedicar\u00e1 funci\u00f3n a personal de salud - Prensa Latina", "description": "Agencia Informativa Latinoamericana radicada en Cuba desde 1959 con corresponsal\u00edas en todos los continentes, que brinda  informaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina, el Caribe y del resto del mundo en texto, imagen, audio y video", "url": "https://www.prensa-latina.cu", "urlToImage": "http://www.prensa-latina.cu/templates/template_pl_2016/images/logo01.png", "publishedAt": "2020-07-11T12:12:05Z", "content": "Por Antonio Rond\u00f3n Garc\u00eda\r\nKaz\u00e1n, Rusia, 11 jul (Prensa Latina) La F\u00e1brica de Helic\u00f3pteros de Kaz\u00e1n destaca hoy por su adaptaci\u00f3n a los tiempos del combate contra la pandemia de Covid-19, con su mode\u2026 [+67 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Radioangulo.cu"}, "author": "Prensa Latina/Redacci\u00f3n", "title": "China busca talentos para desarrollar su criptomoneda - Radio \u00c1ngulo", "description": "Un instituto investigativo del Banco Central de China recluta hoy a masters, doctores y otros talentos en las especialidades de ciencias de la computaci\u00f3n, econom\u00eda y finanzas para unirse al desarrollo de la criptomoneda estatal del pa\u00eds.", "url": "http://www.radioangulo.cu/el-mundo/242288-china-busca-talentos-para-desarrollar-su-criptomoneda", "urlToImage": "http://www.radioangulo.cu/images/stories/2020/07-julio/elmundo/China-Banco-Central.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:11:09Z", "content": "Un instituto investigativo del Banco Central de China recluta hoy a masters, doctores y otros talentos en las especialidades de ciencias de la computaci\u00f3n, econom\u00eda y finanzas para unirse al desarrol\u2026 [+1566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Intransigente"}, "author": null, "title": "Efecto pandemia: Robert De Niro entre problemas econ\u00f3micos y el dilema con su exmujer - El Intransigente", "description": "El famoso actor de Hollywood debe lidiar con dos grandes problemas ahora.", "url": "https://elintransigente.com/celebrities/2020/07/11/efecto-pandemia-robert-de-niro-entre-problemas-economicos-y-el-dilema-con-su-exmujer/", "urlToImage": "https://elintransigente.com/wp-content/uploads/2020/07/ROBERT-DE-NIRO.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:58:02Z", "content": "2020 definitivamente no ha sido un buen a\u00f1o para Robert De Niro pues con la llegada de la pandemia de COVID-19 sus restaurantes se vieron afectados dr\u00e1sticamente luego de las restricciones para evita\u2026 [+2378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Escambray.cu"}, "author": "Elsa Ramos", "title": "Ciclista espirituana Heidy Praderas: De la monta\u00f1a a la pista - Escambray", "description": "Heidy ya ha probado las carreteras en busca de otros derroteros. Tras escalar a las cumbres del ciclismo europeo con el traje del Astana Womens Team, la espirituana Heydy Praderas cerr\u00f3 sus v\u00ednculos c", "url": "http://www.escambray.cu/2020/ciclista-espirituana-heidy-praderas-de-la-montana-a-la-pista/", "urlToImage": "http://www.escambray.cu/wp-content/uploads/2020/07/Heidy-Praderas-660x330.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:48:33Z", "content": "Heidy ya ha probado las carreteras en busca de otros derroteros.\r\nTras escalar a las cumbres del ciclismo europeo con el traje del Astana Womens Team, la espirituana Heydy Praderas cerr\u00f3 sus v\u00ednculos\u2026 [+2232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aurora-israel.co.il"}, "author": null, "title": "Los \u201cautos voladores\u201d de Israel le piden pista al futuro | Aurora - Aurora", "description": "Urban Aeronautics adapta su dron no tripulado Cormorant para convertirlo en una especie de \u201cUber del aire\u201d. Los servicios de emergencia, atentos\r\n\r\nBrian Blum\r\n\r\nEl sue\u00f1o de muchos", "url": "http://www.aurora-israel.co.il/los-autos-voladores-de-israel-le-piden-pista-al-futuro", "urlToImage": "https://site.aurora-israel.co.il/wp2/wp-content/uploads/2020/07/vuela1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:40:34Z", "content": "Urban Aeronautics adapta su dron no tripulado Cormorant para convertirlo en una especie de Uber del aire. Los servicios de emergencia, atentosBrian Blum\r\nEl sue\u00f1o de muchos ni\u00f1os de pilotar autos vol\u2026 [+5614 chars]"}]}