{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "author": null, "title": "Po\u010det nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f covidu-19 v \u010cR se i v p\u00e1tek dr\u017eel nad stovkou - \u010cesk\u00e9 noviny", "description": "Praha - Po\u010det nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f kororonaviru v \u010cesku \u010dtvrt\u00fd den po sob\u011b stoupl o v\u00edc ne\u017e stovku, za p\u00e1tek jich p\u0159ibylo 143. Za dne\u0161ek zat\u00edm laborato\u0159e potvrdily 27 nemocn\u00fdch, v\u00fdrazn\u011b m\u00e9n\u011b ne\u017e v p\u0159edchoz\u00ed v\u0161edn\u00ed dny. Celkem hygienici od vypuknut\u00ed nemoci covid-19 \u2026", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/pocet-novych-pripadu-covidu-19-v-cr-se-i-v-patek-drzel-nad-stovkou/1911440", "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1588098898_P202004280934401.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:03:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "\u010cerven byl nejchladn\u011bj\u0161\u00ed za p\u011bt let, p\u0159esto je v p\u011btin\u011b nejteplej\u0161\u00edch od roku 1775 - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "\u010cervny byly v p\u0159edchoz\u00edch \u010dty\u0159ech letech velmi tepl\u00e9, loni dokonce naprosto extr\u00e9mn\u00ed, uvedli meteorologov\u00e9.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/pocasi/cerven-byl-nejchladnejsi-za-pet-let-presto-je-v-petine-nejte/r~f068bac0c38511ea8b230cc47ab5f122/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/50ceee169f24370f8074d446fcca908d.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:56:37Z", "content": "\"Leto\u0161n\u00ed \u010derven se um\u00edstil na 47. a\u017e 49. m\u00edst\u011b z 246 \u010dervn\u016f od roku 1775, a ve\u0161el se tedy mezi 20 procent nejteplej\u0161\u00edch \u010dervn\u016f za toto obdob\u00ed. Na druh\u00e9 stran\u011b z kr\u00e1tkodob\u00e9 perspektivy m\u016f\u017eeme konstato\u2026 [+1303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "USA, Indie a Chorvatsko hl\u00e1s\u00ed rekordn\u00ed po\u010det nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f covidu-19 - \u010cesk\u00e9 noviny", "description": "Washington/Z\u00e1h\u0159eb/Bras\u00edlia - Nejm\u00e9n\u011b t\u0159i velk\u00e9 a lidnat\u00e9 zem\u011b - Spojen\u00e9 st\u00e1ty, Braz\u00edlie a Indie - hl\u00e1s\u00ed desetitis\u00edce nov\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f koronaviov\u00e9 infekce covid-19 za jedin\u00fd den. Ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech se po\u010det p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy v p\u00e1tek zv\u00fd\u0161il podle agentury Reuters \u2026", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/usa-indie-a-chorvatsko-hlasi-rekordni-pocet-novych-pripadu-covidu-19/1911421", "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1594449115_P202007110115901.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:25:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Lidovky.cz"}, "author": null, "title": "Chorvatsko hl\u00e1s\u00ed rekordn\u00ed denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek naka\u017een\u00fdch covidem, nov\u011b zav\u00e1d\u00ed preventivn\u00ed opat\u0159en\u00ed | Sv\u011bt - Lidovky.cz", "description": "Chorvatsko v sobotu ozn\u00e1milo sv\u016fj dosud nejvy\u0161\u0161\u00ed denn\u00ed p\u0159\u00edr\u016fstek potvrzen\u00fdch p\u0159\u00edpad\u016f n\u00e1kazy koronavirem SARS-CoV-2. Za uplynul\u00fdch 24 hodin jich podle krizov\u00e9ho \u0161t\u00e1bu p\u0159ibylo 140 a v sou\u010dasn\u00e9 chv\u00edli je v zemi nemocn\u00fdch 1088 lid\u00ed.", "url": "https://www.lidovky.cz/svet/chorvatsko-hlasi-rekordni-denni-prirustek-140-nakazenych-covidem-v-obchodech-budou-nove-povinne-rous.A200711_161123_ln_zahranici_sei", "urlToImage": "https://1gr.cz/fotky/lidovky/20/063/lnc460/VAG842f6c_IMG_20200615_114309.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:11:00Z", "content": "Z\u00e1heb\u00a0Chorvatsko v sobotu ozn\u00e1milo svj dosud nejvy\u00ed denn\u00ed p\u00edrstek potvrzen\u00fdch p\u00edpad n\u00e1kazy koronavirem SARS-CoV-2. Za uplynul\u00fdch 24 hodin jich podle krizov\u00e9ho t\u00e1bu pibylo 140 a v souasn\u00e9 chv\u00edli je v \u2026 [+1782 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskatelevize.cz"}, "author": "\u010cesk\u00e1 televize", "title": "Tis\u00edce Rus\u016f demonstrovaly na podporu zadr\u017een\u00e9ho chabarovsk\u00e9ho gubern\u00e1tora - ceskatelevize.cz/ct24", "description": "Desetitis\u00edce obyvatel Chabarovska a dal\u0161\u00edch m\u011bst na rusk\u00e9m D\u00e1ln\u00e9m v\u00fdchod\u011b demonstrovaly na podporu zadr\u017een\u00e9ho gubern\u00e1tora Sergeje Furgala. Vad\u00ed jim postup moskevsk\u00fdch \u00fa\u0159ad\u016f ve Furgalov\u011b kauze a po\u017eadovali i odstoupen\u00ed prezidenta Vladimira Putina. Proti pades\u00e1\u2026", "url": "https://ct24.ceskatelevize.cz/svet/3138584-tisice-rusu-demonstrovaly-na-podporu-zadrzeneho-chabarovskeho-gubernatora", "urlToImage": "https://ct24.ceskatelevize.cz/sites/default/files/styles/scale_1180/public/2472644-2020-07-11t120801z_686263109_rc20rh97vc3c_rtrmadp_3_russia-politics-governor.jpg?itok=57DUrd8K", "publishedAt": "2020-07-11T13:38:12Z", "content": "Demonstrace se konaly v nkolika mstech kraje. P\u00edmo ve velkomst Chabarovsk byly podle pozorovatel lok\u00e1ln\u00edch m\u00e9di\u00ed nejvt\u00ed za posledn\u00ed roky. Policie odhadla poet jejich \u00faastn\u00edk celkov na 12 tis\u00edc, vtina\u2026 [+537 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "\u201aZbyte\u010dn\u00fd p\u0159edra\u017een\u00fd byrokratick\u00fd spolek.' Okamura na gr\u00e9miu SPD za\u00fato\u010dil na Evropskou unii - iRozhlas.cz", "description": "Podle ministerstva financ\u00ed je ale \u010cesko od vstupu do Evropsk\u00e9 unie v kv\u011btnu 2004 \u010dist\u00fdm p\u0159\u00edjemcem pen\u011bz. Celkem \u010cesko dosud z\u00edskalo z EU o 809,2 miliardy korun v\u00edce, ne\u017e do n\u011bj odvedlo.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/tomio-okamura-spd-referendum-ceska-republika-evropska-unie_2007111510_aur", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/p202007110240601_200711-151835_aur.jpeg?itok=ewUoyAyx", "publishedAt": "2020-07-11T13:10:00Z", "content": "Pedseda SPD Tomio Okamura opt za\u00fatoil na Evropskou unii. Na sobotn\u00edm celost\u00e1tn\u00edm gr\u00e9miu hnut\u00ed v Praze ji oznail za zbyten\u00fd pedraen\u00fd byrokratick\u00fd spolek. V\u00fdhodnost lenstv\u00ed eska v unii pokl\u00e1d\u00e1 Okamura \u2026 [+3748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.cz"}, "author": "\u010cTK, Sport.cz", "title": "V de\u0161tiv\u00e9 kvalifikaci kraloval Hamilton, do Velk\u00e9 ceny \u0160t\u00fdrska vyraz\u00ed z prvn\u00edho m\u00edsta - Sport.cz", "description": "Kvalifikaci na Velkou cenu \u0160t\u00fdrska formule 1 v n\u00e1ro\u010dn\u00fdch podm\u00ednk\u00e1ch suver\u00e9nn\u011b vyhr\u00e1l obh\u00e1jce titulu Lewis Hamilton z Mercedesu. \u0160estin\u00e1sobn\u00fd mistr sv\u011bta se nejl\u00e9pe vyrovnal s de\u0161t\u011bm a mokrou trat\u00ed a druh\u00e9ho Maxe Verstappena z Red Bullu i t\u0159et\u00edho Carlose Sainz\u2026", "url": "https://www.sport.cz/moto/formule1/clanek/1516193-v-destive-kvalifikaci-kraloval-hamilton-do-velke-ceny-styrska-vyrazi-z-prvniho-mista.html", "urlToImage": "https://media.sport.cz/images/top_foto1/0119013707920447/3vh65988nuCB2ITOTM649Q/5f09d250be2ed20749110100-352304.jpg?20200711165445", "publishedAt": "2020-07-11T13:00:00Z", "content": "Kvalifikaci na Velkou cenu t\u00fdrska formule 1 v n\u00e1ron\u00fdch podm\u00ednk\u00e1ch suver\u00e9nn vyhr\u00e1l obh\u00e1jce titulu Lewis Hamilton z Mercedesu. estin\u00e1sobn\u00fd mistr svta se nejl\u00e9pe vyrovnal s detm a mokrou trat\u00ed a druh\u00e9ho\u2026 [+2258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nova.cz"}, "author": "Kate\u0159ina Sejkov\u00e1", "title": "Opat\u0159en\u00ed jen zhor\u0161\u00ed situaci na podzim. Je to festival stupidity, zu\u0159\u00ed \u0160mucler - tn.cz", "description": "<p>Zubn\u00ed l\u00e9ka\u0159 a \u0161\u00e9f \u010cesk\u00e9 stomatologick\u00e9 komory Roman \u0160mucler ost\u0159e kritizuje postup nejen \u010desk\u00e9 vl\u00e1dy, ale i t\u011bch zahrani\u010dn\u00edch v souvislosti s pandemi\u00ed koronaviru. Poukazuje na to, \u017ee v\u00e1\u017en\u00fd pr\u016fb\u011bh m\u00e1 dlouhodob\u011b jedno procento naka\u017een\u00fdch, a d\u011bl\u00e1 se tak kolem\u2026", "url": "https://tn.nova.cz/clanek/opatreni-jen-zhorsi-situaci-na-podzim-je-to-festival-stupidity-zuri-lekar.html", "urlToImage": "https://img.cz.prg.cmestatic.com/media/images/600x338/Apr2020/2375682.jpg?d41d", "publishedAt": "2020-07-11T12:53:00Z", "content": "Zubn\u00ed l\u00e9ka a \u00e9f esk\u00e9 stomatologick\u00e9 komory Roman mucler oste kritizuje postup nejen esk\u00e9 vl\u00e1dy, ale i tch zahranin\u00edch v souvislosti s pandemi\u00ed koronaviru. Poukazuje na to, e v\u00e1n\u00fd prbh m\u00e1 dlouhodob je\u2026 [+2327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ceskenoviny.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Trump potvrdil, \u017ee USA provedly kybernetick\u00fd \u00fatok proti Rusku - \u010cesk\u00e9 noviny", "description": "Washington - Americk\u00fd prezident Donald Trump poprv\u00e9 potvrdil, \u017ee Spojen\u00e9 st\u00e1ty v roce 2018 provedly kybernetick\u00fd \u00fatok proti rusk\u00e9 Agentu\u0159e pro v\u00fdzkum internetu (AII). Napsal to sloupka\u0159 den\u00edku The Washington Post Marc Thiessen, kter\u00fd s \u0161\u00e9fem B\u00edl\u00e9ho domu vedl \u2026", "url": "https://www.ceskenoviny.cz/zpravy/trump-potvrdil-ze-usa-provedly-kyberneticky-utok-proti-rusku/1911514", "urlToImage": "https://i3.cn.cz/14/1409648708_008.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:48:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Irozhlas.cz"}, "author": "Anna Mack\u016f", "title": "P\u00e1te\u010dn\u00ed sr\u00e1\u017eku vlak\u016f v B\u011bchovic\u00edch zp\u016fsobila lidsk\u00e1 chyba, potvrdil \u0161\u00e9f Dr\u00e1\u017en\u00ed inspekce - iRozhlas.cz", "description": "\u201eZjistili jsme to z rozboru a nahr\u00e1vek. Ta situace na m\u00edst\u011b byla slo\u017eit\u00e1. Nicm\u00e9n\u011b tak, jak to vypad\u00e1 v tento okam\u017eik, se jedn\u00e1 o chybu \u010dlov\u011bka, mo\u017en\u00e1 v\u00edce lid\u00ed,\u201c \u0159ekl Radio\u017eurn\u00e1lu Jan Ku\u010dera.", "url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/bechovice-vlaky-srazka-vykolejeni-nehoda-lidska-chyba-vina_2007111430_ban", "urlToImage": "https://www.irozhlas.cz/sites/default/files/styles/zpravy_facebook/public/uploader/r3_200703-135310_mda.jpg?itok=aNTAzOS0", "publishedAt": "2020-07-11T12:30:00Z", "content": "eleznin\u00ed nehodu v prask\u00fdch Bchovic\u00edch zavinil pravdpodobn nkdo z lid\u00ed, kte\u00ed vlaky obsluhovali. Radiourn\u00e1lu to ekl gener\u00e1ln\u00ed inspektor Dr\u00e1n\u00ed inspekce Jan Kuera. Rychl\u00edk se v p\u00e1tek v podveer srazil s o\u2026 [+2401 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.e15.cz"}, "author": "Ji\u0159\u00ed Liebreich", "title": "\u010cesk\u00fdm export\u00e9r\u016fm se otev\u00edr\u00e1 ob\u0159\u00ed vietnamsk\u00fd trh - E15.cz", "description": "Tuzem\u0161t\u00ed v\u00fdvozci dost\u00e1vaj\u00ed slibnou p\u0159\u00edle\u017eitost k expanzi na rychle se rozv\u00edjej\u00edc\u00edm asijsk\u00e9m kontinentu. D\u00edky smlouv\u011b o voln\u00e9m obchodu mezi Evropskou uni\u00ed a Vietnamem postupn\u011b odpadnou t\u00e9m\u011b\u0159 v\u0161echna cla na dovoz zbo\u017e\u00ed do patn\u00e1ct\u00e9 nejlidnat\u011bj\u0161\u00ed zem\u011b sv\u011bta. Viet\u2026", "url": "https://www.e15.cz/byznys/obchod-a-sluzby/misto-ciny-do-vietnamu-ceskym-exporterum-se-otevira-obri-trh-1371386", "urlToImage": "https://t.cncenter.cz/ras-cz/11-normal690-5731930.jpg?t=LzY5MHg0MDgvc21hcnQvZmlsdGVyczpxdWFsaXR5KDgwKTp3YXRlcm1hcmsocmFzLWN6LzExLW9yaWdpbi02MzU0NzI4LmpwZywxMCwtNDUsMCwxMCwxMCk%3D&h=f7mpeyefYrKpLZ9bT_W2OA&e=2145916800&v=1", "publishedAt": "2020-07-11T12:00:00Z", "content": "Tuzemt\u00ed v\u00fdvozci dost\u00e1vaj\u00ed slibnou p\u00edleitost k expanzi na rychle se rozv\u00edjej\u00edc\u00edm asijsk\u00e9m kontinentu. D\u00edky smlouv o voln\u00e9m obchodu mezi Evropskou uni\u00ed a Vietnamem postupn odpadnou t\u00e9m vechna cla na do\u2026 [+2928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Na jihu Rakouska zem\u0159el \u010desk\u00fd motork\u00e1\u0159 - novinky.cz", "description": "T\u0159ia\u0161edes\u00e1tilet\u00fd \u010desk\u00fd motork\u00e1\u0159 zahynul v\u00a0p\u00e1tek ve\u010der p\u0159i nehod\u011b v\u00a0obci Sankt Jakob im Rosental v\u00a0okrese Villach venkov v\u00a0Rakousku, informovala agentura APA.", "url": "https://www.novinky.cz/zahranicni/evropa/clanek/na-jihu-rakouska-zemrel-cesky-motorkar-40330286", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QP_S/BJVDMq.jpeg?fl=cro,0,71,1250,703%7Cres,1200,,1%7Cjpg,80,,1", "publishedAt": "2020-07-11T11:34:34Z", "content": "dnes 13:05Podle ministra kultury Lubom\u00edra Zaor\u00e1lka (SSD) esk\u00e1 vl\u00e1da koronakrizi, na rozd\u00edl od jin\u00fdch st\u00e1t, zvl\u00e1dla. Kriticky ale hodnot\u00ed postoj Evropy, kter\u00e1 podle nho zaspala. Restart esk\u00e9 kultury b\u2026 [+49 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "ONLINE: West Ham zpe\u010detil sestup Norwiche, v akci je Liverpool - iDNES.cz", "description": "Fotbalist\u00e9 West Hamu deklasovali v anglick\u00e9 lize Norwich na jeho p\u016fd\u011b 4:0 a ten tak jako prvn\u00ed t\u00fdm sestupuje do druh\u00e9 ligy. Jedin\u00fdm st\u0159elcem z\u00e1pasu 35. kola byl Michail Antonio a \"Hammers\" d\u00edky n\u011bmu v\u00fdrazn\u011b pos\u00edlili nad\u011bje na z\u00e1chranu. Do akce jdou i \u0161ampioni\u2026", "url": "https://www.idnes.cz/fotbal/zahranici/anglie-premier-league-35-kolo-west-ham-tomas-soucek.A200710_114206_fot_zahranici_jic", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=PAR84a3c5_36R_ENGLAND_NOR_WHU_REPORT_0711_11.JPG&c=A200710_114206_fot_zahranici_jic", "publishedAt": "2020-07-11T11:23:00Z", "content": "Ticetilet\u00fd anglick\u00fd z\u00e1lon\u00edk Antonio se poprv\u00e9 trefil u v 11. minut po rohov\u00e9m kopu nohou, v nastaven\u00ed prvn\u00ed ple poslal do s\u00edt centr Marka Noblea z p\u00edm\u00e9ho kopu pro zmnu hlavou. Galapedstaven\u00ed dokonal \u2026 [+4763 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zive.cz"}, "author": "Luk\u00e1\u0161 V\u00e1clav\u00edk", "title": "Dell XPS Desktop aneb jak do 19 litr\u016f nacpat co nejlep\u0161\u00ed hern\u00ed ma\u0161inu - \u017div\u011b.cz", "description": "", "url": "https://www.zive.cz/clanky/dell-xps-desktop-aneb-jak-do-19-litru-napcat-co-nejlepsi-herni-masinu/sc-3-a-204846/default.aspx", "urlToImage": "https://www.zive.cz/getthumbnail.aspx?q=100&height=20000&width=20000&id_file=908390202", "publishedAt": "2020-07-11T10:56:01Z", "content": "Dell sice vyr\u00e1b\u00ed hern\u00ed po\u00edtae pod znakou Alienware, novinku XPS Desktop ale prod\u00e1v\u00e1 pod matesk\u00fdm brandem. Jej\u00edm \u00fakolem vak nen\u00ed trhat rekordy v benchmarc\u00edch, ale nab\u00eddnout co nejlep\u00ed v\u00fdkon v kompaktn\u2026 [+1176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktualne.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "V Austr\u00e1lii napadl \u017eralok sedmn\u00e1ctilet\u00e9ho surfa\u0159e, mlad\u00edk \u00fatok nep\u0159e\u017eil - Aktu\u00e1ln\u011b.cz", "description": "Ani bezprost\u0159edn\u011b poskytnut\u00e1 prvn\u00ed pomoc ale zran\u011bn\u00e9mu nepomohla.", "url": "https://zpravy.aktualne.cz/zahranici/v-australii-napadl-zralok-sedmnactileteho-surfare-mladik-uto/r~226bf494c35c11ea8972ac1f6b220ee8/", "urlToImage": "https://cdn.xsd.cz/original/0311f09cbbc13964a1d0ca97c59af361.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:36:31Z", "content": "Biker Ondej Cink dok\u00e1zal v Peci pod Snkou obh\u00e1jit titul dom\u00e1c\u00edho \u0161ampiona v olympijsk\u00e9 discipl\u00edn cross country. Druh\u00fd byl pi ne\u00faasti Jaroslava Kulhav\u00e9ho, jen spolu s Cinkem nepustil nikoho jin\u00e9ho na \u2026 [+573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Seznamzpravy.cz"}, "author": "\u010cTK", "title": "Nov\u00fdm vlastn\u00edkem \u010desk\u00e9 innogy bude ma\u010farsk\u00e1 MVM Group - SeznamZpr\u00e1vy.cz", "description": "Nov\u00fdm vlastn\u00edkem energetick\u00e9 skupiny innogy v\u00a0\u010cesku bude ma\u010farsk\u00e1 spole\u010dnost MVM Group. Firmu odkoup\u00ed od n\u011bmeck\u00e9 E.ON. SE. Cenu transakce firmy nezve\u0159ejnily. \u010cTK o\u00a0tom dnes informoval mluv\u010d\u00ed \u010desk\u00e9 innogy Martin Chalupsk\u00fd.", "url": "https://www.seznamzpravy.cz/clanek/novym-vlastnikem-ceske-innogy-bude-madarska-mvm-group-112134", "urlToImage": "https://d39-a.sdn.cz/d_39/c_img_H_L/MpdDNQ.jpeg?fl=cro,0,180,1920,1080%7Cres,1200,,1", "publishedAt": "2020-07-11T10:11:14Z", "content": "Spolenost je nejvt\u00edm distributorem plynu v\u00a0esku, v\u00a0souasn\u00e9 dob m\u00e1 1,2\u00a0milionu odbratel plynu a 0,4\u00a0milionu odbratel elektiny. Hodnota esk\u00fdch aktivit se podle odhad pohybuje kolem 800\u00a0milion eur (21,3\u2026 [+1542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Lvice s nemocn\u00fdm srdcem. Jin\u00ed hr\u00e1li, Dana Med\u0159ick\u00e1 odhalovala svou du\u0161i - iDNES.cz", "description": "N\u011bkte\u0159\u00ed herci umn\u011b p\u0159edn\u00e1\u0161ej\u00ed nau\u010den\u00fd text, jin\u00ed dovedou mistrn\u011b napodobit jak\u00e9koli emoce, ale jen m\u00e1lokdo ukazuje div\u00e1k\u016fm svou du\u0161i, jak to um\u011bla Dana Med\u0159ick\u00e1. Legend\u00e1rn\u00ed here\u010dka by 11. \u010dervence 2020 oslavila sto let.", "url": "https://www.idnes.cz/revue/spolecnost/herecka-dana-medricka-100-let-kariera-komunismus.A200703_151246_lidicky_mama", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=LUH847753_FO01258726.jpeg&c=A200703_151246_lidicky_mama&premium", "publishedAt": "2020-07-11T10:00:00Z", "content": "Kdo se bude ti hodiny koukat na dv star\u00fd b\u00e1by? Nedali ti to sp\u00ed za trest? Pesn tak se podivil V\u00e1clav Vydra star\u00ed, kdy mu jeho manelka ozn\u00e1mila, e m\u00e1 v N\u00e1rodn\u00edm divadle nastudovat novou hru. V prvn\u00ed p\u2026 [+374 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Novinky.cz"}, "author": "dh", "title": "\u010cesk\u00fd \u00fapravce ud\u011bl\u00e1 z Volkswagenu Crafter extr\u00e9mn\u00ed ter\u00e9nn\u00ed mikrobus - novinky.cz", "description": "P\u016fvodn\u011b ukrajinsk\u00e1 spole\u010dnost Torsus se s\u00eddlem v\u00a0Praze chyst\u00e1 nov\u00fd model s\u00a0n\u00e1zvem Terrastorm. Stoj\u00ed na z\u00e1kladech Volkswagenu Crafter, m\u00e1 pohon v\u0161ech kol a\u00a0a\u017e 21 lid\u00ed dostane prakticky kamkoli. Prvn\u00ed fotky ukazuj\u00ed v\u016fz zat\u00edm v\u00a0bahenn\u00edm maskov\u00e1n\u00ed, \u00fapln\u00e9 odhalen\u00ed\u2026", "url": "https://www.novinky.cz/auto/clanek/cesky-upravce-udela-z-volkswagenu-crafter-extremni-terenni-mikrobus-40330220", "urlToImage": "https://d15-a.sdn.cz/d_15/c_img_QR_V/CS8DBj.jpeg?fl=cro,0,38,1280,720%7Cres,1200,,1%7Cwebp,75", "publishedAt": "2020-07-11T09:21:39Z", "content": "Na svt patrn nen\u00ed p\u00edli mnoho firem, kter\u00e9 se specializuj\u00ed na pestavbu a v\u00fdrobu autobus a dlaj\u00ed z nich off-roadov\u00e9 stroje. Jedna takov\u00e1 poch\u00e1z\u00ed pvodn z Ukrajiny, m\u00e1 glob\u00e1ln\u00ed s\u00eddlo na Praze 1 a poodhal\u2026 [+1266 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idnes.cz"}, "author": "https://www.facebook.com/iDNES.cz", "title": "Proch\u00e1zk\u016fv debut v UFC se bl\u00ed\u017e\u00ed. Uka\u017ete, jak mu Jirka dal, \u017e\u00e1d\u00e1 babi\u010dka - iDNES.cz", "description": "Jedna hezk\u00e1 tradice se za\u010dala dodr\u017eovat v rodin\u011b z\u00e1pasn\u00edka Ji\u0159\u00edho Proch\u00e1zky b\u011bhem let, kdy se prosadil do \u0161pi\u010dky sm\u00ed\u0161en\u00fdch bojov\u00fdch um\u011bn\u00ed (MMA). Ne\u017e se Proch\u00e1zka vyd\u00e1 na cestu na z\u00e1pas, nasma\u017e\u00ed mu jeho babi\u010dka hromadu l\u00edvanc\u016f.", "url": "https://www.idnes.cz/sport/ostatni/jiri-prochazka-premiera-v-ufc.A200710_082020_sporty_ald", "urlToImage": "https://servis.idnes.cz/fbimg.aspx?foto=RMP83ec01_jirka_prochazka_Brno_0019.jpg&c=A200710_082020_sporty_ald", "publishedAt": "2020-07-11T07:58:00Z", "content": "Jirka si k n\u00ed doveze svoji proteinovou mouku, aby mu sloen\u00ed l\u00edvanc vyhovovalo na dov\u00e1en\u00ed ped z\u00e1pasem, a babika je nachyst\u00e1. B\u00fdv\u00e1 to pkn\u00fd tos. Takov\u00fdch dvacet centimetr do v\u00fdky to bude, \u00edk\u00e1 Petr Proch\u2026 [+4329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ahaonline.cz"}, "author": "h\u00f6h", "title": "Herec Svatopluk Maty\u00e1\u0161 (\u202090): NO\u010cN\u00cd SMRT HV\u011aZDY MAJORA ZEMANA! - Ahaonline.cz", "description": "Hr\u00e1l redaktora Holana v T\u0159iceti p\u0159\u00edpadech majora Zemana i pilota Pavla v Nebesk\u00fdch jezdc\u00edch. Svatopluk Maty\u00e1\u0161 (\u202090) zem\u0159el v p\u00e1tek r\u00e1no ve sp\u00e1nku. \u201eZ\u0159ejm\u011b prod\u011blal mozkovou p\u0159\u00edhodu,\u201c \u0159ekla Aha! smutn\u011b jeho jedin\u00e1 dcera Alena (61).", "url": "https://www.ahaonline.cz/clanek/zhave-drby/173530/herec-svatopluk-matyas-90-nocni-smrt-hvezdy-majora-zemana.html", "urlToImage": "https://img.cncenter.cz/img/18/article/2280729_svatopluk-matyas-v0.jpg?v=0", "publishedAt": "2020-07-11T07:32:00Z", "content": "Hr\u00e1l redaktora Holana v Ticeti p\u00edpadech majora Zemana i pilota Pavla v Nebesk\u00fdch jezdc\u00edch. Svatopluk Maty\u00e1 (90) zemel v p\u00e1tek r\u00e1no ve sp\u00e1nku. Zejm prodlal mozkovou p\u00edhodu, ekla Aha! smutn jeho jedin\u00e1\u2026 [+1590 chars]"}]}