{"status": "ok", "totalResults": 30, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Bolcs\u00f3 D\u00e1niel", "title": "T\u00faszdr\u00e1ma Johannesburgban: \u00f6t embert meg\u00f6ltek egy h\u00fasv\u00e9ti templomn\u00e1l - Index.hu", "description": "T\u00faszdr\u00e1ma Johannesburgban: \u00f6t embert meg\u00f6ltek egy h\u00fasv\u00e9ti templomn\u00e1l - Felekezeti belvisz\u00e1ly t\u00f6rt ki. Negyven embert vettek \u0151rizetbe, k\u00f6zt\u00fck rend\u0151r\u00f6ket, katon\u00e1kat is.", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/07/11/del-afrika_johannesburg_zurbekom_tuszejtes_tuszdrama_verengzes_felekezeti_belviszaly/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3381/33818/338181/33818149_2589955_909b8d0380d139509683a42ef489938c_wm.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:48:00Z", "content": "\u00d6t embert meg\u00f6ltek szombaton egy p\u00fcnk\u00f6sdi templom ter\u00fclet\u00e9n a d\u00e9l-afrikai Johannesburg egyik elv\u00e1ros\u00e1ban \u00edrja az MTI.\r\nGauteng tartom\u00e1nyi rendrs\u00e9g t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa szerint a fegyveresek\u00a0h\u00edvket\u00a0ejtettek \u2026 [+1581 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "\u00daj rekordot d\u00f6nt\u00f6tt a koronav\u00edrus terjed\u00e9se Horv\u00e1torsz\u00e1gban, j\u00f6nnek a korl\u00e1toz\u00e1sok - Portfolio", "description": "Ism\u00e9t rekordot d\u00f6nt\u00f6tt az \u00faj koronav\u00edrussal fert\u0151z\u00f6ttek sz\u00e1ma Horv\u00e1torsz\u00e1gban - der\u00fclt ki a v\u00e1ls\u00e1gst\u00e1b szombati k\u00f6zlem\u00e9ny\u00e9b\u0151l. Z\u00e1gr\u00e1b szigor\u00edt a nem uni\u00f3s \u00e1llampolg\u00e1rok beutaz\u00e1si felt\u00e9telein, az uni\u00f3s \u00e1llampolg\u00e1rok, k\u00f6zt\u00fck a magyarok, tov\u00e1bbra is koronav\u00edrus-\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200711/uj-rekordot-dontott-a-koronavirus-terjedese-horvatorszagban-jonnek-a-korlatozasok-440848", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/h/o/r/horvatorszag-korcula-381970.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:17:00Z", "content": "A v\u00e1ls\u00e1gst\u00e1b jelent\u00e9se szerint p\u00e9nteken 140-el ntt az \u00faj fertz\u00f6ttek sz\u00e1ma, el\u00e9rve a 3672-\u00f6t, \u00e9s egy \u00faj hal\u00e1leset t\u00f6rt\u00e9nt, \u00edgy a j\u00e1rv\u00e1ny hal\u00e1los \u00e1ldozatainak sz\u00e1ma 118-ra ntt. A betegek k\u00f6z\u00fcl 124-en v\u2026 [+2550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00c9let+St\u00edlus: Kannabiszfarmenek \u00e1llt James Belushi | hvg.hu - hvg.hu", "description": "Testhez\u00e1ll\u00f3 szerepnek t\u0171nik.", "url": "https://hvg.hu/elet/20200711_Kannabisz_farmenek_allt_James_Belushi", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=d4b0b665-cc9e-4093-9f10-70fb5d0db503&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-07-11T15:05:00Z", "content": "Testhez\u00e1ll\u00f3 szerepnek tnik. Ma m\u00e1r csak elv\u00e9tve szerepel filmekben, de vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kokban m\u00e9g v\u00e1llal nagyobb szinkronmunk\u00e1t. A nyolcvanas \u00e9vekben kev\u00e9s menbb hollywoodi szt\u00e1r volt n\u00e1la, arc\u00e1t pedig egy \u2026 [+1357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "F1vilag.hu"}, "author": "http://www.facebook.com/f1vilag", "title": "Hamilton\u00e9 a pole a szakad\u00f3 es\u0151ben! \u2014 F1VIL\u00c1G.HU - F1vil\u00e1g.hu", "description": "A Mercedes vil\u00e1gbajnoki c\u00edmv\u00e9d\u0151je, Lewis Hamilton szerezte meg a rajtels\u0151s\u00e9get a St\u00e1jer Nagyd\u00edj es\u0151s id\u0151m\u00e9r\u0151 edz\u00e9s\u00e9n. A rendk\u00edv\u00fcl neh\u00e9z k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6zepette Max Verstappen lett a 2., Carlos Sainz pedig a 3. A Ferrari ez\u00fattal is es\u00e9lytelen volt Spielbergben.F\u2026", "url": "https://f1vilag.hu/hirek/hamiltone-a-pole-a-szakado-esoben/", "urlToImage": "https://f1vilag.hu/wp-content/uploads/2020/07/EcpujxTWoAA-HcD.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T14:48:31Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Csat\u00e1ri Fl\u00f3ra D\u00f3ra", "title": "Az \u00d6reg-t\u00f3 partj\u00e1ra tervezett luxussz\u00e1lloda ellen t\u00fcntettek Tat\u00e1n - Index.hu", "description": "Az \u00d6reg-t\u00f3 partj\u00e1ra tervezett luxussz\u00e1lloda ellen t\u00fcntettek Tat\u00e1n - A Hell c\u00e9gcsoport terv\u00e9t a fideszes v\u00e1rosvezet\u00e9s t\u00e1mogatja, de a helyiek egy r\u00e9sze elsz\u00e1ntan k\u00fczd a beruh\u00e1z\u00e1s ellen.", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/11/tata_stop_avalon_szalloda_oreg-to_tuntetes_michl_jozsef/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3381/33817/338171/33817151_2589881_f637cd612357dfc3a9deb960f7da45c5_wm.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:38:00Z", "content": "Szombat d\u00e9lut\u00e1n n\u00e9gy \u00f3r\u00e1ra\u00a0hirdette meg a \"b\u00e9k\u00e9s erdemonstr\u00e1ci\u00f3nak\" nevezett t\u00fcntet\u00e9s\u00e9t a\u00a0Stop Avalon! Tata csoport a Facebookon. Az \u00d6reg-t\u00f3 partj\u00e1n, a kast\u00e9lyt\u00e9ren gy\u00fclekez emberek a Hell c\u00e9gcsoport\u2026 [+5520 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "5 perc online kit\u00f6lteni a horv\u00e1torsz\u00e1gi regisztr\u00e1ci\u00f3t, de a sort v\u00e9gig kell \u00e1llni a hat\u00e1ron - hvg.hu", "description": "Horv\u00e1torsz\u00e1gba bel\u00e9p\u00e9s el\u0151tt mindenkinek regisztr\u00e1lnia kell mag\u00e1t egy formanyomtatv\u00e1nyon, ami miatt t\u00f6bb \u00f3r\u00e1s torl\u00f3d\u00e1s alakult ki a hat\u00e1ron. A magyar rend\u0151rs\u00e9g azt tan\u00e1csolta, aki teheti, ker\u00fclj\u00f6n Szlov\u00e9nia fel\u00e9 vagy regisztr\u00e1ljon indul\u00e1s el\u0151tt. Megn\u00e9zt\u00fck, az\u2026", "url": "https://hvg.hu/elet/20200711_5_perc_kitolteni_online_a_horvat_regisztraciot_de_nem_biztos_hogy_sokat_nyerunk_vele", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=ec3d7eab-2735-4f4a-8d58-86ebd98f15fe&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-07-11T14:31:00Z", "content": "Horv\u00e1torsz\u00e1gba bel\u00e9p\u00e9s eltt mindenkinek regisztr\u00e1lnia kell mag\u00e1t egy formanyomtatv\u00e1nyon, ami miatt t\u00f6bb \u00f3r\u00e1s torl\u00f3d\u00e1s alakult ki a hat\u00e1ron. A magyar rendrs\u00e9g azt tan\u00e1csolta, aki teheti, ker\u00fclj\u00f6n Szlo\u2026 [+1316 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalgame.hu"}, "author": "GlobalGame", "title": "GlobalGame - Global Game", "description": "A biztons\u00e1g kedv\u00e9\u00e9rt a CD Projekt RED lesz\u00f6gezte, hogy a Cyberpunk 2077 egy ideig nem ker\u00fcl bele az Xbox Game Pass k\u00edn\u00e1lat\u00e1ba.", "url": "https://globalgame.hu/hir/31024/cyberpunk-2077--nem-lesz-benne-az-xbox-game-pass-ban", "urlToImage": "http://globalgame.hu/images/share.png?refresh=1594486354", "publishedAt": "2020-07-11T14:04:58Z", "content": "<table><tr><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td><td><table><tr><td></td><td></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td>Cyberpu\u2026 [+5776 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nemzetisport.hu"}, "author": "H. L.", "title": "F1: St\u00e1jer Nagyd\u00edj, az id\u0151m\u00e9r\u0151 - NSO - Nemzeti Sport", "description": "Az es\u0151 miatt lef\u00fajt\u00e1k a harmadik szabadedz\u00e9st \u2013 a vezet\u0151s\u00e9g akar id\u0151m\u00e9r\u0151t, az id\u0151j\u00e1r\u00e1s vajon engedi?", "url": "http://www.nemzetisport.hu/f1/f1-stajer-nagydij-az-idomero-2772167", "urlToImage": "http://www.nemzetisport.hu/data/cikk/2/77/21/67/cikk_2772167/New_Project149_fb.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:39:31Z", "content": "A v\u00e1rt es meg\u00e9rkezett szombat d\u00e9leltt Spielbergbe, ami miatt elsz\u00f6r hat\u00e1rozatlan ideig eltolt\u00e1k a St\u00e1jer Nagyd\u00edj harmadik szabadedz\u00e9s\u00e9nek kezdet\u00e9t, majd negyven perc v\u00e1rakoz\u00e1s ut\u00e1n t\u00f6r\u00f6lt\u00e9k az esem\u00e9n\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Promotions.hu"}, "author": null, "title": "Durva dolgok der\u00fcltek ki Bochkor G\u00e1borr\u00f3l \u2013 Boros Lajos kifakadt - Promotions.hu", "description": "Csak most, \u00e9vekkel k\u00e9s\u0151bb ker\u00fclt felsz\u00ednre p\u00e1r komoly s\u00e9relem.", "url": "https://promotions.hu/orszagos/szines/2020/07/11/boros-lajos-bochkor-gabor-bumerang-radio-musor-interju-bocsi-durva-velemeny-lalikiraly/", "urlToImage": "https://promotions.hu/files/article/79203/crop/1594462205_rwnktkpturbxy9hmtg3zjq4nju5mwyynzhkodjkztninwqxzdq0yzi2ys5qcgeslqmam80hu80ehpuczqswamld/1594462205_rwnktkpturbxy9hmtg3zjq4nju5mwyynzhkodjkztninwqxzdq0yzi2ys5qcgeslqmam80hu80ehpuczqswamld_1180_550_5.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:16:26Z", "content": "Boros Lajos \u00e9s Bochkor G\u00e1bor \u00f6sszesen k\u00f6zel 13 \u00e9vig dolgoztak egy\u00fctt a Bumer\u00e1ng c\u00edm r\u00e1di\u00f3msorban, most pedig nagyon kem\u00e9ny dolgokat \u00e1rult el ezzel kapcsolatban Lalikir\u00e1ly.\r\nA Blikk \u00edrja, hogy a Klubr\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Lovas Gerg\u0151", "title": "K\u00e1sler szerint a j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1nak hat\u00e1r\u00e1ra \u00e9rkezt\u00fcnk - Index.hu", "description": "K\u00e1sler szerint a j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1nak hat\u00e1r\u00e1ra \u00e9rkezt\u00fcnk - Az emberi er\u0151forr\u00e1sok minisztere szerint hasonl\u00f3 a helyzet, mint m\u00e1rcius elej\u00e9n.", "url": "https://index.hu/belfold/2020/07/11/kasler-miklos-koronavirus-masodik-hullam-hatarara-erkeztunk/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3381/33813/338135/33813569_2589629_8aa714b54407ab94691541a1245817c8_wm.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:12:00Z", "content": "K\u00e1sler Mikl\u00f3s, az emberi erforr\u00e1sok minisztere szerint a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny m\u00e1sodik hull\u00e1m\u00e1nak hat\u00e1r\u00e1ra \u00e9rkezt\u00fcnk, errl az Emmi Facebook-oldal\u00e1ra szombaton felt\u00f6lt\u00f6tt vide\u00f3ban besz\u00e9lt.\u00a0\r\n\u00dagy \u00edt\u00e9lem \u2026 [+851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamekapocs.hu"}, "author": "gorien", "title": "F\u00e9lmilli\u00f3 j\u00e1t\u00e9kosn\u00e1l j\u00e1r a PC-s Persona 4 Golden - Gamekapocs", "description": "A Persona 4 Golden egy h\u00f3nappal ezel\u0151tt jutott el v\u00e9gre PC-re is, \u00e9s a sz\u00e1mok azt mutatj\u00e1k, viszonylag ki\u00e9hezett k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g v\u00e1rta. A fejleszt\u0151 Atlus egy \u00fcnnepl\u0151 tweettel \u00e9s egy k\u00f6sz\u00f6netnyilv\u00e1n\u00edt\u00f3 rajzzal \u00fcnnepelte a h\u00edrt.", "url": "https://www.gamekapocs.hu/hir/67917/felmillio_jatekosnal_jar_a_pc_s_persona_4_golden", "urlToImage": "https://www.gamekapocs.hu/media/hirek/P/persone4_golden_final.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:00:00Z", "content": "Kereken 12 \u00e9ve, hogy a Persona 4 megjelent Jap\u00e1nban a PlayStation 2-re, sz\u00f3val j\u00f3l l\u00e1that\u00f3, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n nem mai j\u00e1t\u00e9kr\u00f3l besz\u00e9l\u00fcnk. Az Atlus 2012-ben Persona 4 Golden n\u00e9ven egy jav\u00edtott, bv\u00edtett \u2026 [+705 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Sport: 27 \u00e9vesen elhunyt Lara van Ruijven vil\u00e1gbajnok | hvg.hu - hvg.hu", "description": "A gyorskorcsoly\u00e1z\u00f3 j\u00faniusban, az edz\u0151t\u00e1borban lett rosszul.", "url": "https://hvg.hu/sport/20200711_27_evesen_elhunyt_Lara_van_Ruijven_vilagbajnok", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=4849ded4-f847-4ea4-ad68-14563293ceb5&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-07-11T10:57:00Z", "content": "A gyorskorcsoly\u00e1z\u00f3 j\u00faniusban, az edzt\u00e1borban lett rosszul.Huszonh\u00e9t \u00e9ves kor\u00e1ban elhunyt Lara van Ruijven, a hollandok vil\u00e1gbajnok r\u00f6vidp\u00e1ly\u00e1s gyorskorcsoly\u00e1z\u00f3ja.\r\nA sportol\u00f3 j\u00faniusban betegedett meg\u2026 [+556 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hirek.com"}, "author": "", "title": "A virtu\u00e1lis t\u00e1rgyal\u00f3ban is fontos a szem\u00e9lyess\u00e9g - Infogazdas\u00e1g - Pr\u00edm Online", "description": "A legnagyobb m\u00faltra visszatekint\u0151 vertik\u00e1lis informatikai h\u00edrport\u00e1l, mely naprak\u00e9sz h\u00edreket ny\u00fajt az informatika \u00fajdons\u00e1gok ir\u00e1nt \u00e9rdekl\u0151d\u0151knek.", "url": "http://hirek.com/?noredir=1", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T09:58:52Z", "content": "Sokan fognak visszat\u00e9rni a munkahely\u00fckre a j\u00e1rv\u00e1ny ut\u00e1n, de m\u00e9g t\u00f6bben lesznek azok, akik tov\u00e1bbra is a t\u00e1volb\u00f3l, vagy r\u00e9szben t\u00e1volr\u00f3l fognak dolgozni \u2013 ez der\u00fcl ki a Microsoft friss, m\u00e1r a j\u00e1rv\u00e1ny \u2026 [+256 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Velvet.hu"}, "author": "Gyulai Bence", "title": "Brooklyn Beckham a h\u00edrek szerint m\u00e1r el is jegyezte milli\u00e1rdos bar\u00e1tn\u0151j\u00e9t - Velvet", "description": "Brooklyn Beckham a h\u00edrek szerint m\u00e1r el is jegyezte milli\u00e1rdos bar\u00e1tn\u0151j\u00e9t - A celebp\u00e1r legid\u0151sebb fia 21 \u00e9ves, szerelme 25, h\u00e9t h\u00f3napja j\u00e1rnak. Hivatalos meger\u0151s\u00edt\u00e9s m\u00e9g nincs, de \u00e1ll\u00edt\u00f3lag a Beckham-bar\u00e1tok m\u00e1r mind tudj\u00e1k.", "url": "https://velvet.hu/gumicukor/2020/07/11/brooklyn_beckham_nicola_peltz_eljegyzes/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3380/33809/338097/33809711_2589363_b6bf0f962f5d1fe23c22c735f681eb4f_wm.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:42:00Z", "content": "A The Mirror c\u00edm brit lap azt \u00edrja k\u00f6zelebbrl meg nem nevezett forr\u00e1sokra hivatkozva, hogy Brooklyn Beckham, azaz David \u00e9s Victoria Beckham legidsebb fia m\u00e1r el is jegyezte bar\u00e1tnj\u00e9t. A sz\u00f3ban forg\u00f3 \u2026 [+1219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Lovas Gerg\u0151", "title": "Meghalt Tass Olga, olimpiai bajnok torn\u00e1sz - Index.hu", "description": "Meghalt Tass Olga, olimpiai bajnok torn\u00e1sz - 1956-ban, a n\u0151i k\u00e9ziszercsapat tagjak\u00e9nt lett olimpiai bajnok. 91 \u00e9ves volt.", "url": "https://index.hu/sport/2020/07/11/meghalt_tass_olga_olimpiai_bajnok_tornasz/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3380/33809/338099/33809933_2589379_e9ae2e1229cd92b6aaabc62ff1809859_wm.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:39:00Z", "content": "Kilencvenegy \u00e9ves kor\u00e1ban, s\u00falyos betegs\u00e9g ut\u00e1n elhunyt Tass Olga, a melbourne-i olimpi\u00e1n arany\u00e9rmes ni k\u00e9ziszercsapat tagja.\u00a0\r\nA torn\u00e1val 14 \u00e9vesen ismerkedett meg, majd \u00f6t \u00e9vvel k\u00e9sbb a londoni oli\u2026 [+1214 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Csern\u00e1tony Csaba", "title": "Figyelmeztet\u00e9st kaptak a Balatonon nyaral\u00f3k - sz\u00e9lrohamok csaphatnak le Magyarorsz\u00e1gra - Napi.hu", "description": "Ak\u00e1r 70-90 kilom\u00e9ter per \u00f3r\u00e1s szelet hozhat a szombati hidegrfont - figyelmeztet az Orsz\u00e1gos Meteorol\u00f3giai Szolg\u00e1lat (OMSZ).", "url": "https://www.napi.hu/magyar_gazdasag/figyelmeztetest-kaptak-a-balatonon-nyaralok---szelrohamok-csaphatnak-le-magyarorszagra.709687.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202005/orig/image1590584719.jpg/780/", "publishedAt": "2020-07-11T09:22:00Z", "content": "Szombaton egy \u00e9szaknyugat fell \u00e9rkez hidegfront miatt egyre nagyobb ter\u00fcleten fordul \u00e1t a d\u00e9lies ir\u00e1ny\u00fa sz\u00e9l \u00e9szaknyugati, \u00e9szaki ir\u00e1nyba (d\u00e9lkeleti orsz\u00e1gr\u00e9szben csak az esti \u00f3r\u00e1kban), megers\u00f6dik, d\u2026 [+1169 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "Lovas-Romv\u00e1ry Andr\u00e1s", "title": "Hatalmas \u00e1tt\u00f6r\u00e9s el\u0151tt \u00e1ll a Tesla? - Napi.hu", "description": "A Reuters \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sei szerint a Tesla r\u00e9szv\u00e9nyei hamarosan beker\u00fclhetnek az S&P 500-as r\u00e1\u00e9szv\u00e9nyindexbe, amely hatalmas l\u00f6k\u00e9st adhat az elm\u00falt \u00e9vben m\u00e1r am\u00fagy is \u00f6tsz\u00f6r\u00f6z\u0151d\u00f6tt \u00e1rfolyamnak. Ha m\u00e9gsem ker\u00fcln\u00e9nek be, az viszont vissz\u00e1j\u00e1ra ford\u00edthatn\u00e1 az \u00e1remelke\u2026", "url": "https://www.napi.hu/tozsdek-piacok/hatalmas-attores-elott-all-a-tesla.709674.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/202001/orig/image1578063886.jpeg/780/", "publishedAt": "2020-07-11T09:06:00Z", "content": "Hatalmas gyzelmet arathat Elon Musk, az elektromos aut\u00f3gy\u00e1rt\u00e1sban \u00fatt\u00f6rszerepet bet\u00f6lt Tesla alap\u00edt\u00f3ja \u00e9s vezetje. A Reuters \u00e9rtes\u00fcl\u00e9sei szerint a t\u00e1rsas\u00e1g r\u00e9szv\u00e9nyei beker\u00fclhetnek a vil\u00e1g legfontosa\u2026 [+4920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Flachner Bal\u00e1zs", "title": "A norv\u00e9gok szerint Magyarorsz\u00e1g nem jelenti az EU-nak a koronav\u00edrussal kapcsolatos adatokat - Index.hu", "description": "A norv\u00e9gok szerint Magyarorsz\u00e1g nem jelenti az EU-nak a koronav\u00edrussal kapcsolatos adatokat - Tudom\u00e1suk szerint m\u00e1sf\u00e9l h\u00f3napja nem \u00e9rkezett friss magyar adat az ECDC-hez, ez\u00e9rt maradnak a szigor\u00fabb beutaz\u00e1si szab\u00e1lyok.", "url": "https://index.hu/kulfold/2020/07/11/norvegia-magyarorszag-koronavirus-beutazas-karanten/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3380/33808/338082/33808269_2589263_4120fb604a9a7567ee73fe7c830defd5_wm.png", "publishedAt": "2020-07-11T08:52:00Z", "content": "B\u00e1r sok helyen \u00e9ppen ism\u00e9t n\u00f6vekedni kezdett a koronav\u00edrusos fertz\u00e9sek esetsz\u00e1ma, Norv\u00e9gia a napokban jelentette be, hogy j\u00falius 15-tl t\u00f6bb olyan orsz\u00e1g eltt is megnyitja a hat\u00e1rait, ahol kellen alac\u2026 [+4306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Kolozsi \u00c1d\u00e1m", "title": "Ma is \u00e9l\u0151 \u00c1rp\u00e1d-h\u00e1zi lesz\u00e1rmazottat tal\u00e1ltak a Vajdas\u00e1gban - Index.hu", "description": "Ma is \u00e9l\u0151 \u00c1rp\u00e1d-h\u00e1zi lesz\u00e1rmazottat tal\u00e1ltak a Vajdas\u00e1gban - A K\u00e1rp\u00e1t-medenc\u00e9ben sokak ereiben csordog\u00e1lhat \u201ekir\u00e1lyi v\u00e9r\u201d. Kir\u00e1lys\u00edrb\u00f3l lett meg a honfoglal\u00f3 uralkod\u00f3h\u00e1z g\u00e9nje, nagy nemzetk\u00f6zi adatb\u00e1zisb\u00f3l olvasn\u00e1k ki az \u0151s\u00f6ket. Hunok vagyunk, perzs\u00e1k vagy fi\u2026", "url": "https://index.hu/techtud/2020/07/11/arpad-haziak_baskiria_szarmazas_genetika_dns_regeszet_kasler/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3380/33805/338056/33805669_2589061_4cbe16e8b8da6c2a9b273d059f6464b1_wm.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:58:00Z", "content": "A Vajdas\u00e1gban bizony\u00edtottan \u00e9l egy \u00c1rp\u00e1d-h\u00e1zi lesz\u00e1rmazott: egy ottani vizsg\u00e1lati mint\u00e1ban ugyanis kimutatt\u00e1k azt a genetikai jellegzetess\u00e9get, ami a magyar uralkod\u00f3csal\u00e1dra vezethet vissza. Hogy pon\u2026 [+8932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny: Ezekb\u0151l az orsz\u00e1gokb\u00f3l \u00e9rkezhet a fert\u0151z\u00e9s - Origo", "description": "T\u00f6bb orsz\u00e1gban a korm\u00e1ny hib\u00e1s vagy lass\u00fa d\u00f6nt\u00e9sei, vagy \u00e9ppen a politikai k\u00e1osz, m\u00e1shol a radik\u00e1lisok ellen\u00e1ll\u00e1sa miatt", "url": "https://www.origo.hu/itthon/20200710-koronavirus-jarvany-veszelyek-magyarorszag-szamara.html", "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2007/20200710covid19-measures-protested-in-serbia.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:58:00Z", "content": "Magyarorsz\u00e1g sz\u00e1m\u00e1ra a legnagyobb vesz\u00e9lyt azok az orsz\u00e1gok jelentik a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny szempontj\u00e1b\u00f3l, ahol nagyon rosszul v\u00e9dekeztek, \u00e9s ahol a politikai vezet\u00e9s sem tud megfelel int\u00e9zked\u00e9sekrl d\u2026 [+10688 chars]"}]}