{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Money.it"}, "author": "Cristiana Gagliarducci", "title": "Cambio euro dollaro ed elezioni USA: cosa accadr\u00e0 con la vittoria di Biden? - ForexInfo.it", "description": "Il cambio euro dollaro e le elezioni USA 2020 sotto la lente: cosa accadr\u00e0 alla quotazione in caso di vittoria di Biden?", "url": "https://www.money.it/Cambio-euro-dollaro-ed-elezioni-USA-previsioni-con-vittoria-Biden", "urlToImage": "https://www.money.it/local/cache-gd2/85/b39164cc92ea809e27be0e3369952b.png?1594042779", "publishedAt": "2020-07-11T16:00:00Z", "content": "Il rapporto tra il cambio euro dollaro e le elezioni USA 2020 \u00e8 finito sotto la lente d\u2019ingrandimento di Nordea.\r\nGli esperti hanno tentato di prevedere cosa potrebbe accadere con un\u2019ipotetica vittor\u2026 [+1768 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Calciomercato.com"}, "author": "Calciomercato.com", "title": "'Il pianto di Inzaghi \u00e8 servito!', 'E' una vergogna': gol annullato al Sassuolo, il web insorge contro la Lazio - Calciomercato.com", "description": "Il Sassuolo parte fortissimo, con un gol annullato a Raspadori per fuorigioco, anche se il pallone gli arriva da un tocco di Marco Parolo. Gol assegnato da La Penna, richiamato poi al Var a vedere il replay", "url": "https://www.calciomercato.com/news/il-pianto-di-inzaghi-e-servito-e-una-vergogna-gol-annullato-al-s-19193", "urlToImage": "https://cdn.calciomercato.com/images/2020-07/boga.sassuolo.2019.20.lazio.750x450.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:33:00Z", "content": "La tua registrazione \u00e8 quasi ultimata, ti abbiamo inviato una mail per confermare la tua identit\u00e0.\r\nAccedi ora alla tua casella di posta e clicca sul link che ti abbiamo inviato e in pochi secondi en\u2026 [+55 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Federica Bandirali", "title": "Brooklyn Beckham sposa Nicola Peltz (con la benedizione di David e Victoria) - Corriere della Sera", "description": "Brooklyn Beckham, 21 anni,\u00a0 ha chiesto alla fidanzata, la 25 enne\u00a0Nicola Peltz di sposarlo: a fare l'annuncio ufficiale il primogenito di\u00a0David e", "url": "https://www.corriere.it/moda/cards/brooklyn-beckham-sposa-nicola-peltz-con-benedizione-david-victoria/foto_principale.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/2020/07/11/Moda/Foto-Moda-Trattate/jjj-kALE-R3cK0uE4KoO3k4Fn3RFWh7J-526x284@Corriere-Web-Sezioni.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:28:00Z", "content": "Brooklyn Beckham, 21 anni,\u00a0 ha chiesto alla fidanzata, la 25 enne\u00a0Nicola Peltz di sposarlo: a fare l'annuncio ufficiale il primogenito di\u00a0David e Victoria con un post su Instagram. \u00abDue settimane fa \u2026 [+710 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Formulapassion.it"}, "author": null, "title": "Interviste Top-3 qualifiche GP Stiria 2020: Hamilton, Verstappen, Sainz - FormulaPassion.it", "description": "Le dichiarazioni 'a caldo' rilasciate al termine delle qualifiche del Gran Premio di Stiria dai primi tre classificati", "url": "http://www.formulapassion.it/motorsport/formula-1/interviste-top-3-qualifiche-gp-stiria-2020-hamilton-verstappen-sainz-f1-austria-mercedes-red-bull-mclaren-504105.html", "urlToImage": "https://www.formulapassion.it/wp-content/uploads/2020/07/hamilton-mercedes.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:00:00Z", "content": "Lewis Hamilton ha conquistato la pole position del GP di Stiria sotto il diluvio abbattutosi sul Red Bull Ring. Seconda piazza, ad oltre un secondo di ritardo,\u00a0 per la Red Bull di Max Verstappen. Ter\u2026 [+2419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Redazione online", "title": "Coronavirus in Italia, il bollettino dell\u201911 luglio: 242.827 casi positivi e 34.945 morti - Corriere della Sera", "description": "Il bollettino con i dati sul coronavirus in Italia, aggiornati all\u201911 luglio", "url": "https://www.corriere.it/salute/20_luglio_11/coronavirus-italia-bollettino-dell-11-luglio-242827-casi-positivi-34945-morti-72fb3242-c377-11ea-bb88-8e386c514e2d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/07/11/9ec3659e-c385-11ea-bb88-8e386c514e2d.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:57:22Z", "content": "In Italia, dall\u2019inizio dell\u2019epidemia di coronavirus, almeno persone 242.827 (+188 rispetto a ieri, +0,1%; ieri +276) hanno contratto il virus Sars-CoV-2. Di queste, 34.945 sono decedute (+7; ieri +12\u2026 [+1911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Daniele Sparisci", "title": "Gp Stiria, Hamilton in pole davanti a Verstappen e Sainz. Male le Ferrari: Vettel \u00e8 decimo e Leclerc 11\u00b0 - Corriere della Sera", "description": "Gara condizionata dalla pioggia, le Ferrari non migliorano", "url": "https://www.corriere.it/sport/formula-1/notizie/gp-stiria-pole-position-hamilton-verstappen-sainz-leclerc-fuori-q2-decimo-vettel-e3dd1418-c380-11ea-bb88-8e386c514e2d.shtml", "urlToImage": "https://images2.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2020/07/11/10815e2c-c384-11ea-bb88-8e386c514e2d.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:57:22Z", "content": "\u00c8 emersa tutta la bravura del sei volte campione del mondo, un anfibio in grado di conquistare le ultime cinque partenze al palo umide su sei. \u00abMi ricordo di quando da ragazzino correvo sui kart in c\u2026 [+2461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Informazionefiscale.it"}, "author": "Guendalina Grossi", "title": "Agevolazioni sanificazione ed adeguamento ambienti di lavoro: ecco la circolare Ade - Informazione Fiscale", "description": "L'Agenzia delle Entrate ha pubblicato i modelli e le istruzioni per usufruire dei crediti d'imposta introdotti dal Decreto Rilancio per le spese di sanificazione e acquisto dei dispositivi di protezione individuale, e per le spese di adeguamento degli ambient\u2026", "url": "https://www.informazionefiscale.it/agevolazioni-fiscali-sanificazione-pulizia-lavoro-agenzia-delle-entrate", "urlToImage": "https://www.informazionefiscale.it/IMG/arton5934.png", "publishedAt": "2020-07-11T14:52:12Z", "content": "Crediti di imposta per le spese di sanificazione, acquisto di dispositivi e adeguamento degli ambienti di lavoro: l\u2019Agenzia delle Entrate ha reso disponibili i modelli e le istruzioni per usufruire d\u2026 [+12419 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "Repubblica.it", "title": "Coronavirus in Emilia Romagna: nessun decesso da quattro giorni - La Repubblica", "description": "Dei 47 nuovi casi di positivit\u00e0 registrati, 22 si registrano nella provincia di Bologna: 12 legati al focolaio individuato alla Tnt, 4 in quello isolato", "url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2020/07/11/news/casi_coronavirus_in_emilia_romagna-261662397/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-bologna/2020/07/11/163540979-06a3128d-983a-49ec-8780-52e737b66ef8.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:51:03Z", "content": "Dall\u2019inizio dell\u2019epidemia da Coronavirus, in Emilia-Romagna\u00a0si sono registrati 28.869 casi di positivit\u00e0,\u00a047 in pi\u00f9 rispetto a ieri, di cui\u00a029 persone asintomatiche\u00a0individuate nell\u2019ambito del contac\u2026 [+2664 chars]"}, {"source": {"id": "ansa", "name": "ANSA.it"}, "author": "", "title": "Aspi: inviata nuova proposta per soluzione dossier - Agenzia ANSA", "description": "Al Governo per definizione contestazione (ANSA)", "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/economia/2020/07/11/aspi-inviata-nuova-proposta-per-soluzione-dossier_72c22db1-cb6e-4ddf-a792-eaf9666fc78f.html", "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2020/7/11/57ab6c49e18ea39c8adef88271b71378.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:46:00Z", "content": "E' terminato in tarda mattinata il cda di Autostrade per l'Italia. Il Consiglio, a quanto apprende l'ANSA, ha approvato una nuova proposta finalizzata a una positiva definizione della procedura di co\u2026 [+198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leggo.it"}, "author": "Redazione Web", "title": "Giancarlo Magalli, Marcello Cirillo lo accusa: \u00abDemo Morselli escluso da I Fatti Vostri per colpa sua\u00bb. Il conduttore replica: \u00abPasso alle vie legali\u00bb - Leggo.it", "description": "Accusato di essere stato il motivo dell'allontanamento di Demo Morselli, Giancarlo Magalli risponde e minaccia vie legali.\u00a0Marcello Cirillo, che negli ultimi giorni ha...", "url": "https://www.leggo.it/spettacoli/televisione/marcello_cirillo_accusa_magalli_demo_morselli_escluso_da_fatti_vostri_oggi-5340645.html", "urlToImage": "https://www.leggo.it/photos/MED/06/45/5340645_1430_giancarlo_magalli_cirillo_demo.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:15:00Z", "content": "Accusato di essere stato il motivo dell'allontanamento di Demo Morselli,Giancarlo Magalli risponde e minaccia vie legali.\u00a0Marcello Cirillo, che negli ultimi giorni ha rilasciato\u00a0diverse dichiarazioni\u2026 [+1637 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Iltempo.it"}, "author": "Il Tempo", "title": "Roma, recuperate le vittime dell'elicottero precipitato: \u00e8 giallo sull'autorizzazione per il volo - Il Tempo", "description": "E' giallo sull'incidente avvenuto ieri alle porte di Roma, dove un elicottero \u00e8 precipitato nel Tevere dopo aver urtato contro un filo ...", "url": "https://www.iltempo.it/roma-capitale/2020/07/11/news/elicottero-caduto-fiume-tevere-farfa-inabissa-incidente-pilota-alitalia-nazzano-romano-23739002/", "urlToImage": "https://img.iltempo.it/images/2020/07/11/151000815-9fce4ab6-cedf-4529-a11b-c7d172cd6c0e.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:06:00Z", "content": "E' giallo sull'incidente avvenuto ieri alle porte di Roma, dove un elicottero \u00e8 precipitato nel Tevere dopo aver urtato contro un filo dell'alta tensione. Le due persone a bordo del velivolo sono mor\u2026 [+1806 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Liberoquotidiano.it"}, "author": "@libero_official", "title": "Nicola Porro furibondo con Giuseppe Conte: \"Prolunga lo stato di emergenza?\", gesto dell'ombrello e dito medio - Liberoquotidiano.it", "description": "\u201cSono furibondo\u201d. Inizia cos\u00ec la zuppa quotidiana di  Nicola Porro  ed \u00e8 facile intuire che sar\u00e0 piena di fuochi d&rs...", "url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/personaggi/23737557/nicola-porro-giuseppe-conte-stato-emergenza-gesto-ombrello-dito-medio.html", "urlToImage": "https://img2.liberoquotidiano.it/images/2020/07/11/124700106-e6b5ccb8-8f65-40e5-903b-010c0dd1fffa.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:41:00Z", "content": "\u201cSono furibondo\u201d. Inizia cos\u00ec la zuppa quotidiana di Nicola Porro ed \u00e8 facile intuire che sar\u00e0 piena di fuochi d\u2019artificio. D\u2019altronde \u00e8 difficile restar calmi dinanzi ad un Giuseppe Conte che una ma\u2026 [+1172 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "\u201cCoronavirus, ci risiamo\u201d. L\u2019allarme dell\u2019infermiere di Cremona: \u201cNuovi\u2026 - Il Fatto Quotidiano", "description": "Luca Alini ha scritto un lungo post su Facebook e ha pubblicato una sua foto con indosso camice monouso, occhiali e mascherina. \"Il Covid non si \u00e8 dimenticato di fare il suo lavoro, e da bravo virus fa quello che deve: infetta nuovi ospiti per sopravvivere\". \u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/07/11/coronavirus-ci-risiamo-lallarme-dellinfermiere-di-cremona-non-e-una-foto-di-marzo-nuovi-ricoveri-per-pazienti-gravi/5864946/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/07/11/luca-alini-infermiere.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:27:02Z", "content": "\u201cCi risiamo\u201d. Comincia cos\u00ec il post di Luca Alini, infermiere all\u2019ospedale di Cremona, pubblicato sul suo profilo Facebook con un selfie che lo ritrae con indosso camice monouso, occhiali e mascherin\u2026 [+4954 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "author": "Federico Garau", "title": "\"Attentato alla Costituzione\". Che cosa accade in Parlamento - ilGiornale.it", "description": "Non si spegne l'eco delle polemiche per quanto annunciato dal presidente del Consiglio, fermamente intenzionato a rilanciare lo stato di emergenza e prolungare i poteri speciali", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/politica/casellati-marted-voto-su-proroga-parlamento-ancora-polemiche-1876582.html", "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/07/11/1594470084-107749868-311550539883078-2264293452712341386-n.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:21:35Z", "content": "La votazione in Parlamento circa la tanto discussa proroga dello stato di emergenza fino alla fine dell'anno in corso, tanto sbandierata e voluta dall'ormai traballante premier Giuseppe Conte, \u00e8 in p\u2026 [+4046 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "Le misteriose esplosioni in Iran - Il Post", "description": "Sono iniziate tre settimane fa e hanno colpito importanti strutture militari e nucleari del paese: non si sa chi ci sia dietro, ma si sospetta di Israele", "url": "https://www.ilpost.it/2020/07/11/misteriose-esplosioni-iran-nucleare/", "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/07/iran.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:43:43Z", "content": "Nelle ultime tre settimane in Iran ci sono state tre grandi esplosioni durante la notte che hanno colpito siti militari e nucleari. La prima \u00e8 avvenuta a Khojir, dove si trova la principale struttura\u2026 [+3035 chars]"}, {"source": {"id": "la-repubblica", "name": "La Repubblica"}, "author": "di ALESSANDRA CORICA", "title": "Coronavirus in Lombardia, \"Mortalit\u00e0 nella media europea perch\u00e9 Milano ha resistito\" - La Repubblica", "description": "Lo studio dell'universit\u00e0 Vita Salute del San Raffaele che ha analizzato l'andamento dell'epidemia in Lombardia e in altri otto ambiti", "url": "https://milano.repubblica.it/cronaca/2020/07/11/news/coronavirus_lombardia_milano_studio_san_raffaele_contagi-261638926/", "urlToImage": "https://www.repstatic.it/content/localirep/img/rep-milano/2020/07/11/120220813-58ac97ca-cb42-4a4c-99ba-c6e1fc50903f.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:05:46Z", "content": "(fotogramma)\r\nLo studio dell'universit\u00e0 Vita Salute del San Raffaele che ha analizzato l'andamento dell'epidemia in Lombardia e in altri otto ambiti metropolitani del mondo: mortalit\u00e0 aumentata tra q\u2026 [+70 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilgiornale.it"}, "author": "Francesca Galici", "title": "Il delirio di Varoufakis contro Ciao Darwin: \"Blm si organizzino contro Mediaset\" - ilGiornale.it", "description": "Ciao Darwin continua a tenere banco tra i dem europeisti di DiEM25 con l'intervento di Yanis Varoufakis, che chiede l'intervento dei Black Lives Matter contro Mediaset", "url": "https://www.ilgiornale.it/news/spettacoli/delirio-dem-europeista-contro-ciao-darwin-parole-varoufakis-1876539.html", "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/foto/2020/07/11/1594456546-img-8510.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:05:42Z", "content": "In questo strano e assurdo 2020, la polemica al quale viene applicata l'etichetta di \"razzista e misogino\" al programma Ciao Darwin, in onda su Canale 5, se non fosse preoccupante per la \"chiamata al\u2026 [+3164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Australia, morto un surfista 17enne attaccato da uno squalo. \u00c8 il quinto dall\u2019inizio dell\u2019anno - Il Fatto Quotidiano", "description": "L\u2019ultimo incidente era avvenuto solo una settimana fa sempre sulla costa orientale del Paese. Inutili i soccorsi, il ragazzo \u00e8 morto sul posto", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2020/07/11/australia-morto-un-surfista-17enne-attaccato-da-uno-squalo-e-il-quinto-dallinizio-dellanno/5864798/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2020/05/24/squalobianco1200.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:35:45Z", "content": "Sostieni ilfattoquotidiano.it: mai come in questo momento\r\n abbiamo bisogno di te.\r\nIn queste settimane di pandemia noi giornalisti, se facciamo con coscienza il nostro lavoro,\r\n svolgiamo un servizi\u2026 [+1315 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adnkronos.com"}, "author": null, "title": "Coronavirus, lo studio: mortalit\u00e0 Lombardia nella media europea - Adnkronos", "description": "La ricerca dell'universit\u00e0 Vita-Salute San Raffaele", "url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2020/07/11/coronavirus-studio-mortalita-lombardia-nella-media-europea_EBxl7FTwOQCScdNTMj4xCL.html", "urlToImage": "https://www.adnkronos.com/rf/image_size_1280x960/Pub/AdnKronos/Assets/Immagini/2020/05/05/duomo_bici_Milano_afp.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:32:00Z", "content": "(Afp)\r\nPubblicato il: 11/07/2020 11:32\r\nQuei numeri di morte sono stati un quotidiano colpo al cuore per la Lombardia nella fase pi\u00f9 dura dell'emergenza coronavirus. Ora, per\u00f2, uno studio evidenzia c\u2026 [+3007 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilpost.it"}, "author": null, "title": "La riconversione di Santa Sofia, spiegata - Il Post", "description": "Dietro al ritorno a moschea della basilica di Istanbul ci sono ragioni vecchie e altre pi\u00f9 recenti: tutte, ovviamente, riguardano i piani di Erdo\u011fan", "url": "https://www.ilpost.it/2020/07/11/erdogan-basilica-santa-sofia-moschea/", "urlToImage": "https://www.ilpost.it/wp-content/uploads/2020/07/santa_sofia.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:24:50Z", "content": "Venerd\u00ec il presidente turco Recep Tayyip Erdoan ha firmato un decreto che ordina la riconversione della basilica di Santa Sofia di Istanbul in una moschea. Con il decreto, Erdoan ha trasferito il con\u2026 [+8139 chars]"}]}