{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Selfie.iol.pt"}, "author": "Igor Pires", "title": "Victoria Beckham confirma! O filho mais velho, Brooklyn, vai casar-se: veja a foto dos noivos! - Selfie", "description": "Foi a m\u00e3e de Brooklyn Beckham, Victoria Beckham, quem confirmou o noivado.", "url": "https://selfie.iol.pt/internacional/david-beckham/victoria-beckham-confirma-o-filho-mais-velho-brooklyn-vai-casar-se-veja-a-foto-dos-noivos", "urlToImage": "https://img.iol.pt/preset/5f09d37a0cf225b1e7e6ff19/og/selfie", "publishedAt": "2020-07-11T15:06:05Z", "content": "Foi a m\u00e3e de Brooklyn Beckham, Victoria Beckham, quem confirmou o noivado. Ap\u00f3s alguma especula\u00e7\u00e3o, Victoria Beckham confirmou, no Instagram, no s\u00e1bado, dia 11: o filho mais velho, Brooklyn Beckham, \u2026 [+549 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Flash.pt"}, "author": "Flash", "title": "Depois de acusa\u00e7\u00f5es de prostituta, M\u00f3nica Sintra tamb\u00e9m aponta o dedo a juiz Joaquim Manuel Silva - Flash", "description": "A cantora revela ter sofrido \u00e0s m\u00e3os do magistrado: Incr\u00edvel as voltas que a vida d\u00e1. - Atualidade  , Flash.", "url": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/depois-de-acusacoes-de-prostituta-monica-sintra-tambem-aponta-o-dedo-a-juizjoaquim-manuel-silva", "urlToImage": "http://cdn.flash.pt/images/2015-07/img_1200x676$2015_07_19_19_24_00_20207.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:41:00Z", "content": "n\u00e3o correspondia ao que tinha sido dito na audi\u00eancia, manifestou desagrado e preconceito pela profiss\u00e3o que eu tenho, disse barbaridades, \u00e0s quais ouvi e calei, e, da \u00fanica vez que n\u00e3o me calei, abri\u2026 [+654 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leak.pt"}, "author": "Bruno Fonseca", "title": "Caldo entornado! Pior not\u00edcia de sempre do Note 20 na Europa! - Leak", "description": "O Samsung Galaxy Note 20 tem tudo para ser um super-equipamento. No entanto, parece que isto ser\u00e1 mais verdade se estivermos a falar da vers\u00e3o americana. \u00c9 que nesse caso teremos o chipset Snapdragon 865+. Quem estiver na Europa e em Portugal ter\u00e1 um Galaxy N\u2026", "url": "https://www.leak.pt/caldo-entornado-pior-noticia-de-sempre-do-note-20-na-europa/", "urlToImage": "https://www.leak.pt/wp-content/uploads/2020/06/note20-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:35:00Z", "content": "O Samsung Galaxy Note 20 tem tudo para ser um super-equipamento. No entanto, parece que isto ser\u00e1 mais verdade se estivermos a falar da vers\u00e3o americana. \u00c9 que nesse caso teremos o chipset Snapdragon\u2026 [+2056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abola.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "\u00abBruno Lage culpa trio\u00bb? Benfica desmente e repudia not\u00edcia - A Bola", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "url": "https://www.abola.pt/nnh/2020-07-11/bruno-lage-culpa-trio-benfica-desmente-e-repudia-noticia/852987", "urlToImage": "http://www.abola.pt//img/fotos/abola2015/BENFICA/2019/Brunolage6.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:12:18Z", "content": "Em comunicado, o Benfica \u00abrepudia e desmente de forma veemente os factos referidos numa not\u00edcia\u00bb publicada este s\u00e1bado no Correio da Manh\u00e3, com\u00a0o t\u00edtulo Bruno Lage culpa trio, responsabilizando Andr\u00e9\u2026 [+3061 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "J\u00e9ssica Sousa", "title": "Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade confirma 342 novos casos e oito v\u00edtimas mortais - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/direcao-geral-de-saude-confirma-200-novos-casos-e-nenhuma-vitima-mortal-612312", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/05/Covid19.png", "publishedAt": "2020-07-11T13:04:24Z", "content": "A Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade (DGS) confirmou, este s\u00e1bado, mais 542 casos confirmado, mas apenas 342 s\u00e3o atribu\u00edveis \u00e0s \u00faltimas 24 horas. Destes, 259 (76%) foram registados na regi\u00e3o de Lisboa e Vale do \u2026 [+1015 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Maisfutebol.iol.pt"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Maisfutebol", "title": "V\u00cdDEO: \u00abSe Jesus trocar o Flamengo pelo Benfica ser\u00e1 uma burrice\u00bb - Maisfutebol", "description": "Palavras de Ed\u00edlson, antigo jogador que jogou de \u00e1guia ao peito na temporada de 1994/95", "url": "https://maisfutebol.iol.pt/brasil/liga/video-se-jesus-trocar-o-flamengo-pelo-benfica-sera-uma-burrice", "urlToImage": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/5f09b76d0cf23748c012fdca/", "publishedAt": "2020-07-11T13:04:01Z", "content": "Ed\u00edlson Ferreira, jogador que passou pelo Benfica, na temporada de 1994/95, considera que ser\u00e1 uma \u00abburrice\u00bb Jorge Jesus trocar o Flamengo pelo clube portugu\u00eas. O antigo jogador, agora comentador no \u2026 [+996 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Escolas. Diretores criticam normas definidas para regresso \u00e0s aulas - RTP", "description": "Os dirigentes escolares n\u00e3o acreditam que o novo ano letivo decorra s\u00f3 com aulas presenciais e criticam as normas enviadas \u00e0s escolas, onde est\u00e1 escrito que deve ser respeitado o distanciamento de um metro entre alunos.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/escolas-diretores-criticam-normas-definidas-para-regresso-as-aulas_v1244145", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/images/7e/7e13527c554165368b10563797aa80c9_N.jpg?", "publishedAt": "2020-07-11T12:56:00Z", "content": "Os dirigentes escolares n\u00e3o acreditam que o novo ano letivo decorra s\u00f3 com aulas presenciais e criticam as normas enviadas \u00e0s escolas, onde est\u00e1 escrito que deve ser respeitado o distanciamento de um\u2026 [+19 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.jn.pt"}, "author": "JN/Ag\u00eancias", "title": "Funcion\u00e1ria do lar de Reguengos testa positivo ap\u00f3s quatro negativos - Jornal de Not\u00edcias", "description": "Uma funcion\u00e1ria do lar onde teve origem o surto de covid-19 de Reguengos de Monsaraz recebeu, na sexta-feira, um teste positivo, depois de quatro resultados negativos entre 18 e 28 de junho.", "url": "https://www.jn.pt/nacional/funcionaria-do-lar-de-reguengos-testa-positivo-apos-quatro-negativos-12413477.html", "urlToImage": "https://static.globalnoticias.pt/jn/image.aspx?brand=JN&type=generate&guid=a24e8d23-07cc-4ce8-9f88-ff76b22c6bd3&w=800&h=420&watermark=true&t=20200711142900", "publishedAt": "2020-07-11T12:29:00Z", "content": "Uma funcion\u00e1ria do lar onde teve origem o surto de covid-19 de Reguengos de Monsaraz recebeu, na sexta-feira, um teste positivo, depois de quatro resultados negativos entre 18 e 28 de junho.\r\nA profi\u2026 [+1616 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "Maria Teixeira Alves", "title": "Novo Banco diz que \"n\u00e3o vende im\u00f3veis com desconto\", pois vendeu ao pre\u00e7o de mercado - Jornal Econ\u00f3mico", "description": "", "url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/novo-banco-diz-que-nao-vende-imoveis-com-desconto-pois-vendeu-ao-preco-de-mercado-612339", "urlToImage": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/leitor_5e62484a803e5_Novo-Banco_2.png", "publishedAt": "2020-07-11T12:05:39Z", "content": "Num comunicado enviado \u00e0s reda\u00e7\u00f5es, o Novo Banco responde \u00e0 not\u00edcia do \u201cP\u00fablico\u201d da semana passada, que d\u00e1 conta que o banco vendeu uma carteira de imobili\u00e1rio com um desconto de cerca de 70% a socie\u2026 [+3133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "MAGG, Catarina da Eira Ballestero", "title": "Surpresa! Dois ex-concorrentes v\u00e3o regressar \u00e0 casa do \"Big Brother 2020\" - Di\u00e1rio Digital", "description": "O rumo do jogo vai mudar, apenas a tr\u00eas semanas da final. Do grupo de ex-concorrentes fazem parte Daniel Monteiro, Pedro So\u00e1 e S\u00f3nia, participantes muito pol\u00e9micos, que podem agora regressar \u00e0 casa da Ericeira.", "url": "https://magg.sapo.pt/televisao/big-brother-2020/artigos/surpresa-dois-ex-concorrentes-vao-regressar-a-casa-do-big-brother-2020", "urlToImage": "https://thumbs.web.sapo.io/?W=1200&H=630&png=1&delay_optim=1&tv=1&crop=center&bottom_overlay=https%3A%2F%2Fmagg.sapo.pt%2Fassets%2Fimg%2Fmagg%2Ffacebook-overlay.png&epic=ZmFkiabxMv2R6ypj8HebkLDim7PFuAj6xVv7GAJHrFdaFJ+rjNhvALn2/wVI38ofX1SSFGnfAr9QZ2E/f5CpSEwp4IsWsBZKkW2A3RkQs5V1dqQ=", "publishedAt": "2020-07-11T11:59:32Z", "content": "A tr\u00eas semanas do final do \"Big Brother 2020\", a gala deste domingo pode mudar completamente o rumo do jogo: a casa da Ericeira vai ter novos ocupantes. A novidade foi avan\u00e7ada pela apresentadora Mar\u2026 [+1116 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "", "title": "De volta aos alegres dias do pa\u00eds triste - Sol", "description": "As pessoas em festa nas ruas, as bandeiras nas janelas, e n\u00f3s no meio, irm\u00e3os at\u00e9 hoje, irm\u00e3os para sempre.", "url": "https://sol.sapo.pt/artigo/702647/de-volta-aos-alegres-dias-do-pais-triste", "urlToImage": "https://cdn1.newsplex.pt/fotos/2020/7/11/743372.png?type=Artigo", "publishedAt": "2020-07-11T11:31:18Z", "content": "Havia em Lisboa cinemas com vidas inteiras l\u00e1 dentro. O meu preferido era o Paris, ali \u00e0 Domingos Sequeira. Foi no Cinema Paris que, numa tarde de s\u00e1bado, a Julie Christie, a fazer de Lara, no Doutor\u2026 [+1111 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Ricardo Salgado em vias de ser acusado pelo MP de lideran\u00e7a criminosa dentro do BES - RTP", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico vai acusar Ricardo Salgado de ter sido o l\u00edder de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa no Banco Esp\u00edrito Santo. O despacho de acusa\u00e7\u00e3o vai ser conhecido na pr\u00f3xima semana.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/pais/ricardo-salgado-em-vias-de-ser-acusado-pelo-mp-de-lideranca-criminosa-dentro-do-bes_a1244123", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/3e/3eaf69d9258f6768b4919a42c686a41d?w=860&q=90&rect=0,43,1233,676&auto=format", "publishedAt": "2020-07-11T10:00:00Z", "content": "Foto: Manuel de Almeida - Lusa\r\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico vai acusar Ricardo Salgado de ter sido o l\u00edder de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa no Banco Esp\u00edrito Santo. O despacho de acusa\u00e7\u00e3o vai ser conhecido na p\u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "Covid-19. A situa\u00e7\u00e3o ao minuto do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds e no mundo - RTP", "description": "Acompanhamos aqui todos os desenvolvimentos sobre a propaga\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 \u00e0 escala internacional.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-a-situacao-ao-minuto-do-novo-coronavirus-no-pais-e-no-mundo_e1244106", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/8b/8bc3c8cf79895e859e9905efe3d14e30?w=860&q=90&rect=0,27,1500,822&auto=format", "publishedAt": "2020-07-11T09:27:00Z", "content": "Desde quarta-feira que o pa\u00eds tem vindo a registar recordes di\u00e1rios de infe\u00e7\u00f5es, sobretudo devido \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o dos surtos na Florida, Texas, Calif\u00f3rnia, Arizona e Ge\u00f3rgia.\u00a0 Nas \u00faltimas 24 horas o pa\u00eds \u2026 [+127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Observador", "title": "Governo tem plano para atacar pico de Covid-19 a partir do outono - Observador", "description": "", "url": "https://observador.pt/2020/07/11/governo-tem-plano-para-atacar-pico-de-covid-19-a-partir-do-outono/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2F770x403%2Cq80%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2020%2F07%2F11100230%2F28805502_770x433_acf_cropped-2.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:12:00Z", "content": "A Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa contribui para que esta informa\u00e7\u00e3o, essencial para o esclarecimento p\u00fablico, seja de leitura aberta e gratuita para todos\r\nSanta Casa Miseric\u00f3rdia de Lisboa\r\nTr\u2026 [+2226 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Eurogamer.pt"}, "author": "Bruno Galv\u00e3o", "title": "Vendidas mais de 500,000 unidade de Persona 4 Golden no PC - Eurogamer.pt", "description": null, "url": "https://www.eurogamer.pt/articles/2020-07-11-vendidas-mais-de-500-000-unidade-de-persona-4-golden-no-pc", "urlToImage": "https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-07-11-09-02/-1594454529143.jpg/EG11/resize/1200x-1/-1594454529143.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:04:00Z", "content": "A Atlus decidiu comemorar o dia 10 de Julho de forma especial.\r\nFoi a 10 de Julho de 2008 que Persona 4 foi lan\u00e7ado no Jap\u00e3o, para a PlayStation 2, mas agora est\u00e1 dispon\u00edvel para PC, atrav\u00e9s do Steam\u2026 [+310 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasaominuto.com"}, "author": "Not\u00edcias Ao Minuto com Lusa", "title": "O plano que Costa Silva tra\u00e7ou ao Governo para promover a recupera\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias ao Minuto", "description": "Ant\u00f3nio Costa Silva foi convidado para coordenar a prepara\u00e7\u00e3o do programa de recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica. J\u00e1 apresentou o plano, num documento com mais de uma centena de p\u00e1ginas.", "url": "https://www.noticiasaominuto.com/economia/1527618/o-plano-que-costa-silva-tracou-ao-governo-para-promover-a-recuperacao", "urlToImage": "https://media-manager.noticiasaominuto.com/1280/naom_5ed79146ee62d.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:06:00Z", "content": "Ant\u00f3nio Costa Silva, gestor nomeado pelo primeiro-ministro para coordenar os trabalhos preparat\u00f3rios do plano de relan\u00e7amento da economia, defende um \"pacto entre Estado e empresas\", mas n\u00e3o s\u00f3, acre\u2026 [+5552 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publico.pt"}, "author": "Andrea Cunha Freitas", "title": "\u201cDev\u00edamos partir do princ\u00edpio de que todos podemos estar infectados\u201d - P\u00daBLICO", "description": "Paulo Santos, m\u00e9dico e investigador, defende que as decis\u00f5es sobre os corredores tur\u00edsticos s\u00e3o apenas \u201cuma manobra de est\u00e9tica para dizer que se est\u00e1 a fazer alguma coisa\u201d.", "url": "https://www.publico.pt/2020/07/11/ciencia/entrevista/deviamos-partir-principio-podemos-estar-infectados-1923911", "urlToImage": "https://imagens.publico.pt/imagens.aspx/1487531?tp=UH&db=IMAGENS&type=JPG&share=1&o=BarraFacebook_Publico.png", "publishedAt": "2020-07-11T06:16:00Z", "content": "Paulo Santos tem trabalhado os dados de Portugal e dos outros pa\u00edses europeus sobre a covid-19 na plataforma\u00a0online\u00a0Metis, de educa\u00e7\u00e3o para a sa\u00fade. Na an\u00e1lise \u00e0 situa\u00e7\u00e3o actual, o professor da Facul\u2026 [+508 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vatican News"}, "author": null, "title": "Turquia. A Bas\u00edlica de Santa Sofia torna-se mesquita - Vatican News", "description": "Assim foi estabelecido por um decreto do Presidente Erdogan ap\u00f3s o julgamento do Conselho de Estado anulando a transforma\u00e7\u00e3o do local de culto em um ...", "url": "https://www.vaticannews.va/pt/mundo/news/2020-07/basilia-santa-sofia-mesquita-turquia-erdogan.html", "urlToImage": "https://www.vaticannews.va/content/dam/vaticannews/multimedia/2020/06/02/2020.06.02-Chiesa-Santa-Sofia-in-Turchia.jpg/_jcr_content/renditions/cq5dam.thumbnail.cropped.1500.844.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T06:00:16Z", "content": "Emanuela Campanile Vatican News\r\nDe uma catedral bizantina dedicada \u00e0 Divina Sabedoria - inaugurada em 537 sob o Imperador Crist\u00e3o Justiniano - a uma mesquita, quando os Otomanos conquistaram Constan\u2026 [+2430 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cm-tv.pt"}, "author": "Correio da Manh\u00e3", "title": "Vacina BCG reduz risco de morte por coronav\u00edrus, confirma estudo - CMTV", "description": "Segundo os cientistas, em locais com preval\u00eancia da vacina, houve tamb\u00e9m uma menor taxa de letalidade por Covid-19.", "url": "https://www.cm-tv.pt/atualidade/detalhe/vacina-bcg-reduz-risco-de-morte-por-coronavirus-confirma-estudo", "urlToImage": "https://cdn.cmjornal.pt/images/2019-12/img_1200x677$2019_12_27_22_34_41_912791.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T23:09:48Z", "content": "Segundo os cientistas, em locais com preval\u00eancia da vacina, houve tamb\u00e9m uma menor taxa de letalidade por Covid-19.\r\nA vacina BCG - administrada em Portugal em rec\u00e9m-nascidos, em dose \u00fanica, fazendo \u2026 [+901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rtp.pt"}, "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "title": "RTP sabe que Jorge Jesus est\u00e1 muito perto de regressar ao Benfica - RTP", "description": "O Flamengo est\u00e1 a tentar tudo para que Jesus n\u00e3o saia, mas nesta altura a vontade do treinador portugu\u00eas \u00e9 regressar a Portugal e ao Benfica. O acordo entre os encarnados e o ainda treinador do Flamengo deve ficar fechado nas pr\u00f3ximas horas.", "url": "https://www.rtp.pt/noticias/desporto/rtp-sabe-que-jorge-jesus-esta-muito-perto-de-regressar-ao-benfica_v1244075", "urlToImage": "https://cdn-images.rtp.pt/icm/noticias/images/a2/a2fac9b653188403c2823de5204cd6ff?w=860&q=90&rect=0,74,1500,822&auto=format", "publishedAt": "2020-07-10T21:59:00Z", "content": "Jorge Jesus conta trazer para Lisboa tr\u00eas jogadores do campe\u00e3o brasileiro, entre eles o m\u00e9dio Gerson e o avan\u00e7ado Bruno Henrique.O regresso do treinador ao clube onde foi tr\u00eas vezes campe\u00e3o implica u\u2026 [+476 chars]"}]}