{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Krstarica.com"}, "author": "\u041c. \u041f.", "title": "Sti\u017ee vakcina sa Oksforda! - Krstarica", "description": "U potrazi za svetim gralom", "url": "https://www.krstarica.com/zdravlje/korona-virus/stize-vakcina-sa-oksforda/", "urlToImage": "https://www.krstarica.com/wp-content/uploads/2020/07/44681775840_4209953756_b-600x315.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:10:00Z", "content": "Vakcina AZD1222, popularno nazvana Oksford vakcina ula je u poslednju, treu fazu ispitivanja i prema dokumentaciji u koju je Nedeljnik imao uvid ve u septembru bie u upotrebi u Britaniji, SAD i nekol\u2026 [+12456 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Novi uslovi za ulazak u Hrvatsku iz Srbije - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiU2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1JlZ2lvbi9hNjE4NzYyL05vdmktdXNsb3ZpLXphLXVsYXphay11LUhydmF0c2t1LWl6LVNyYmlqZS5odG1s0gEA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T15:23:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "\"Kil Bili\" ne odustaje! - Sportske.net", "description": "Deset godina kasnije pao je jo\u0161 jedan paraf.", "url": "https://www.sportske.net/vest/kosarka/kil-bili-ne-odustaje-413257.html", "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/201811/bili640551227020181122211340.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:38:00Z", "content": "Stigao je Vasilis Spanulis u redove Olimpijakosa 2010. godine,\r\n napravio je tada veliku izdaju, kako je u tim iz Pireja stigao iz\r\n redova najveeg rivala Panatinaikosa.Ipak, dobio je ugovor koji nij\u2026 [+807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u043a \u043f\u0440\u0435\u0441\u0440\u0435\u0442\u0430\u045a\u0430 \u043d\u0430\u0434 \u0408\u0430\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u043e\u0440\u0435\u043c \u2013 \u0440\u0443\u0441\u043a\u0438 \u043b\u043e\u0432\u0446\u0438 \u043f\u0440\u0435\u043a\u043e \u043a\u0440\u0438\u043b\u0430 \u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0430\u0432\u0438\u043e\u043d - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u0420\u0443\u0441\u043a\u0438 \u0431\u043e\u0440\u0431\u0435\u043d\u0438 \u0430\u0432\u0438\u043e\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0441\u0440\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0443 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0432\u0438\u0452\u0430\u0447\u043a\u0438 \u0430\u0432\u0438\u043e\u043d \u0420\u0426-135 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0434 \u0408\u0430\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u043c\u043e\u0440\u0430, \u0441\u0430\u043e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043b\u043e \u0458\u0435 \u0420\u0443\u0441\u043a\u043e \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0434\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/story/2/svet/4015204/rusika-sad-avioni-presretanje-japansko-more.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/11/6730081_rc-135jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:20:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Nasa i potraga za Marsovcima: Novi korak u pripremi za dug put - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "Nasin Marsovski rover zaka\u010den je na vrh rakete koja \u0107e biti lansirana direktno na Crvenu planetu.", "url": "https://www.danas.rs/bbc-news-serbian/nasa-i-potraga-za-marsovcima-novi-korak-u-pripremi-za-dug-put/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/113323440_pia23985-1041.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:15:08Z", "content": "NASA/Kim Shiflett\r\nNasin Marsovski rover zaka\u010den je na vrh rakete koja \u0107e biti lansirana direktno na Crvenu planetu.\r\nNosna konstrukcija rovera i ostali elementi letelice pri\u010dvr\u0161\u0107eni su na Atlas V ra\u2026 [+1373 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SN", "title": "Holandska \u0161ampionka preminula u 28. godini - B92", "description": "Svetska \ufffdampionka u brzom klizanju u disciplini 500 metara Lara van Rujven preminula je u 28. godini od te\ufffdke bolesti.", "url": "https://www.b92.net/sport/zimski/brzo_klizanje.php?yyyy=2020&mm=07&dd=11&nav_id=1705762", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/11/757774875f09b1f4f3ce6362466815_640x360x009413.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:00:00Z", "content": "Svetska ampionka u brzom klizanju u disciplini 500 metara Lara van Rujven preminula je u 28. godini od teke bolesti.\r\nSNIzvor:\u00a0B92subota, 11.07.2020. | 16:00 -&gt; 14:45\r\nSportistkinji iz Holandije j\u2026 [+354 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Nova.rs: Poslanik Sr\u0111an Nogo uhap\u0161en u Beogradu - N1 Info", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiV2h0dHA6Ly9ycy5uMWluZm8uY29tL1Zlc3RpL2E2MTg3MzgvTm92YS5ycy1Qb3NsYW5pay1TcmRqYW4tTm9nby11aGFwc2VuLXUtQmVvZ3JhZHUuaHRtbNIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T13:37:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "J. K.", "title": "IZA\u0160AO IZ ZADRUGE, PA SAZNAO DA MU JE MAMA TRUDNA \"U \u0161oku sam, dobi\u0107u brata!\" - Blic", "description": "Nikola Orozovi\u0107 sino\u0107 je izba\u010den iz 'Zadruge 3', samo dan pred finale rijalitija, a po izlasku sa imanja u \u0160imanovcima do\u010dekale su ga lepe vesti, koje su ga potpuno \u0161okirale.", "url": "https://www.blic.rs/zabava/nikola-orozovic-zadruga-3-mama-trudna/2gj6bzq", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1p0k9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvWVdZN01EQV8vZjNmZWU4ZWZhMzE3ZjMzMGI5YTAxMzNiNjViZjUyZDguanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2020-07-11T13:12:00Z", "content": "Nikola Orozovi sino je izbaen iz \"Zadruge 3\", samo dan pred finale rijalitija, a po izlasku sa imanja u imanovcima doekale su ga lepe vesti, koje su ga potpuno okirale. Nikola Orozovi\r\nNikola je, nai\u2026 [+1003 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Danas.rs"}, "author": null, "title": "Jo\u0161 345 obolelih, preminulo 12 osoba od korone - Dru\u0161tvo - Dnevni list Danas - \u0414\u0430\u043d\u0430\u0441", "description": "U poslednja 24 sata u Srbiji je registrovano 345 novoobolelih, a 12 osoba je preminulo od posledica korona virusa. Ukupno u na\u0161oj zemlji do sada su registrovana 18.073 pozitivna slu\u010daja na virus, a preminule su 382 osobe.", "url": "https://www.danas.rs/drustvo/jos-345-obolelih-preminulo-12-osoba-od-korone/", "urlToImage": "https://www.danas.rs/wp-content/uploads/2020/07/Beta-rhyb99e4aq-scaled-e1594467123346.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:02:36Z", "content": "U poslednja 24 sata u Srbiji je registrovano 345 novoobolelih, a 12 osoba je preminulo od posledica korona virusa. Ukupno u naoj zemlji do sada su registrovana 18.073 pozitivna sluaja na virus, a pre\u2026 [+2489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportske.net"}, "author": null, "title": "Filip Stankovi\u0107 dolazi u Zvezdu, samo pod jednim uslovom! - Sportske.net", "description": "Za sada nije neophodno poja\u010danje, ali...", "url": "https://www.sportske.net/vest/domaci-fudbal/filip-stankovic-dolazi-u-zvezdu-samo-pod-jednim-uslovom-413252.html", "urlToImage": "https://www.sportske.net/text_images/202007/filipstankovic577860020200711141322.png", "publishedAt": "2020-07-11T13:01:00Z", "content": "Sin trenera Crvene zvezde Dejana Stankovia, Filip, pominje se\r\n kao potencijalno pojaanje crveno-belih.Mladi golman je trenutno trei izbor u Interu, spekulisalo se da\r\n bi mogao u redove Crvene zvezd\u2026 [+400 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.rts.rs"}, "author": "RTS, Radio televizija Srbije, Radio Television of Serbia", "title": "\u0420\u0422\u0421 :: \u041a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043e \u0458\u043e\u0448 345 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430, \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u043e 12 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 - \u0420\u0430\u0434\u0438\u043e \u0422\u0435\u043b\u0435\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "description": "\u041f\u0440\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u045a\u0438\u043c \u043f\u043e\u0434\u0430\u0446\u0438\u043c\u0430, \u0443 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0438 \u0458\u0435 \u043e\u0434 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0430 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u043d\u0443\u043b\u043e \u0458\u043e\u0448 12 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430. \u0412\u0438\u0440\u0443\u0441 \u0458\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u043a\u043e\u0434 \u0458\u043e\u0448 345 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0430. \u041f\u0440\u0432\u0438 \u0441\u043c\u0440\u0442\u043d\u0438 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0458 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d \u0443 \u0428\u0430\u043f\u0446\u0443.", "url": "http://www.rts.rs/page/stories/ci/%D0%9A%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%80%D1%83%D1%81/story/3131/koronavirus-u-srbiji/4015093/koronavirus-srbija-zarazeni-stanje-.html", "urlToImage": "http://www.rts.rs/upload/thumbnail/2020/07/11/6729916_korona02-iz-casa-u-cas-tjpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:44:00Z", "content": "| 2020\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| -\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| a\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n| \r\n 1\r\n| 2\r\n| 3\r\n| 202\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": "I.Z.K.", "title": "\u0160TA SVET JO\u0160 NE\u0106E SNA\u0106I? Posle korone i bubonske kuge, Azijom HARA JO\u0160 JEDNA SMRTONOSNA BOLEST - Blic", "description": "Kina nikako ne mo\u017ee da odahne. Dok se bori sa novim talasom korone, pojavili su se i novi slu\u010dajevi kuge, a sada i jo\u0161 jedna smrtonosna bolest - denga groznica. Slu\u010dajevi denga groznice prijavljeni su i u drugim delovima Azije.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/sta-svet-jos-nece-snaci-posle-korone-i-bubonske-kuge-azijom-hara-jos-jedna-smrtonosna/kelws01", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cZvk9lLaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTjJNN01EQV8vNWFhMTQ1M2EyMzY0NTQ4ODgxZmQwNWEwNjQ4ZjZmYzUuanBnkZMCzQSwAIEAAQ", "publishedAt": "2020-07-11T12:19:00Z", "content": "Kina nikako ne moe da odahne. Dok se bori sa novim talasom korone, pojavili su se i novi sluajevi kuge, a sada i jo jedna smrtonosna bolest - denga groznica. Sluajevi denga groznice prijavljeni su i \u2026 [+2769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "SUDBINU AJA SOFIJE DO\u017dIVELE MNOGE CRKVE NA KOSOVU! Da li \u0107e je i dalje krasiti freske hri\u0161\u0107anskih svetaca? (VI - Kurir", "description": "Turski dr\u017eavni savet poni\u0161tio je odluku Kemala Ataturka iz 1934. godine po kojoj je \u010duveno zdanje Aja Sofija pretvoreno u muzej.", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/drustvo/3496009/sudbinu-aja-sofije-dozivele-mnoge-crkve-na-kosovu-da-li-ce-je-i-dalje-krasiti-freske-hriscanskih-svetaca-video", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/06/12/2269143_profimedia0117316924-aja-sofija-mozaik_ff.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:08:43Z", "content": "Turski dravni savet poni\u0161tio je odluku Kemala Ataturka iz 1934. godine po kojoj je uveno zdanje Aja Sofija pretvoreno u muzej.U znaajnoj odluci, turski Visoki sud presudio je da je pretvaranje Aja So\u2026 [+4178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Benchmark.rs"}, "author": null, "title": "Prvi laptop sa Apple ARM \u010dipom bi mogao biti 13-in\u010dni MacBook Pro - Benchmark", "description": "Analiti\u010dar Ming-Chi Kuo sugeri\u0161e da \u0107e prvi Apple Mac laptop sa kompanijinim ARM procesorom biti 13.3-in\u010dni MacBook Pro", "url": "https://www.benchmark.rs/vesti/prvi_laptop_sa_apple_arm_cipom_bi_mogao_biti_13-incni_macbook_pro-84604", "urlToImage": "https://www.benchmark.rs/assets/img/news/big_thumb/7c8932488e751f6b59741791fee30323.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:45:46Z", "content": "Analitiar Ming-Chi Kuo sugeri\u0161e da e prvi AppleMac laptop sa kompanijinim ARM procesorom biti 13.3-inni MacBook Pro. Kuo veruje da e proizvodnja ovog modela zapoeti tokom etvrtog tromeseja 2020. godi\u2026 [+920 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blic.rs"}, "author": null, "title": "\"NIKO NIJE BIO O\u0160TRIJI PREMA RUSIJI OD MENE\" Tramp: Amerika izvela TAJNI SAJBER NAPAD na rusku agenciju - Blic", "description": "Ameri\u010dki predsednik Donald Tramp, prvi put je potvrdio da su SAD 2018. godine izvr\u0161ile tajni sajber napad na rusku Agenciju za internet istra\u017eivanja.", "url": "https://www.blic.rs/vesti/svet/niko-nije-bio-ostriji-prema-rusiji-od-mene-tramp-amerika-izvela-tajni-sajber-napad-na/nqf4fx4", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zudk9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvTm1RN01EQV8vM2Q3MjE4ZmVjNmQzOWVkOGEwY2U3YWRmNDYzNmYzMDAuanBlZ5GTAs0EsACBAAE", "publishedAt": "2020-07-11T11:09:00Z", "content": "Ameriki predsednik Donald Tramp, prvi put je potvrdio da su SAD 2018. godine izvrile tajni sajber napad na rusku Agenciju za internet istraivanja.Agencija za internet istraivanja je \"trol kompanija\",\u2026 [+1104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B92"}, "author": "SN", "title": "Da li je moj auto he\u010dbek ili kupe, SUV ili pikap, karavan ili miniven? - B92", "description": "Sajt Polovni automobili \ufffdeli da kupcima i prdavcima olak\ufffda stvari prilikom pretrage ili postavljanja oglasa i pomogne im da izaberu pravu vrstu karoserije.", "url": "https://www.b92.net/automobili/vesti.php?yyyy=2020&mm=07&nav_id=1705711", "urlToImage": "https://www.b92.net/news/pics/2020/07/11/18619058745f098a14ba32f947431436_640x360x00120120.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:00:00Z", "content": "Sajt Polovni automobili eli da kupcima i prdavcima olaka stvari prilikom pretrage ili postavljanja oglasa i pomogne im da izaberu pravu vrstu karoserije.\r\nSNsubota, 11.07.2020. | 13:00\r\nIzvor: Polovn\u2026 [+6319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nedeljnik.rs"}, "author": null, "title": "Kako kovid-19 o\u0161te\u0107uje ceo organizam: Koronavirus napada skoro svaki glavni sistem u telu, o\u0161te\u0107uju\u0107i bubrege, jetru, srce, mozak, nervni sistem, \u010dak i ko\u017eu\u2026 - Nedeljnik.rs", "description": "Koronavirus ne o\u0161te\u0107uje samo plu\u0107a, ve\u0107 i bubrege, jetru,\nsrce, mozak i nervni sistem, \u010dak i ko\u017eu, pa i gastrointestinalni\ntrakt tj. stomak, saop\u0161tili su u petak doktori nakon recenzije\nizve\u0161taja o pacijentima \u0161irom sveta koji su prele\u017eali kovid-19.\n\n\n\nTim iz\u2026", "url": "https://www.nedeljnik.rs/kako-kovid-19-ostecuje-ceo-organizam-koronavirus-napada-skoro-svaki-glavni-sistem-u-telu-ostecujuci-bubrege-jetru-srce-mozak-nervni-sistem-cak-i-kozu/", "urlToImage": "https://www.nedeljnik.rs/wp-content/uploads/2020/06/profimedia-0525389692.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:59:41Z", "content": "Koronavirus ne oteuje samo plua, ve i bubrege, jetru,\r\nsrce, mozak i nervni sistem, ak i kou, pa i gastrointestinalni\r\ntrakt tj. stomak, saoptili su u petak doktori nakon recenzije\r\nizvetaja o pacije\u2026 [+3844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.alo.rs"}, "author": "Alo!", "title": "Oglasila se Luna povodom optu\u017ebi da je Anabelin de\u010dko \"pipkao\": \u0110oganijeva kona\u010dno progovorila! - Alo!", "description": "Besna kao ris!", "url": "https://www.alo.rs/vip/zadruga-3/oglasila-se-luna-povodom-optuzbi-da-je-anabelin-decko-pipkao-doganijeva-konacno-progovorila/325452/vest", "urlToImage": "https://www.alo.rs/resources/images/0000/282/310/1/282310-Screenshot_2_707c_1000x1000.png", "publishedAt": "2020-07-11T10:49:00Z", "content": "Luna ogani je po izlasku iz \"Zadruge\" ostala u oku zbog brojnih glasina i spekulacija od strane pojedinih korisnika drutvenih mrea, gledalaca, pa i medija, zbog ega je reila da uzme stvar u svoje ruk\u2026 [+612 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurir.rs"}, "author": "Kurir", "title": "KORONA ODNELA JO\u0160 TRI \u017dIVOTA U KRALJEVU: Raste broj zara\u017eenih - Kurir", "description": "- Prema informacijama dobijenim iz Zavoda za javno zdravlje Kraljevo, epidemiolo\u0161ka situacija na teritoriji grada Kraljeva na dan 10. jul je promenjena. Na\u017ealost, preminula su tri (3) pacijenta - dva (2) u Op\u0161toj bolnici Studenica Kraljevo, a jedan (1) u Klin\u2026", "url": "https://www.kurir.rs/vesti/srbija/3495939/korona-odnela-jos-tri-zivota-u-kraljevu-raste-broj-zarazenih", "urlToImage": "https://www.kurir.rs/data/images/2020/07/09/10/2272779_dsc-1488_ff.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:26:00Z", "content": "- Prema informacijama dobijenim iz Zavoda za javno zdravlje Kraljevo, epidemioloka situacija na teritoriji grada Kraljeva na dan 10. jul je promenjena. Naalost, preminula su tri (3) pacijenta - dva (\u2026 [+735 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telegraf.rs"}, "author": "Vladimir \u0110or\u0111evi\u0107", "title": "Posle Jovane, i Marija Savi\u0107 Stameni\u0107 oti\u0161la na odmor: Evo ko je umesto nje vodio Jutarnji program - Telegraf.rs", "description": "Poznato TV lice sa\u010dekalo je gledaoce", "url": "https://www.telegraf.rs/jetset/vesti-jetset/3212396-jovana-joksimovic-marija-savic-stamenic-jutarnji-program", "urlToImage": "https://xdn.tf.rs/2020/07/11/marija-savic-stamenic-670x447.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:21:10Z", "content": null}]}