{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Carl Johan von Seth", "title": "Carl Johan von Seth: 17 gr\u00f6na stimulans\u00e5tg\u00e4rder efter pandemin - Dagens Nyheter", "description": "Den ekonomiska politiken efter pandemin kan plana ut utsl\u00e4ppskurvan. DN:s Carl Johan von Seth g\u00f6r en genomg\u00e5ng av gr\u00f6na stimulanser som kan bli verklighet i Sverige.", "url": "https://www.dn.se/ekonomi/carl-johan-von-seth-17-grona-stimulansatgarder-efter-pandemin/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/10/f247af1d-5177-425f-b5d3-9132dfa306e9/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2020-07-11T16:39:37Z", "content": "Vad hade Elon Musk varit utan finanskrisen?\r\n2008 var han en excentrisk uppstickare, en tech-kuf p\u00e5 \u00e4ventyr i fordonsindustrin. Tesla, ett ok\u00e4nt namn f\u00f6r de allra flesta, s\u00e5lde svindyra sportbilar i \u2026 [+11924 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Greta Thurfjell", "title": "Annika Norlin visar upp sin bokhylla - Dagens Nyheter", "description": "I Bokl\u00f6rdags sommarserie Bokstavligt talat handlar allt om b\u00f6cker. I veckans intervju m\u00f6ter vi artisten och novellf\u00f6rfattaren Annika Norlin.", "url": "https://www.dn.se/kultur-noje/annika-norlin-finns-det-bocker-i-rummet-har-man-alltid-nagot-att-prata-om/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/7/8/79b5e791-6b8a-4e36-8a68-d4473c1c8649/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2020-07-11T16:37:06Z", "content": "Hur sorterar du din bokhylla?\r\n\u00a0F\u00f6rst har vi en bokhylla i vardagsrummet. Den inneh\u00e5ller b\u00f6cker jag \u00e4lskar, b\u00f6cker jag inte l\u00e4st \u00e4n och b\u00f6cker som jag vill visa upp. Det \u00e4r v\u00e4l dels ett s\u00e4tt att staj\u2026 [+5235 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nsd.se"}, "author": null, "title": "Fortsatt v\u00e4ntan p\u00e5 sommarv\u00e4rmen - NSD", "description": "Den som hoppas p\u00e5 att det varma sommarv\u00e4dret fr\u00e5n i juni ska komma tillbaka f\u00e5r v\u00e4nta. N\u00e4sta vecka bjuder mest p\u00e5 skurar och svala temperaturer.", "url": "https://www.nsd.se/artikel/kr2z6kpr", "urlToImage": "https://nsd.se/assets/og-images/OG_NSD.png", "publishedAt": "2020-07-11T16:11:44Z", "content": "Ansvarig utgivare f\u00f6r nsd.se: Lenitha Andersson Junkka\r\nNyhetschefer: Ida Folkesson, Peter Lindvall och Jonas Andersson"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "author": null, "title": "Officiellt: Division 4-tr\u00e4nare tar \u00f6ver \u00d6stersunds FK - Fotbollskanalen", "description": "Amir Azrafshan fr\u00e5n division 4-laget Djursholm tar \u00f6ver som tr\u00e4nare i \u00d6stersund.Kontraktet str\u00e4cker sig \u00f6ver sex m\u00e5nader och det finns en option om f\u00f6rl\u00e4ngning p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r.- Det \u00e4r ett h\u00e5rt arbete som ligger framf\u00f6r oss, s\u00e4ger han i en kommentar.", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/allsvenskan/officiellt-division-4-tranare-tar-over-ostersunds-fk/", "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=c8a875e2-687e-4434-bdc3-e832649718a1&imageFormat=original", "publishedAt": "2020-07-11T16:04:00Z", "content": "Amir Azrafshan fr\u00e5n division 4-laget Djursholm tar \u00f6ver som tr\u00e4nare i \u00d6stersund.Kontraktet str\u00e4cker sig \u00f6ver sex m\u00e5nader och det finns en option om f\u00f6rl\u00e4ngning p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r.- Det \u00e4r ett h\u00e5rt arbete som \u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "K\u00e4nns som att risken att bli smittad \u00e4r stor p\u00e5 SJ\u201d - Sveriges Radio", "description": "N\u00e4r Maria Agostino fr\u00e5n Skokloster \u00e5kte t\u00e5g med sina tv\u00e5 sm\u00e5 barn fick de inte sitta bredvid varandra i t\u00e5gvagnen. Dessutom hade en av dem placerats intill ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7513466", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/sida/images/83/34b8f67e-1dd6-49f6-ae2e-8382312d3402.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:56:56Z", "content": "- N\u00e4r vi bokade hade vi f\u00e5tt sittplatser p\u00e5 tre olika s\u00e4ten p\u00e5 tre olika rader, men raderna var efter varandra. N\u00e4r vi klev ombord p\u00e5 t\u00e5get ins\u00e5g vi att SJ hade bokat in andra personer p\u00e5 s\u00e4tena bred\u2026 [+1680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/SVTSport/", "title": "Tredje raka segern f\u00f6r serieledande Link\u00f6ping - Sveriges Television", "description": "Inte m\u00e5nga experter tippade Link\u00f6ping i yttersta toppen av damallsvenskan.\nEfter 1-0 hemma mot Djurg\u00e5rden har man tre raka segrar med totalt 6\u20131 \u2013 och fortsatt serieledning.\nMed sitt f\u00f6rsta m\u00e5l i nya klubben blev nigerianska Uchenna Kanu hj\u00e4lte denna g\u00e5ng.", "url": "https://www.svt.se/sport/fotboll/tredje-raka-segern-for-serieledande-linkoping", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1594482454/svts/article27516193.svt/alternates/large/lfc-jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:48:54Z", "content": "Efter de dubbla SM-gulden 2016 och 2017 har Link\u00f6ping haft ett par tyngre s\u00e4songer i damallsvenskan. Men nu har \u00f6stg\u00f6tskorna skaffat sig en superstart.\r\n3-0 hemma mot V\u00e4xj\u00f6 i premi\u00e4ren p\u00e5 hemmaplan, \u2026 [+1536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Protester mot gripande av rysk guvern\u00f6r - Aftonbladet", "description": "Tiotusentals demonstranter t\u00e5gade l\u00e4ngs gatorna i Chabarovsk i \u00f6stra Ryssland f\u00f6r att protestera mot gripandet av den lokale guvern\u00f6ren Sergej Furgal. Guvern\u00f6ren anklagas f\u00f6r att ha beordrat flera mord p\u00e5 aff\u00e4rsm\u00e4n f\u00f6r 15 \u00e5r sedan.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kJ27yk/protester-mot-gripande-av-rysk-guvernor", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b9e69dbe-3982-4f23-9a71-15287a04bb56?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=1fad036fc6b72c03de1eb500d4410cdcd70c5fb9", "publishedAt": "2020-07-11T15:14:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 11 juli 2020 kl. 17.14\r\n1 av 2 | Foto: Igor Volkov/AP/TT\r\nDemonstranterna h\u00f6ll upp plakat med Sergej Furgals portr\u00e4tt.\r\nTiotusentals demonstranter t\u00e5gade l\u00e4ngs gatorna i Chabarovs\u2026 [+1220 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Makoto Asahara, Robert Laul", "title": "M\u00e5ll\u00f6st f\u00f6r Hammarby hemma mot Sirius - Aftonbladet", "description": "Ett str\u00f6mavbrott gav matchen ett ofrivilligt och tillf\u00e4lligt avbrott. N\u00e4r det kom till gjorda m\u00e5l i matchen s\u00e5 var det dock str\u00f6mavbrott \u00e5t b\u00e5da h\u00e5ll \u2013 hela v\u00e4gen till slutsignalen. Det allsvenska m\u00f6tet mellan Hammarby och Sirius slutade m\u00e5ll\u00f6st. \u2013 Det \u00e4r som\u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/AdjoRx/mallost-for-hammarby-hemma-mot-sirius", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ebadafd6-2fe0-4e72-8db8-1232b57d188f?fit=crop&h=520&q=50&w=1000&s=83b14e4e822dec2a93c18568fad4539ae02f9b01", "publishedAt": "2020-07-11T15:01:00Z", "content": "Av: Makoto Asahara, Robert Laul\r\nPublicerad: 11 juli 2020 kl. 17.01Uppdaterad: 11 juli 2020 kl. 17.42\r\nEtt str\u00f6mavbrott gav matchen ett ofrivilligt och tillf\u00e4lligt avbrott.\r\nN\u00e4r det kom till gjorda m\u2026 [+2558 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Experter: Polska valet viktigaste sedan 1989 - Aftonbladet", "description": "Ett n\u00e4rmande till EU \u2013 eller fortsatta steg i auktorit\u00e4r riktning? Helgens drabbning mellan liberale Warszawaborgm\u00e4staren Rafal Trzaskowski och nationalkonservative presidenten Andrzej Duda tros bli en strid p\u00e5 kniven. S\u00f6ndagens presidentval i Polen beskrivs \u2026", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/zGvnkv/experter-polska-valet-viktigaste-sedan-1989", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/b712fcc2-49a3-48a4-adda-7666d12e1066?fit=crop&h=1222&q=50&w=1900&s=c1d5ef19ad89cb69bf5e274a5bae8917f8b2e617", "publishedAt": "2020-07-11T14:57:00Z", "content": "Experter: Polska valet viktigaste sedan 1989\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 11 juli 2020 kl. 16.57\r\n1 av 2 | Foto: Czarek Sokolowski/AP/TT\r\nWarszwaborgm\u00e4staren Rafal Trzaskowski, som utmanar Andrzej Duda om pr\u2026 [+8397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "ibraheem alsalman", "title": "H\u00e4r firar han \u2013 med \u201dsparkade\u201d tr\u00e4naren - Expressen", "description": "Jordan Attah Kadiri blev stor matchhj\u00e4lte n\u00e4r han satte det avg\u00f6rande m\u00e5let mot Falkenberg. D\u00e5 valde han att fira fulltr\u00e4ffen med Ian Burchnall som kommer l\u00e4mna klubben. \u2013 Det ett j\u00e4ttefint m\u00e5l, s\u00e4ger experten Irma Helin i Dplay.", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/allsvenskan/har-firar-han-med-sparkade-tranaren/", "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/e1/4b/e14b9cc862664ac2b1d70274595318c7/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:30:00Z", "content": "Det har varit ett par turbulenta dagar f\u00f6r \u00d6stersunds FK. I torsdags meddelade Norrlandsklubben att de och huvudtr\u00e4nare Ian Burchnall g\u00e5r skilda v\u00e4gar. Anledningen \u00e4r att de ser olika p\u00e5 \u00d6FK:s framti\u2026 [+1129 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bohuslaningen.se"}, "author": "TT", "title": "Fortsatt l\u00e5ga virussiffror i Finland - Bohusl\u00e4ningen", "description": "", "url": "https://www.bohuslaningen.se/nyheter/v\u00e4rlden/fortsatt-l\u00e5ga-virussiffror-i-finland-1.31166463", "urlToImage": "http://www.bohuslaningen.se/image/policy:1.23352875:1580456127/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a", "publishedAt": "2020-07-11T13:59:00Z", "content": "Det senaste dygnet har tolv nya fall av coronaviruset konstaterats i Finland, meddelar det finl\u00e4ndska Institutet f\u00f6r h\u00e4lsa och v\u00e4lf\u00e4rd p\u00e5 l\u00f6rdagen.\r\nHittills har 7\u00a0291 personer insjuknat i covid-19 i\u2026 [+250 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Nicolina S\u00f6derqvist", "title": "Pressat l\u00e4ge f\u00f6r sjukhusen efter coronapandemin - Svenska Dagbladet", "description": "Trots f\u00e4rre coronapatienter beskrivs l\u00e4get p\u00e5 S\u00f6dersjukhuset och Danderyds sjukhus som mycket anstr\u00e4ngt. En anledning \u00e4r att m\u00e5nga som undvikit att s\u00f6ka v\u00e5rd under v\u00e5ren nu \u00e5ker till sjukhusen, som nu m\u00e5ste b\u00f6rja beta av l\u00e5nga v\u00e5rdk\u00f6er.", "url": "https://www.svd.se/lakare-vardkon-enorm--det-gar-inte-att-beskriva", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/7abf4944-81ce-427e-9140-bf3c39de3015?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=39b3c578dae8b80036ebeb7c9d90d16cbf9ed0ed", "publishedAt": "2020-07-11T13:50:47Z", "content": "B\u00e5de Danderyds sjukhus och S\u00f6dersjukhuset har nu g\u00e5tt in i normall\u00e4ge n\u00e4r antalet patienter med covid19 har minskat avsev\u00e4rt. Men nu \u00e4r det dags att ta tag i allt som inte hunnits med under v\u00e5rens kr\u2026 [+325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Nyuppt\u00e4ckt komet kan ses p\u00e5 natthimlen - Sveriges Television", "description": "I tre n\u00e4tter har Stefan Fryleb\u00e4ck fr\u00e5n J\u00f6nk\u00f6ping sk\u00e5dat upp mot himlen f\u00f6r att f\u00e5 se den nyuppt\u00e4ckta kometen Neowise. Till slut fick han den i sikte.\n-\u00a0Det som n\u00e4r en f\u00e5gelsk\u00e5dare f\u00e5r se en s\u00e4llsynt f\u00e5gel han letat efter l\u00e4nge. Det k\u00e4ndes \u201dwow, hurra\u201d, s\u00e4ger \u2026", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/jonkoping/nyupptackt-komet-kan-ses-pa-natthimlen", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1594472867/svts/article27514973.svt/alternates/large/200710-kometsyn-1264204-a001nh-jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:47:23Z", "content": "Stefan Fryleb\u00e4ck \u00e4r en amat\u00f6rastronom som likt m\u00e5nga andra sk\u00e5dar efter och fotograferar ovanliga himlafenomen, som m\u00e5nf\u00f6rm\u00f6rkelse och norrsken, och nu den nyuppt\u00e4ckta kometen. Den uppt\u00e4cktes s\u00e5 sent\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Sydafrika: Fem d\u00f6da i gisslantagning i kyrka - Aftonbladet", "description": "Fem personer d\u00f6dades vid en gisslantagning i en kyrka i Zuurbekom i Gautengprovinsen i Sydafrika, meddelar polisen.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/1nmERe/sydafrika-fem-doda-i-gisslantagning-i-kyrka", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/48a1856f-01fe-44c1-a96d-cf9afaba805c?fit=crop&h=1262&q=50&w=1900&s=9579a40ed65e16c843903b3eb72aab1055556b7d", "publishedAt": "2020-07-11T13:16:00Z", "content": "Av: TT\r\nPublicerad: 11 juli 2020 kl. 15.16\r\nFem personer d\u00f6dades vid en gisslantagning i en kyrka i Zuurbekom i Gautengprovinsen i Sydafrika, meddelar polisen.\r\nPolisen uppger att de tidigt p\u00e5 l\u00f6rdag\u2026 [+542 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Bosnien s\u00f6rjer \u2013 25 \u00e5r efter Srebrenica - Aftonbladet", "description": "Livet blir sig aldrig helt likt i den lilla staden Srebrenica, som blev k\u00e4nd i hela v\u00e4rlden som sk\u00e5deplatsen f\u00f6r de v\u00e4rsta grymheterna i Europa sedan andra v\u00e4rldskriget. 25 \u00e5r senare minns bosnierna folkmordet d\u00e4r 8\u00a0000 bosniakiska m\u00e4n och pojkar d\u00f6dades.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/e8A3dQ/bosnien-sorjer--25-ar-efter-srebrenica", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/19aca6b9-8681-4ef2-89be-db6307f1ec6b?fit=crop&h=1266&q=50&w=1900&s=34814a1ad0d8b82c33b166d680e8a2480946cc31", "publishedAt": "2020-07-11T13:03:00Z", "content": "Bosnien s\u00f6rjer 25 \u00e5r efter Srebrenica\r\nAv: TT\r\nPublicerad: 11 juli 2020 kl. 15.03\r\n1 av 4 | Foto: Kemal Softic/AP/TT\r\nEn kvinna lutar sig mot en gravsten i Potocari, n\u00e4ra Srebrenica, d\u00e4r 25-\u00e5rsdagen \u2026 [+3890 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Dan Backman", "title": "Sn\u00e4lla, l\u00e5t oss f\u00e5 se mer av Oskar Bergman | SvD - Svenska Dagbladet", "description": "RECENSION. N\u00e4r Thielska Galleriet digitaliserar alla 900 verk i sina samlingar passar man p\u00e5 att g\u00f6ra en utst\u00e4llning av s\u00e5dant som s\u00e4llan eller aldrig visats. Dan Backman fastnar s\u00e4rskilt f\u00f6r en ren\u00e4ssansfurstinna och Oskar Bergmans sommarmotiv fr\u00e5n 1910-tale\u2026", "url": "https://www.svd.se/snalla-lat-oss-fa-se-mer-av-oskar-bergman", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/fc4a3d7d-4ffc-4e14-8194-8ec87696fa29?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=bd5546312e4168468461600804805ad3e538e88c", "publishedAt": "2020-07-11T12:00:27Z", "content": "Bankiren och konstmecenaten Ernest Thiel (1859-1947) var en stor och framst\u00e5ende samlare av framf\u00f6r allt nordisk konst fr\u00e5n sekelskiftet 1900. Hela samlingen omfattar n\u00e4rmare 900 verk men det \u00e4r bara\u2026 [+675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "linette israelsson", "title": "Tusentals SAS-kunder tvingas v\u00e4nta p\u00e5 pengar - Expressen", "description": "Tusentals SAS-resen\u00e4rer \u2013 som f\u00e5tt sina resor inst\u00e4llda \u2013 kan tvingas v\u00e4nta i flera m\u00e5nader p\u00e5 ers\u00e4ttning. \u2013 Det \u00e4r ett j\u00e4ttesv\u00e5rt l\u00e4ge, s\u00e4ger kommunikationsdirekt\u00f6ren Karin Nyman till SVT.", "url": "https://www.expressen.se/dinapengar/tusentals-sas-kunder-tvingas-vanta-pa-pengar/", "urlToImage": "https://y.cdn-expressen.se/images/1c/ca/1ccaab7464bb4f3f936ec48fcec5be61/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:44:00Z", "content": "Flygbolagens kris har blivit allt djupare i och med coronapandemin. N\u00e4r l\u00e4nder har avr\u00e5tt fr\u00e5n att resa och efterfr\u00e5gan har sjunkit har tusentals flighter st\u00e4llts in och stora m\u00e4ngder int\u00e4kter har g\u00e5\u2026 [+1194 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sverigesradio.se"}, "author": "Sveriges Radio", "title": "E4 helt avst\u00e4ngd strax norr om G\u00e4vle efter olycka - Sveriges Radio", "description": "E4 strax norr om G\u00e4vle \u00e4r nu avst\u00e4ngd i b\u00e5da riktningar.\nOrsaken \u00e4r en singelolycka som intr\u00e4ffade strax efter klockan ett p\u00e5 l\u00f6rdag eftermiddag, d\u00e5 en ...", "url": "https://sverigesradio.se/artikel/7513404", "urlToImage": "https://static-cdn.sr.se/sida/images/99/d60779b3-5bb5-435c-8916-0dd2f3bf8f76.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:38:34Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Pojke avliden efter drunkningsolycka i Bj\u00e4nnsj\u00f6n - Sveriges Television", "description": "En pojke i yngre ton\u00e5ren har omkommit efter att en b\u00e5t kantrat i Bj\u00e4nnsj\u00f6n utanf\u00f6r Ume\u00e5 p\u00e5 l\u00f6rdagen.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/vasterbotten/drunkningstillbud-i-bjannsjon-i-umea", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/resources/svtservice-n-render/og-svt-nyheter_1.png", "publishedAt": "2020-07-11T11:33:21Z", "content": "Larmet inkom till SOS vid 12:30-tiden om att en person hade fallit ur en b\u00e5t och hamnat i vattnet. Personen ska ha f\u00e5tt hj\u00e4lp med att ta sig till land med en annan b\u00e5t.\r\nR\u00e4ddningstj\u00e4nst, ambulans och\u2026 [+548 chars]"}, {"source": {"id": "svenska-dagbladet", "name": "Svenska Dagbladet"}, "author": "Susanna Sundstr\u00f6m", "title": "H\u00f6jda priser och l\u00e5ng v\u00e4ntetid p\u00e5 elcyklar i Sverige - Svenska Dagbladet", "description": "Intresset f\u00f6r elcyklar har \u00f6kat under pandemin, det s\u00e4ger tv\u00e5 j\u00e4mf\u00f6relsesajter till SvD. F\u00f6rs\u00e4ljningen blomstrar och fler typer av cyklar, inte bara elcyklar \u00e4r sluts\u00e5lda, uppger flera \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare.", "url": "https://www.svd.se/boom-for-elcyklar--priserna-rusar", "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/66d6910e-6af6-405c-a5c6-960419edb735?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=5dd8bfc55df732fd6601f03472b22199d685387d", "publishedAt": "2020-07-11T11:00:12Z", "content": "I butiken Elcykelpunkten p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm st\u00e5r elcyklarna i l\u00e5nga rader. F\u00f6r butiks\u00e4garna har v\u00e5ren varit intensiv. N\u00e4r andra butiker har k\u00e4mpat f\u00f6r sin \u00f6verlevnad har de ist\u00e4llet varit oro\u2026 [+173 chars]"}]}