{"status": "ok", "totalResults": 26, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Suven\u00edr, o ktor\u00fd nest\u00e1li: Prv\u00ed \u010cesi si z dovolenky doniesli KORONAV\u00cdRUS! - Topky", "description": "BRATISLAVA - Stalo sa to, \u010doho sa v\u0161etci ob\u00e1vali. \u010cesk\u00fd port\u00e1l informoval o tom, \u017ee prv\u00ed \u010cesi sa vr\u00e1tili z dovolenky domov s nechcen\u00fdm suven\u00edrom. Maj\u00fa koronav\u00edrus. Inform\u00e1ciu potvrdila aj hovorky\u0148a \u010desk\u00e9ho rezortu zdravotn\u00edctva.", "url": "https://www.topky.sk/cl/11/1934651/Suvenir--o-ktory-nestali--Prvi-Cesi-si-z-dovolenky-doniesli-KORONAVIRUS-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2697481.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:00:40Z", "content": "Letn\u00e1 sez\u00f3na sa pomaly rozbieha. Viacer\u00e9 t\u00e1ty zverejnili zoznam bezpen\u00fdch t\u00e1tov, kam m\u00f4u udia vycestova na dovolenku i in\u00fd v\u00fdlet. Napriek tomu vak vyz\u00fdvaj\u00fa ud\u00ed, aby uprednostnili dovolenku vo svojej \u2026 [+1618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "ONLINE: AS Tren\u010d\u00edn - FC Nitra | \u0160port.sk - \u0160PORT.sk", "description": "Ak nechce Nitra skon\u010di\u0165 posledn\u00e1 mus\u00ed dnes bodova\u0165 a spolieha\u0165 sa na zakopnutie Pohronia. Ako sa jej bude dari\u0165 proti Tren\u010d\u00ednu? Sledujte duel ONLINE na \u0160PORT.sK!", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/452356/online-as-trencin-fc-nitra/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/VnMT-D4eTW35C6zWMNNh8w~AS-Tren-n-FC-Nitra.png?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=WFdUNGgaYuZLw4JO1cUnYg&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-07-11T16:00:00Z", "content": "\u00davodn\u00e9 zostavy:AS Tren\u00edn: emrinec Sl\u00e1vik, Mazanovsk\u00fd, Nielson, Comvalius Rogulji, El Mahdioui (C), Corryn van Kessel, atakovi, Ghali\r\nN\u00e1hradn\u00edci: Bergsen Zubairu, Kad\u00e1k, Kneevi, Ligeon, Tun\u00fd, Depetri\u2026 [+231 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "V Chorv\u00e1tsku sa situ\u00e1cia zhor\u0161uje, tieto opatrenia \u010dakaj\u00fa na turistov po novom - HNonline.sk", "description": "Cudzinci z kraj\u00edn mimo Eur\u00f3pskej \u00fanie pri pr\u00edchode do Chorv\u00e1tska musia \u00eds\u0165 na dva t\u00fd\u017edne do karant\u00e9ny.", "url": "https://hnonline.sk/svet/2178300-v-chorvatsku-sa-situacia-zhorsuje-tieto-opatrenia-cakaju-na-turistov-po-novom", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/ef9f1d249a64a7656a33c38aa4ae1224", "publishedAt": "2020-07-11T14:38:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Remi\u0161ov\u00e1 sa bude uch\u00e1dza\u0165 o post predsedn\u00ed\u010dky strany Za \u013eud\u00ed - PRAVDA.sk", "description": "Remi\u0161ov\u00e1 je prvou ofici\u00e1lnou kandid\u00e1tkou.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/557033-remisova-sa-bude-uchadzat-o-post-predsednicky-strany-za-ludi/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/10/thumbs/veroniak-remisova-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:36:00Z", "content": "Podpredsedn\u00edka strany Za ud\u00ed Veronika Remiov\u00e1, ktor\u00e1 je vicepremi\u00e9rkou a ministerkou invest\u00edci\u00ed, region\u00e1lneho rozvoja a informatiz\u00e1cie SR, sa bude uch\u00e1dza o post predsedn\u00edky tejto koalinej strany. Pr\u2026 [+1950 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Koronav\u00edrus: V\u00fdsledky \u010fal\u0161ieho testovania na COVID-19 v CSS v Pre\u0161ove s\u00fa negat\u00edvne - Aktuality.sk", "description": "Aj prvotn\u00e9 testovanie PCR testami u 63 zamestnancov, ktor\u00ed s\u00fa pr\u00edtomn\u00ed v zariaden\u00ed, dopadlo tie\u017e s negat\u00edvnym v\u00fdsledkom.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/806154/vysledky-dalsieho-testovania-na-covid-19-v-css-v-presove-su-negativne/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/Vcfhs0wsRSLACqSqb1RaQw.2560~Koronav-rus-Ilustra-n-foto.jpg?t=LzB4MDoyNTYweDE0MzYvMTIwMHg2MzAvZmlsdGVyczp3YXRlcm1hcmsobWFnYXppbnkvb3gzOGp1dUhURW5QT0lqNk9FWkdYZy5wbmcsMjQsMjQsMCk&h=R5GNeUhixHmqCzktTyjX1Q&e=2145916800&v=3", "publishedAt": "2020-07-11T14:15:00Z", "content": "V\u00fdsledky testov na nov\u00fd koronav\u00edrus u vetk\u00fdch 112 prij\u00edmateov Centra soci\u00e1lnych sluieb (CSS) Vita Vitalis na Volgogradskej ulici v Preove s\u00fa negat\u00edvne. Rovnako negat\u00edvni na ochorenie COVID-19 s\u00fa aj 4\u2026 [+888 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/SportPravda", "title": "Cenn\u00fd skalp. Schmiedlov\u00e1 ukon\u010dila nadvl\u00e1du Bencicovej na Slovensku - PRAVDA.sk", "description": "Slovensk\u00e1 tenistka zdolala svetov\u00fa osmi\u010dku v troch setoch.", "url": "https://sport.pravda.sk/tenis/clanok/557026-cenny-triumf-schmiedlova-ukoncila-nadvladu-bencicovej-na-slovensku/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/11/thumbs/anna-karolina-schmiedlova-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:40:00Z", "content": "V semifin\u00e1le ako turnajov\u00e1 trojka vyradila najvyie nasaden\u00fa vajiarku Belindu Beniov\u00fa 6:3, 1:6, 6:3 a ukonila jej v\u00edazn\u00fa s\u00e9riu na Slovensku. V dueli o titul nast\u00fapi v nedeu o 14.00 h proti druhej nasa\u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "SHM\u00da zv\u00fd\u0161il miestami v\u00fdstrahu pred vetrom a b\u00farkami, varuje aj pred povod\u0148ami - Aktuality.sk", "description": "SHM\u00da varuje v sobotu pred v\u00fdskytom b\u00farok s kr\u00fapami takmer na celom \u00fazem\u00ed Slovenska, okrem Bratislavsk\u00e9ho kraja.", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/806150/shmu-zvysil-miestami-vystrahu-pred-vetrom-a-burkami-varuje-aj-pred-povodnami/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/LzdrMaktQtuSQlMja1NVgQ.2560~Ilustra-n-foto.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=thiNumt2p1RBJmtHP-5d8A&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-07-11T13:33:00Z", "content": "Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) zv\u00fdil v okresoch Ilava, P\u00fachov a Povask\u00e1 Bystrica v\u00fdstrahu na druh\u00fd stupe pred b\u00farkami. V okrese Nitra na druh\u00fd stupe zv\u00fdil v\u00fdstrahu pred siln\u00fdm vetrom. \u00dast\u2026 [+1847 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Brut\u00e1lna vra\u017eda v Ru\u017eomberku! Pol\u00edcia obvinila Petra (55): V dome dobodal mu\u017ea - Topky", "description": "RU\u017dOMBEROK \u2013 Z obzvl\u00e1\u0161\u0165 z\u00e1va\u017en\u00e9ho zlo\u010dinu vra\u017edy obvinil vy\u0161etrovate\u013e Krajsk\u00e9ho riadite\u013estva Policajn\u00e9ho zboru v \u017diline 55-ro\u010dn\u00e9ho Petra.", "url": "https://www.topky.sk/cl/10/1934623/Brutalna-vrazda-v-Ruzomberku--Policia-obvinila-Petra--55---V-dome-dobodal-muza", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2697445.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:10:28Z", "content": "Obvinen\u00fd mal v noci zo tvrtka (9. 7.) na piatok (10. 7.) v rodinnom dome v Ruomberku \u00famyselne usmrti 50-ron\u00e9ho mua. Policajti o\u00a0tom informuj\u00fa na soci\u00e1lnej sieti. Obvinen\u00fd Peter mal neboh\u00e9mu noom sp\u00f4s\u2026 [+178 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bratislava.sme.sk"}, "author": "TASR", "title": "Bratislava pre situ\u00e1ciu okolo koronav\u00edrusu zav\u00e1dza viacer\u00e9 opatrenia - SME.sk", "description": "Pr\u00edsnej\u0161ie opatrenia zav\u00e1dzaj\u00fa aj v \u00farade bratislavsk\u00e9ho magistr\u00e1tu.", "url": "https://bratislava.sme.sk/c/22444905/bratislava-pre-situaciu-okolo-koronavirusu-zavadza-viacere-opatrenia.html", "urlToImage": "https://m.smedata.sk/api-media/media/image/sme/4/62/6245664/6245664_1200x.jpeg?rev=3", "publishedAt": "2020-07-11T11:16:47Z", "content": "Pr\u00edsnejie opatrenia zav\u00e1dzaj\u00fa aj v \u00farade bratislavsk\u00e9ho magistr\u00e1tu.11. j\u00fal 2020 o 13:16 TASR BRATISLAVA. Mesto Bratislava zav\u00e1dza pre aktu\u00e1lnu situ\u00e1ciu okolo nov\u00e9ho koronav\u00edrusu na Slovensku viacer\u00e9 \u2026 [+2357 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Ki\u0161\u0161ov\u00e1 by po prijat\u00ed 'kile\u010dka' rada videla n\u00e1vrat rovnej dane - PRAVDA.sk", "description": "Poradky\u0148a ministra hospod\u00e1rstva Jana Ki\u0161\u0161ov\u00e1 by priv\u00edtala, keby sa Slovensko vr\u00e1tilo sp\u00e4\u0165 k rovnej dani.", "url": "https://ekonomika.pravda.sk/firmy-a-trhy/clanok/557024-kissova-by-po-prijati-kilecka-rada-videla-navrat-rovnej-dane/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2018/04/29/thumbs/jana-kissova-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:45:00Z", "content": "Bal\u00edk opatren\u00ed na zlepenie podnikatesk\u00e9ho prostredia, ktor\u00fd vo tvrtok schv\u00e1lil parlament, je poda poradkyne ministra hospod\u00e1rstva Jany Kiovej najv\u00e4\u00edm bal\u00edkom opatren\u00ed na zn\u00edenie administrat\u00edvnej z\u00e1ae\u2026 [+3408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "\u0160port.sk", "title": "ONLINE: \u0160K Slovan Bratislava - FC Spartak Trnava - \u0160PORT.sk", "description": "Majstrovsk\u00fd Slovan uzavrie sez\u00f3nu dom\u00e1cim derby proti Spartaku Trnava. Sledujte duel ONLINE na \u0160PORT.sk!", "url": "https://sport.aktuality.sk/c/452351/online-sk-slovan-bratislava-fc-spartak-trnava/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/XXYbBnYBRsy8McKVP87myA~K-Slovan-Bratislava-FC-Spartak-Trnava.png?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L3Nwb3J0LWZiLWljb24ucG5nLDExMDQsMCwwKQ&h=KxuZIc4snNGeyvPHINa4lw&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-07-11T10:08:52Z", "content": "Dnes o 18:00 na Tehelnom proti sebe nast\u00fapia odvek\u00ed rivali K Slovan Bratislava a FC Spartak Trnava. Posledn\u00e9 kolo sez\u00f3ny m\u00e1 na programe ete al\u00edch p\u00e4 stretnut\u00ed, ktor\u00e9 sa za\u00ednaj\u00fa v zhodnom ase.SLOVAN j\u2026 [+518 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Aktuality.sk", "title": "Meteorol\u00f3govia varuj\u00fa v sobotu pred siln\u00fdm vetrom, hor\u00fa\u010davami i b\u00farkami - Aktuality.sk", "description": "Siln\u00fd vietor, ktor\u00fd dosiahne kr\u00e1tkodobo v n\u00e1razoch r\u00fdchlos\u0165 65 a\u017e 85 kilometrov za hodinu, o\u010dak\u00e1vaj\u00fa v sobotu meteorol\u00f3govia v Bratislavskom, Trnavskom,", "url": "https://www.aktuality.sk/clanok/806118/shmu-meteorologovia-varuju-v-sobotu-pred-silnym-vetrom-horucavami-i-burkami/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/4nmq-t3ORlWnpfnIfRvl6A.2560~Ilustra-n-sn-mka.jpg?t=LzEyMDB4NjMwL2ZpbHRlcnM6d2F0ZXJtYXJrKG1hZ2F6aW55L294MzhqdXVIVEVuUE9JajZPRVpHWGcucG5nLDI0LDI0LDAp&h=0qpywRjDv6l5Bd3cxfqO-A&e=2145916800&v=2", "publishedAt": "2020-07-11T09:44:00Z", "content": "Slovensko m\u00f4e v sobotu miestami potr\u00e1pi siln\u00fd vietor, hor\u00faavy i v\u00fdskyt b\u00farok s kr\u00fapami. Slovensk\u00fd hydrometeorologick\u00fd \u00fastav (SHM\u00da) preto vydal v\u00fdstrahy prv\u00e9ho stupa.\r\nVysok\u00e9 teploty oak\u00e1vaj\u00fa meteorol\u2026 [+1727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Pamiatka na Lady Dianu je minulos\u0165ou: Na vine s\u00fa jej synovia Harry a William! - Topky", "description": "LOND\u00ddN - Nepote\u0161ilo by ju to! Nie je tajomstvom, \u017ee Lady Diana (\u202036) sa v\u00fdrazne venovala charite. Nu\u017e, nie nadarmo mala prez\u00fdvku Kr\u00e1\u013eovn\u00e1 \u013eudsk\u00fdch s\u0155dc. Od roku 2013 spravovali pam\u00e4tn\u00fd fond princeznej Diany jej synovia William a Harry. T\u00ed v\u0161ak koncom minul\u00e9ho\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100314/1934521/Pamiatka-na-Lady-Dianu-je-minulostou--Na-vine-su-jej-synovia-Harry-a-William-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2252255.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:00:55Z", "content": "V auguste to bude u 23 rokov, o Lady Diana odila za tragick\u00fdch okolnost\u00ed z tohto sveta. Jej meno sa vak v m\u00e9di\u00e1ch spom\u00edna pomerne asto. Popri bulv\u00e1rnych l\u00e1nkoch sa vak nezab\u00fada ani na mnostvo t\u00fdch do\u2026 [+1075 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/auto.pravda.sk", "title": "Ponuka \u0160kody Octavia sa rozrast\u00e1. Prich\u00e1dza Scout a RS - PRAVDA.sk", "description": "Nov\u00e1 \u0160koda Octavia za\u010d\u00edna prenika\u0165 na slovensk\u00e9 cesty a parkovisk\u00e1.", "url": "https://auto.pravda.sk/novinky/clanok/556558-ponuka-skody-octavia-sa-rozrasta-prichadza-scout-a-rs/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/07/thumbs/skoda-octavia-rs_06-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:40:50Z", "content": "Nov\u00e1 koda Octavia za\u00edna prenika na slovensk\u00e9 cesty a parkovisk\u00e1. tandardn\u00e9 verzie liftbacku a kombi po novom dopaj\u00fa verzie, ktor\u00e9 pozn\u00e1me z minulosti. Scout pr\u00edde na trh s outdoorov\u00fdm dizajnom a poho\u2026 [+3211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pravda.sk"}, "author": "https://www.facebook.com/pravdadennik", "title": "Na Slovensku v piatok pribudlo 23 pr\u00edpadov ochorenia COVID-19 - PRAVDA.sk", "description": "Celkovo Slovensko doteraz eviduje 1 893 pozit\u00edvne testovan\u00fdch na ochorenie COVID-19.", "url": "https://spravy.pravda.sk/domace/clanok/557010-na-slovensku-v-piatok-pribudlo-23-pripadov-ochorenia-covid-19/", "urlToImage": "http://ipravda.sk/res/2020/07/06/thumbs/virus-outbreak-greece-tourists-clanokW.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:43:00Z", "content": "P E R E X, a.s., Trnavsk\u00e1 cesta 39/A, 831 04 Bratislava, IO: 00685313,\r\nspracov\u00e1va V\u00e1 e-mail za \u00faelom poskytovania bezplatn\u00fdch e-mailov\u00fdch sluieb Pravda.sk (\"Spravodajstva na e-mail\"),\r\nna z\u00e1klade \u00a7 \u2026 [+685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ta3.com"}, "author": null, "title": "Pribudli \u010fal\u0161ie pr\u00edpady, hlavn\u00e9 mesto zav\u00e1dza viacer\u00e9 opatrenia - TA3", "description": "Od piatka do soboty prebieha na v\u0161etk\u00fdch hrani\u010dn\u00fdch priechodoch SR policajno-bezpe\u010dnostn\u00e1 akcia. Ve\u013ek\u00e1 Brit\u00e1nia zase zru\u0161ila pre niektor\u00e9 krajiny povinn\u00fa...", "url": "https://www.ta3.com/clanok/1187628/pribudli-dalsie-pripady-hlavne-mesto-zavadza-viacere-opatrenia.html", "urlToImage": "https://www.ta3.com/public/data/Article/1187628/title-image/0a14036f-ed8b-7344.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:41:00Z", "content": "Od piatka do soboty prebieha na vetk\u00fdch hranin\u00fdch priechodoch SR policajno-bezpenostn\u00e1 akcia. Vek\u00e1 Brit\u00e1nia zase zruila pre niektor\u00e9 krajiny povinn\u00fa dvojt\u00fddenn\u00fa karant\u00e9nu, no Slovensko na tomto zozna\u2026 [+124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dennikn.sk"}, "author": "Denn\u00edk N", "title": "Min\u00fata po min\u00fate: Pribudlo 23 pr\u00edpadov n\u00e1kazy, najviac v Bratislavskom kraji - Denn\u00edk N", "description": "", "url": "https://dennikn.sk/1964334/minuta-po-minute-pribudlo-23-novych-pripadov-nakazy-koronavirusom/", "urlToImage": "https://img.projektn.sk/wp-static/2020/07/covid.png?fm=jpg&q=85&w=1200&h=630&fit=crop&fm=png&markx=10w&marky=5w&markpost=bottom-right&markw=15w&mark=2019/06/sk.png", "publishedAt": "2020-07-11T07:34:25Z", "content": "V\u00fdnimky zo z\u00e1kazu na l\u00f4kov\u00fdch oddeleniach pre dospel\u00fdch pacientov tvoria pr\u00edpady ako n\u00e1vteva paliat\u00edvneho pacienta v\u00a0termin\u00e1lnom t\u00e1diu ochorenia, ktor\u00e9ho m\u00f4u navt\u00edvi s\u00faasne maxim\u00e1lne dve bl\u00edzke osoby\u2026 [+919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Topky.sk"}, "author": null, "title": "Dara Rolins sa m\u00e1 ako vo vati\u010dke: Mili\u00f3n mesa\u010dne a... To e\u0161te nie je v\u0161etko! - Topky", "description": "PRAHA - Ka\u017ed\u00e9mu je asi jasn\u00e9, \u017ee Dara Rolins nie je ako interpretka lacn\u00e1. Teraz v\u0161ak samotn\u00e1 spev\u00e1\u010dka prezradila, ko\u013eko si dok\u00e1\u017ee zarobi\u0165 za mesiac. Ide o \u010diastku 700-tis\u00edc a\u017e mili\u00f3n \u010desk\u00fdch kor\u00fan (cca 26 000 a\u017e 37 500 eur). A e\u0161te si k tomu prir\u00e1tajte rekla\u2026", "url": "https://www.topky.sk/cl/100313/1934205/Dara-Rolins-sa-ma-ako-vo-vaticke--Milion-mesacne-a----To-este-nie-je-vsetko-", "urlToImage": "https://static-images.zoznam.sk/image/fetch/q_92,w_1200,h_630,c_fill/h_108,g_north_east,x_0,y_30,l_topky_watermark/https://img.topky.sk/900px/2697115.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:01:15Z", "content": "Dara Rolins si budovala svoju kari\u00e9ru u od detstva a dnes patr\u00ed medzi hviezdy, za ktor\u00e9 si proste poriadne priplat\u00edte. Spev\u00e1ka teraz \u00faplne otvorene prehovorila o svojich pr\u00edjmoch pre Forbes.\u00a0\r\nHoci a\u2026 [+1397 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aktuality.sk"}, "author": "Yka Hrickov\u00e1", "title": "Katku sme takto e\u0161te nevideli, zmenou prekvapila: No t\u00fa kritiku ne\u010dakala ani vo sne! - Diva.sk", "description": "Op\u00e4\u0165 sme sa raz uk\u00e1zali. Na internete sme hrdinky a kritizujeme hlava nehlava.", "url": "https://diva.aktuality.sk/clanok/61491/katka-sa-ukazala-v-novom-ucese-tie-reakcie-a-kritiku-necakala-ani-vo-sne/", "urlToImage": "https://t.aimg.sk/magaziny/nL5gR3KpSf_dMp258fNicg~Ivana-G-bor-kov-a-Katka-Jake.jpg?t=LzQ0eDU3OjExNTl4Njg0LzEyMDB4NjMw&h=PUUIkK5pu6k8gwyY51ZZcA&e=2145916800&v=4", "publishedAt": "2020-07-11T05:30:00Z", "content": "Op\u00e4 sme sa raz uk\u00e1zali. Na internete sme hrdinky a kritizujeme hlava nehlava. \r\n My eny men\u00edme \u00faesy asto a vemi rady. O to astnejie sme, ak si za to vypoujeme pr\u00edjemn\u00e9 komplimenty. To ist\u00e9 zrejme oak\u2026 [+3614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hnonline.sk"}, "author": null, "title": "Nov\u00e9 pr\u00edpady koronav\u00edrusu: Na Slovensko pribudlo 23 nakazen\u00fdch, 12 pacientov sa vylie\u010dilo - HNonline.sk", "description": "Prv\u00fd pr\u00edpad n\u00e1kazy koronav\u00edrusom na Slovensku bol zaznamenan\u00fd v marci.", "url": "https://slovensko.hnonline.sk/2178150-nove-pripady-koronavirusu-na-slovensko-pribudlo-23-nakazenych-12-pacientov-sa-vyliecilo", "urlToImage": "https://cloudia.hnonline.sk/r1200x/cdf323f1-a7c2-452a-9526-3842db7f52b6", "publishedAt": "2020-07-11T05:16:00Z", "content": "Sledujte n\u00e1s na Instagrame"}]}