{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika haberi: 11 Temmuz korona tablosu ve vaka say\u0131s\u0131 Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131kland\u0131! - H\u00fcrriyet", "description": "Son dakika haberi... Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Fahrettin Koca Corona vir\u00fcs\u00fc (koronavir\u00fcs) i\u00e7in son geli\u015fmeleri ve T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Korona Tablosu'nu a\u00e7\u0131klad\u0131. Tabloya g\u00f6re,\u00a0son 24 saatte 1016 ki\u015fiye Kovid-19 tan\u0131s\u0131 konuldu, 21 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, toplam vaka say\u0131s\u0131 211\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-saglik-bakani-fahrettin-koca-11-temmuz-koronavirusu-tablosunu-paylasti-mi-41561246", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f074eb4d3806c2e7c970034.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:34:00Z", "content": "Son dakika haberi... Bakan Koca,\u00a010 Temmuz T\u00fcrkiye G\u00fcnl\u00fck Korona Tablosu'nu Twitter'dan paylat. Tabloya g\u00f6re,\u00a0son 24 saatte 1016 kiiye Kovid-19 tans konuldu, 21 kii hayatn kaybetti, toplam vaka says \u2026 [+1758 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika... 50 y\u0131ll\u0131k hayal ger\u00e7ek oldu! Botan \u00c7ay\u0131 Be\u011fendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi - H\u00fcrriyet", "description": "Siirt'in Pervari il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Be\u011fendik Beldesinde yap\u0131m\u0131na 2014 y\u0131l\u0131nda ba\u015flanan, Van-Tatvan-Bitlis ile Siirt-Mardin-Batman hatt\u0131n\u0131 birbirine ba\u011flayan k\u00f6pr\u00fc tamamland\u0131. 450 metre uzunlu\u011funa sahip k\u00f6pr\u00fc, 165 metre y\u00fcksekli\u011fi ile T\u00fcrkiye'nin en y\u00fcksek k\u00f6pr\u00fcs\u00fc\u2026", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/ekonomi/son-dakika-50-yillik-hayal-gercek-oldu-botan-cayi-begendik-koprusunun-acilisi-gerceklestirildi-41562540", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f09e8032269a22aa4e64249.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:25:00Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan, Siirt'in Pervari il\u00e7esine bal Beendik beldesinde yapm tamamlanan, Van-Tatvan-Bitlis ile Siirt-Mardin-Batman hattn birbirine balayan Beendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fcn a\u00e7lna canl bal\u2026 [+11201 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "Kurban Bayram\u0131 ne zaman bayram tatili ka\u00e7 g\u00fcn? Diyanet Kurban Bayram\u0131 ne zaman 2020? - Habert\u00fcrk", "description": "Kurban Bayram\u0131 i\u00e7in art\u0131k say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala kurbanl\u0131k fiyatlar\u0131 ve bayram tatili g\u00fcnleri ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. Diyanet'in dini g\u00fcnler takvimine g\u00f6re Kurban Bayram\u0131 2020 y\u0131l\u0131nda 31 Temmuz Cuma tarihine denk geliyor. Kurban Bayram\u0131 ay\u0131n ka\u00e7\u0131nda, hangi tariht\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/kurban-bayrami-ne-zaman-bayram-tatili-kac-gun-kurban-bayrami-ne-zaman-2020-2741001", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/11/ver1594482054/2741001_1200x627.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:40:00Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "Skor", "title": "Parma Kul\u00fcb\u00fc \u00e7al\u0131\u015fan\u0131nda corona \u00e7\u0131kt\u0131! - Skor", "description": "\u0130talya Serie A ekiplerinden Parma'da, kul\u00fcp \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131ndan birinin corona vir\u00fcs test sonucun pozitif \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131.", "url": "https://skor.sozcu.com.tr/2020/07/11/parma-kulubu-calisaninda-corona-cikti-1507374/", "urlToImage": "https://cdn-amk.sozcu.com.tr/amk-resimler/2020/07/iecrop/2020-06-28t000000z_229099749_rc2jih9qb5b6_rtrmadp_3_soccer-italy-prm-int-report_16_9_1594481733.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:36:00Z", "content": "talya Birinci Futbol Ligi (Serie A) takmlarndan Parma'da bir kul\u00fcp \u00e7alannda corona vir\u00fcs\u00fcne rastland a\u00e7kland.\r\nSar-lacivertli kul\u00fcb\u00fcn resmi internet sitesinden yaplan a\u00e7klamada, \u201cYaplan testler sonun\u2026 [+276 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T24.com.tr"}, "author": "T24", "title": "Bah\u00e7eli'den, Nobel \u00f6d\u00fcll\u00fc yazar Orhan Pamuk'a Ayasofya yan\u0131t\u0131: B\u00f6ylesi k\u00f6ks\u00fczler d\u00fc\u015ft\u00fckleri aidiyet krizinde haysiyet imhas\u0131 ya\u015fam\u0131\u015flard\u0131r - T24", "description": "Bah\u00c3\u00a7eli'den, Nobel \u00c3\u00b6d\u00c3\u00bcll\u00c3\u00bc yazar Orhan Pamuk'a Ayasofya yan\u00c4\u00b1t\u00c4\u00b1: B\u00c3\u00b6ylesi k\u00c3\u00b6ks\u00c3\u00bczler d\u00c3\u00bc\u00c5\u009ft\u00c3\u00bckleri aidiyet krizinde haysiyet imhas\u00c4\u00b1 ya\u00c5\u009fam\u00c4\u00b1\u00c5\u009flard\u00c4\u00b1r", "url": "https://t24.com.tr/haber/bahceli-den-nobel-odullu-yazar-orhan-pamuk-a-ayasofya-yaniti-boylesi-koksuzler-dustukleri-aidiyet-krizinde-haysiyet-imhasi-yasamislardir,890077", "urlToImage": "https://media-cdn.t24.com.tr/media/library/2020/07/1594476610638-bahceli.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:03:00Z", "content": "MHP Genel Ba\u00c5\u009fkan\u00c4\u00b1 Devlet Bah\u00c3\u00a7eli, Ayasofya'n\u00c4\u00b1n camiye d\u00c3\u00b6n\u00c3\u00bc\u00c5\u009ft\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclmesi i\u00c3\u00a7in \"Ayasofya'y\u00c4\u00b1 yeniden camiye \u00c3\u00a7evirmek, d\u00c3\u00bcnyan\u00c4\u00b1n geri kalan\u00c4\u00b1na 'art\u00c4\u00b1k sek\u00c3\u00bcler de\u00c4\u009filiz' demektir\" ifadeleri ku\u2026 [+1121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ntv.com.tr"}, "author": "NTV", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Ayasofya a\u00e7\u0131klamas\u0131 - NTV", "description": "Botan \u00c7ay\u0131 \u00fczerindeki T\u00fcrkiye'nin en y\u00fcksek k\u00f6pr\u00fcs\u00fc olan Be\u011fendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan,\u00a0Ayasofya'n\u0131n T\u00fcrkiye'nin hakl\u0131 kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131 sonucu ibadete a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.", "url": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/cumhurbaskani-erdogandan-ayasofya-aciklamasi,kdg-HcXm7EKs3spgtqvC-Q", "urlToImage": "https://cdn1.ntv.com.tr/gorsel/BzJRoDzYak2xhIfpwMZlCg.jpg?width=1080&mode=crop&scale=both", "publishedAt": "2020-07-11T13:34:00Z", "content": "Cumhurbakan Recep Tayyip Erdoan, Botan \u00c7ay Beendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc A\u00e7l T\u00f6renine canl balantyla katld.\r\nT\u00f6rende konuan Cumhurbakan Erdoan'n a\u00e7klamalarndan satr balar \u00f6yle:\r\n''Yapm biraz uzunca s\u00fcrm\u00fc olsa da s\u2026 [+1031 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Joe Biden\u2019dan Ayasofya tepkisi: Erdo\u011fan karar\u0131ndan geri d\u00f6nmeli - S\u00f6zc\u00fc", "description": "ABD'de Demokrat Parti'nin Ba\u015fkan aday\u0131 Joe Biden, Ayasofya karar\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klamada bulundu. Biden, \"Erdo\u011fan karar\u0131ndan geri d\u00f6nmeli\" dedi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/joe-bidendan-ayasofya-tepkisi-erdogan-kararindan-geri-donmeli-5925301/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/11/iecrop/biden-reuters2_16_9_1594472176-670x371.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:57:21Z", "content": "Ayasofya'nn ibadete a\u00e7lmasnn \u00f6n\u00fcn\u00fc a\u00e7an Dantay kararnn yanklar s\u00fcr\u00fcyor.\r\nAyasofya\u2019yla ilgili tepki g\u00f6steren isimler arasna ABD\u2019de Kasm ayndaki Bakanlk se\u00e7imlerinde Trump\u2019n rakibi olan Joe Biden da ka\u2026 [+551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Habert\u00fcrk", "title": "T\u00fcrkiye'den UNESCO'ya madde madde Ayasofya yan\u0131t\u0131 - Haberler - Habert\u00fcrk", "description": "Dan\u0131\u015ftay'\u0131n, Ayasofya'da ibadetin yolunun a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan karar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan UNESCO'dan yap\u0131lan Ayasofya a\u00e7\u0131klamas\u0131na, T\u00fcrkiye'den yan\u0131t geldi. K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 \u00d6zg\u00fcl \u00d6zkan Yavuz, \"UNESCO S\u00f6zle\u015fmesinde listeye kay\u0131tl\u0131 bir varl\u0131\u011f\u0131n i\u015flevin\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/turkiye-den-unesco-ya-madde-madde-ayasofya-yaniti-haberler-2740889", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/11/ver1594472277/2740889_1200x627.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:55:31Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Srebrenitsa\u2019n\u0131n 25. y\u0131l\u0131\u2026 Bu ac\u0131n\u0131n tarifi yok! G\u00f6zya\u015flar\u0131yla u\u011furland\u0131lar - S\u00f6zc\u00fc", "description": "Bosna Hersek'te Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131'n\u0131n 25. y\u0131l don\u00fcm\u00fcnde g\u00f6zya\u015flar\u0131 yine sel oldu. Kimlikleri tespit edilen 9 kurban daha Poto\u00e7ari Mezarl\u0131\u011f\u0131'nda topra\u011fa verildi.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/dunya/srebrenitsanin-25-yili-bu-acinin-tarifi-yok-gozyaslariyla-ugurlandilar-5925216/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/11/iecrop/srebrenitsa-25-yil-reuters-3_16_9_1594469030-670x371.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:06:10Z", "content": "kinci D\u00fcnya Sava sonras Avrupa\u2019daki en b\u00fcy\u00fck katliam olarak adlandrlan Srebrenitsa Soykrm\u2019nn \u00fczerinden tam 25 yl ge\u00e7ti.\r\nFoto: Reuters.\r\n11 Temmuz 1995\u2019te balayan ve 8 binden fazla Bonak sivilin Srp \u2026 [+1321 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika! G\u00fcney Afrika'da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 - H\u00fcrriyet", "description": "G\u00fcney Afrika\u2019da bir kiliseye silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlendi. Sald\u0131r\u0131da 5 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/dunya/son-dakika-guney-afrikada-silahli-saldiri-41562504", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f09aab018c7732098e82001.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:05:26Z", "content": "G\u00fcney Afrikada bir kiliseye d\u00fczenlenen silahl basknda 5 \u00f6l\u00fc olduu bildirildi.\u00a0\r\nG\u00fcney Afrikann Johannesburg kenti yaknlarnda bug\u00fcn, bir kiliseye silahl baskn yapld.\r\nPolis, kalabalk silahl bir grubun\u2026 [+405 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Berkay'dan \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc bebek a\u00e7\u0131klamas\u0131 - Milliyet", "description": "\u015eark\u0131c\u0131 Berkay \u015eahin, meslekta\u015f\u0131 Sinan Ak\u00e7\u0131l'\u0131n U\u00e7anKu\u015f TV'de haz\u0131rlay\u0131p sundu\u011fu 'Piyanist' adl\u0131 programda samimi a\u00e7\u0131klamalar yapt\u0131.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/cadde/berkaydan-ucuncu-bebek-aciklamasi-6256996", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f09a2a8adcdeb06481a13bd.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:30:16Z", "content": "T\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika haberler, k\u00f6e yazlar, magazinden siyasete, spordan seyahate b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi milliyet.com.tr; Milliyet.com.tr haber i\u00e7erikleri kaynak g\u00f6sterilmeden alnt ya\u2026 [+74 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yenicaggazetesi.com.tr"}, "author": null, "title": "Yasaklarda bile in\u015fatt\u0131 s\u00fcren Galataport'ta Acun'un Survivor'u i\u00e7in iki g\u00fcn paydos - Yeni\u00c7a\u011f", "description": "Survivor'da final g\u00fcn\u00fc ad\u0131m ad\u0131m yakla\u015f\u0131rken Acun Il\u0131cal\u0131, Survivor finalinin Galataport'ta yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Galataport \u0130stanbul \u015fantiyesinde korona vir\u00fcs salg\u0131n\u0131 nedeniyle bir s\u00fcredir azalt\u0131larak devam eden in\u015faat faaliyetleri k\u0131sa bir s\u00fcreli\u011fine durdu\u2026", "url": "https://www.yenicaggazetesi.com.tr/yasaklarda-bile-insatti-suren-galataportta-acunun-survivoru-icin-iki-gun-paydos-288897h.htm", "urlToImage": "https://cdn.yenicaggazetesi.com.tr/news/405900.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:23:00Z", "content": "Survivor'da final g\u00fcn\u00fc adm adm yaklarken Acun Ilcal, Survivor finalinin Galataport'ta yaplacan a\u00e7klad. 3 g\u00fcn sonra ger\u00e7ekleecek olan Survivor finali i\u00e7in Galataport'ta \u00e7almalar hzland.\r\nGALATAPORT NE\u2026 [+739 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Haberturk.com"}, "author": "Alper \u00d6cal", "title": "5'i bir Tesla etmedi - Habert\u00fcrk", "description": "Tesla hisselerinin son bir y\u0131lda y\u00fczde 500'\u00fcn \u00fczerinde artmas\u0131yla piyasa de\u011feri 286 milyar dolara \u00e7\u0131kt\u0131. Toyota'y\u0131 da ge\u00e7erek d\u00fcnyan\u0131n en de\u011ferli otomobil \u00fcreticisi olan Tesla sadece bununla kalmad\u0131 Volkswagen, BMW, Daimler, Ford ve General Motors toplam\u0131n\u0131 d\u2026", "url": "https://www.haberturk.com/5-i-bir-tesla-etmedi-2740819-ekonomi", "urlToImage": "https://im.haberturk.com/2020/07/11/ver1594470305/2740819_1200x627.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:20:37Z", "content": "Deerli Haberturk.com okurlar.Haberturk.com ekibi olarak T\u00fcrkiyede ve d\u00fcnyada yaanan ve haber deeri tayan her t\u00fcrl\u00fc gelimeyi sizlere en hzl, en objektif ve en doyurucu ekilde ulatrmak i\u00e7in \u00e7alyoruz. Y\u2026 [+2176 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Milliyet.com.tr"}, "author": "Milliyet.com.tr", "title": "Ajax'\u0131n stad\u0131 restorana d\u00f6nd\u00fc! - Milliyet", "description": "Ajax'\u0131n stadyumu Johan Cruijff Arena'da taraftarlar ak\u015fam yeme\u011fi yemeye ba\u015flad\u0131lar. Kul\u00fcbe ek gelir sa\u011flan\u0131yor.", "url": "https://www.milliyet.com.tr/skorer/ajaxin-stadi-restorana-dondu-6256978", "urlToImage": "https://i2.milimaj.com/i/milliyet/75/0x0/5f099e4dadcdeb06481a13a0.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:11:00Z", "content": "Pandemi s\u00fcreci nedeniyle bir \u00e7ok kul\u00fcp finansal a\u00e7dan skntya girdi. Kul\u00fcpler mali a\u00e7dan rahatlamaya \u00e7alrlarken, liglerin iptal edildii Hollandada takmlar yayn bata olmak \u00fczere bir \u00e7ok \u00f6nemli gelirden\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hurriyet.com.tr"}, "author": "hurriyet.com.tr", "title": "Son dakika haberler: Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m\u2019\u0131n e\u015fine hakaret eden \u0130Y\u0130 Partili tutukland\u0131; \u0130Y\u0130 Parti\u2019den de k\u0131nama geldi - H\u00fcrriyet", "description": "Son dakika haberi.. Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m\u2019\u0131n e\u015fi Semiha Y\u0131ld\u0131r\u0131m hakk\u0131nda, sosyal medyada hakaret i\u00e7erikli s\u00f6zler payla\u015fan \u0130Y\u0130 Partili Levent \u00d6zeren (55), Bursa\u2019da emniyet ekipleri taraf\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.", "url": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/yildirimin-esine-hakaret-eden-iyi-partili-tutuklandi-iyi-partiden-de-kinama-geldi-41562175", "urlToImage": "https://i4.hurimg.com/i/hurriyet/75/0x0/5f08d695c03c0e2b5c1cacc9.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:11:00Z", "content": "\u00d6zerenin yapt paylamdan sonra tepkiler \u00e7 gibi b\u00fcy\u00fcd\u00fc. \u00d6zeren, bir s\u00fcre sonra sosyal medyadan yapt paylam sildi. \u00d6nceki gece halk kin ve d\u00fcmanla tahrik etmek ile Cumhurbakanna hakaret iddiasyla g\u00f6zalt\u2026 [+824 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sabah.com.tr"}, "author": "www.sabah.com.tr", "title": "Galatasaray'\u0131 k\u0131zd\u0131ran teklif! Onyekuru\u2026 - Sabah", "description": "Galatasaray bir yandan gelecek sezonun kadrosunu kurmak i\u00e7in takviyelere y\u00f6nelse de di\u011fer yandan tak\u0131mda kal\u0131p kalmayaca\u011f\u0131 belli olmayan isimler i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fcm aray\u0131\u015f\u0131nda. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n bu do\u011frultuda elden \u00e7\u0131karmak istedi\u011fi Maicon konusunda\u00a0\u015faka gibi bir te\u2026", "url": "https://www.sabah.com.tr/galeri/spor/galatasarayi-kizdiran-teklif-onyekuru", "urlToImage": "https://iasbh.tmgrup.com.tr/675ac1/0/0/0/0/0/0?u=https://isbh.tmgrup.com.tr/sb/album/2020/07/11/galatasarayi-kizdiran-teklif-onyekuru-1594460731274.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:45:38Z", "content": "GALATASARAY 3 MLYON EURO TALEP ETT\r\n2.2 milyon Euro olan yllk \u00fccretini karlamak dnda herhangi bir bedel \u00f6demeden Maicon'u almak i\u00e7in giriimde bulunan Al Nasr'n bu teklifine olumsuz yant veren Galatas\u2026 [+50 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "D\u00fcnya T\u00fcrkiye'nin Ayasofya karar\u0131n\u0131 konu\u015fuyor: Yunanistan'dan ilk tepki - CNN T\u00fcrk", "description": "ABD'den Filistin'e, Rusya'dan Yunanistan'a bir\u00e7ok \u00fclkede yank\u0131 bulan karar, uluslararas\u0131 medyada ise man\u015fetten verildi.", "url": "https://www.cnnturk.com/dunya/dunya-turkiyenin-ayasofya-kararini-konusuyor-yunanistandan-ilk-tepki", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f09828ab57f1508902a2d17.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:19:00Z", "content": "MEN\u00dc \r\nD\u00fcnya T\u00fcrkiye'nin Ayasofya kararn konuuyor: Yunanistan'dan ilk tepki\r\nT\u00fcrkiye'nin, Dantay'n karar ve Cumhurbakan Erdoan'n tarihi imzasyla Ayasofya'y yeniden camiye \u00e7evirmesi, t\u00fcm d\u00fcnyada bir n\u2026 [+1990 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fanatik.com.tr"}, "author": "fanatik", "title": "Galatasaray'da \u00d6mer Bayram dibe vurdu! - Fanatik", "description": "Galatasaray\u2019da tak\u0131m\u0131n en az kazanan futbolcusu olan \u00d6mer Bayram zam beklerken \u015fokla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Terim\u2019in g\u00f6zdesi pandemi sonras\u0131 adeta dibe vurdu.", "url": "https://www.fanatik.com.tr/galatasarayda-omer-bayram-dibe-vurdu-haber-fotograf-2156963", "urlToImage": "https://img.fanatik.com.tr/img/75/0x0/5f097bf9ae298b02996ab746.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:50:32Z", "content": "Kiisel Verilere likin Aydnlatma Metni\r\nT\u00fcrkiye'den ve D\u00fcnyadan son dakika spor haberleri, k\u00f6e yazlarndan spor ve ma\u00e7 yorumlar, spor magazin haberleri, spor ile ilgili b\u00fct\u00fcn konularn tek adresi fanati\u2026 [+133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sozcu.com.tr"}, "author": "S\u00f6zc\u00fc", "title": "Tuzla\u2019da mide buland\u0131ran olay! Sokak ortas\u0131nda k\u00f6pe\u011fi taciz etti - S\u00f6zc\u00fc", "description": "\u0130stanbul Tuzla'da bir d\u00fckkan \u00f6n\u00fcnde uyuyan k\u00f6pe\u011fi taciz eden ya\u015fl\u0131 sap\u0131\u011f\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri sosyal medyada b\u00fcy\u00fck tepki toplad\u0131.", "url": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/tuzlada-mide-bulandiran-olay-sokak-ortasinda-kopegi-taciz-etti-5924820/", "urlToImage": "https://i.sozcu.com.tr/wp-content/uploads/2020/07/11/iecrop/fotosozcu.taciz__16_9_1594456840-670x371.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T08:46:02Z", "content": "ren\u00e7 olay, ge\u00e7en g\u00fcnlerde Aydnl Mahallesi\u2019nde meydana geldi.\r\nYal bir adam akam saatlerinde sokakta kimselerin olmad srada d\u00fckkan \u00f6n\u00fcnde uyuyan k\u00f6pee \u00f6nce efkat dolu yaklap sonra iki eliyle taciz ett\u2026 [+101 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnnturk.com"}, "author": "CNN T\u00dcRK", "title": "Survivor 2020'de ilk yar\u0131 finalist belli oldu! - CNN T\u00fcrk", "description": "\u015eubat ay\u0131nda ba\u015flayan Survivor m\u00fccadelesinde sona gelindi. \u015eampiyonun belirlenmesine g\u00fcnler kala yar\u0131\u015fmac\u0131lar, finalist olabilmek i\u00e7in parkura \u00e7\u0131kt\u0131. D\u00fcn ak\u015fam yay\u0131nlanan b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde haftan\u0131n ilk dokunulmazl\u0131k oyunu canl\u0131 olarak ekrana geldi. \u0130\u015fte Suvivor'da ya\u2026", "url": "https://www.cnnturk.com/magazin/survivor-2020de-ilk-yari-finalist-belli-oldu", "urlToImage": "https://i2.cnnturk.com/i/cnnturk/75/0x0/5f09796c17aca91fc4f7e7a7.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:34:00Z", "content": null}]}