{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Coronavirus en Argentina: el n\u00famero de recuperados dio otro salto y ya son 41.408 - Clar\u00edn", "description": "Entre las cifras y porcentajes que hablan de un momento complejo de la pandemia en la zona de AMBA y en el Chaco, el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n puso el foco en la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado un dato alentador: la cantidad de altas registradas en las \u00faltimas 2\u2026", "url": "https://www.clarin.com/sociedad/coronavirus-argentina-numero-recuperados-dio-salto-41-408_0_0JKgTwOgG.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/06/13/carla-vizzotti-secretaria-de-acceso___br7jLC_2m_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:29:32Z", "content": "Entre las cifras y porcentajes que hablan de un momento complejo de la pandemia en la zona de AMBA y en el Chaco, el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n puso el foco en la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado un dato \u2026 [+3853 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "La advertencia de Bill Gates sobre la vacuna del coronavirus: \"Que vaya a los que m\u00e1s los necesitan y no a los - Clar\u00edn", "description": "El multimillonario estadounidense Bill Gates pidi\u00f3 distribuir los medicamentos y las vacunas a quienes los necesitan y no a los que m\u00e1s paguen.\"Si dejamos que los medicamentos y las vacunas vayan a los que ofrecen m\u00e1s, en vez de las personas que m\u00e1s los neces\u2026", "url": "https://www.clarin.com/internacional/advertencia-bill-gates-vacuna-coronavirus-vaya-necesitan-pagan-_0_kgVQGNpAH.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/05/08/el-fundador-de-microsoft-bill___392kJjMQ2_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:15:01Z", "content": "El multimillonario estadounidense Bill Gates pidi\u00f3 distribuir los medicamentos y las vacunas a quienes los necesitan y no a los que m\u00e1s paguen.\r\n\"Si dejamos que los medicamentos y las vacunas vayan a\u2026 [+1726 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Natalia Muscatelli", "title": "Por la crisis, aumenta la cantidad de oficinas vac\u00edas y se renegocian contratos - Clar\u00edn", "description": "El mercado de las oficinas se vio\u00a0impactado por la crisis del Covid que implic\u00f3 serias restricciones a la circulaci\u00f3n y el cierre temporal de la mayor\u00eda de los espacios de trabajo. En este contexto, hoy existen 127.059 metros cuadrados (m2)\u00a0de oficinas dispon\u2026", "url": "https://www.clarin.com/economia/economia/crisis-aumenta-cantidad-oficinas-vacias-renegocian-contratos_0_e9Z1T6NDD.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2016/05/27/catalinas-una-de-las-zonas___S1gVKwGJ4g_600x338.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:49:29Z", "content": "El mercado de las oficinas se vio\u00a0impactado por la crisis del Covid que implic\u00f3 serias restricciones a la circulaci\u00f3n y el cierre temporal de la mayor\u00eda de los espacios de trabajo. En este contexto, \u2026 [+4164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "Cecilia Todesca admiti\u00f3 que la pobreza, el desempleo y la destrucci\u00f3n de empresas van a empeorar - Clar\u00edn", "description": "A una semana del fin de la cuarentena estricta en el AMBA y con la confirmaci\u00f3n de la extensi\u00f3n del Ingreso Familiar de Emergencia (IFE) para todo el pa\u00eds, la vicejefa de Gabinete de la Naci\u00f3n, Cecilia Todesca, se\u00f1al\u00f3 que ese programa no tiene fecha de vencim\u2026", "url": "https://www.clarin.com/politica/coronavirus-argentina-cecilia-todesca-aseguro-peores-errores-quitar-ife_0_4yY40H6X6.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/01/23/cecilia-todesca-vicejefa-de-gabinete___IFH5S3T9_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:48:17Z", "content": "A una semana del fin de la cuarentena estricta en el AMBA y con la confirmaci\u00f3n de la extensi\u00f3n del Ingreso Familiar de Emergencia (IFE) para todo el pa\u00eds, la vicejefa de Gabinete de la Naci\u00f3n, Cecil\u2026 [+4470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clar\u00edn"}, "author": "Clar\u00edn.com", "title": "F\u00f3rmula 1: bajo un diluvio, Lewis Hamilton logr\u00f3 la pole position para el Gran Premio de Estiria - Clar\u00edn", "description": "Tras una complicada sesi\u00f3n de clasificaci\u00f3n, el brit\u00e1nico Lewis Hamilton consigui\u00f3 la pole position en el Red Bull Ring de Spielberg, en Austria, y el domingo partir\u00e1 desde el primer lugar en el Gran Premio de Estiria, la segunda prueba de la temporada de la \u2026", "url": "https://www.clarin.com/deportes/formula-1-diluvio-lewis-hamilton-logro-pole-position-gran-premio-estiria_0_hgBa-UChY.html", "urlToImage": "https://images.clarin.com/2020/07/11/lewis-hamilton-vuela-a-bordo___m3Sws7z2N_1200x630__1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:32:13Z", "content": "Tras una complicada sesi\u00f3n de clasificaci\u00f3n, el brit\u00e1nico Lewis Hamilton consigui\u00f3 la pole position en el Red Bull Ring de Spielberg, en Austria, y el domingo partir\u00e1 desde el primer lugar en el Gran\u2026 [+2529 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Gray: Lo mejor que puede hacer Macri es callarse, quedarse en su casa y cumplir la cuarentena - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/gray-lo-mejor-puede-hacer-macri-es-nid2395421", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/65/3287765.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:14:00Z", "content": "El intendente de Esteban Echeverr\u00eda, Fernando Gray, pidi\u00f3 tranquilidad a los dirigentes pol\u00edticos\r\nLa \r\ncuarentena estricta dispuesta para el AMBA\r\npor \r\nel presidente de la Naci\u00f3n, Alberto Fern\u00e1ndez\u2026 [+3334 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cienradios.com"}, "author": "mpighini", "title": "Anses: beneficiarios de la AUH podr\u00edan recibir un monto extra de hasta $6.000 - Radio Mitre", "description": "La Anses inform\u00f3 que los beneficiarios deber\u00e1n tener en cuenta ciertos requisitos para saber si acceden a este aporte estatal.", "url": "https://radiomitre.cienradios.com/anses-beneficiarios-de-la-auh-podrian-recibir-un-monto-extra-de-hasta-6-000/", "urlToImage": "https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/3/2020/07/Anses-4.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:53:26Z", "content": "Los beneficiarios recibir\u00e1n un monto extra a partir del pr\u00f3ximo lunes.\r\nLos beneficiarios de la Asignaci\u00f3n Universal por Hijo que perciban, adem\u00e1s, la Tarjeta Alimentar cobrar\u00e1n a partir de este lune\u2026 [+1871 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Intransigente"}, "author": null, "title": "\u00a1Tremenda revelaci\u00f3n! \u201cYo estuve en Cuba cuando a Maradona lo llamaban los \u00e1rabes para ir a de fiesta\u201d - El Intransigente", "description": "Fernando Burlando defendi\u00f3 a Claudia Villafa\u00f1e y habl\u00f3 sobre lo que suced\u00eda en la isla caribe\u00f1a.", "url": "https://elintransigente.com/espectaculo/2020/07/11/tremenda-revelacion-yo-estuve-en-cuba-cuando-a-maradona-lo-llamaban-los-arabes-para-ir-a-de-fiesta/", "urlToImage": "https://elintransigente.com/wp-content/uploads/2020/06/Diego-Maradona-1-5.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:53:03Z", "content": "Diego Armando Maradona se recluy\u00f3 en Cuba durante a\u00f1os luego de estar al borde de la muerte en Punta del Este. El astro del f\u00fatbol mundial estuvo en la isla durante cuatro a\u00f1os intentando recuperase \u2026 [+1636 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "MDZ Online"}, "author": "MDZ Show", "title": "El triste desenlace en la b\u00fasqueda por encontrar a Naya Rivera con vida - MDZ Online", "description": "Tras los fallidos rastrillajes en la zona, las autoridades policiales de Los \u00c1ngeles dieron por fallecida a la actriz.", "url": "https://www.mdzol.com/mdz-show/2020/7/11/el-triste-desenlace-en-la-busqueda-por-encontrar-naya-rivera-con-vida-91285.html", "urlToImage": "https://www.mdzol.com/u/fotografias/m/2020/7/11/f1280x720-61290_192965_4641.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:47:54Z", "content": "La actriz estadounidense Naya Rivera\u00a0desapareci\u00f3 esta semana tras caer al agua en un lago de\u00a0Los \u00c1ngeles.\u00a0La artista de 33 a\u00f1os, conocida por su personaje de\u00a0Santana L\u00f3pez\u00a0en la serie \"Glee\", hab\u00eda a\u2026 [+1066 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Coronavirus en Argentina: se registraron 13 nuevas muertes y ya suman 1.787 las v\u00edctimas fatales - infobae", "description": "As\u00ed lo inform\u00f3 el Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n en su reporte matutino. Con 3.367 contagiados en las \u00faltimas 24 horas, el total ascendi\u00f3 a 94.060", "url": "https://www.infobae.com/sociedad/2020/07/11/coronavirus-en-argentina-se-registraron-13-nuevas-muertes-y-ya-suman-1787-las-victimas-fatales/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/wSXEy7ehtJ9NN55s2S2PmeS3p64=/7360x4912/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/CMNMLD4FNRDSVJ2JVLZIE6DNXM.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:55:47Z", "content": "El total de casos positivos en el pa\u00eds trep\u00f3 a 94.060\r\nEl Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n inform\u00f3 este s\u00e1bado que hubo 13 nuevos muertos por coronavirus, con una tasa de letalidad de 1,96%, y que en\u2026 [+4079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Racing de Alma"}, "author": "Juan Gorrochategui", "title": "Racing ya tiene fecha de reanudaci\u00f3n para la Copa... - Racing de Alma", "description": "En el mundo Racing tienen las cosas claras: el m\u00e1ximo objetivo es la Copa Libertadores de Am\u00e9rica. La pandemia por coronavirus le puso un freno al gran arranque del equipo de Sebasti\u00e1n Beccacece quien cosech\u00f3 puntaje perfecto en las dos primeras fechas del gr\u2026", "url": "https://www.racingdealma.com.ar/2020/07/11/racing-y-la-vuelta-de-la-copa-libertadores/", "urlToImage": "https://www.racingdealma.com.ar/wp-content/uploads/2017/12/1482254662_600497_1482255842_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:53:50Z", "content": "En el mundo Racing tienen las cosas claras: el m\u00e1ximo objetivo es la Copa Libertadores de Am\u00e9rica. La pandemia por coronavirus le puso un freno al gran arranque del equipo de Sebasti\u00e1n Beccacece quie\u2026 [+2015 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diario R\u00edo Negro"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "La \u00faltima imagen del joven Facundo antes de desaparecer cerca de Bah\u00eda - Diario R\u00edo Negro", "description": "La Polic\u00eda Federal, la Gendarmer\u00eda y la Prefectura buscan pistas de Facundo Astudillo Castro, el joven de 22 a\u00f1os interceptado cuando transitaba \u201ca dedo\u201d por romper la cuarentena el 30 de abril pasado en Paraje Mayor Buratovich, a 94 kil\u00f3metros de Bah\u00eda Blanc\u2026", "url": "https://www.rionegro.com.ar/la-ultima-imagen-del-joven-facundo-antes-de-desaparecer-cerca-de-bahia-1427656/", "urlToImage": "https://www.rionegro.com.ar/wp-content/uploads/2020/07/3307810w740.jpg?w=740", "publishedAt": "2020-07-11T13:44:00Z", "content": "La Polic\u00eda Federal, la Gendarmer\u00eda y la Prefectura buscan pistas de Facundo Astudillo Castro, el joven de 22 a\u00f1os interceptado cuando transitaba a dedo por romper la cuarentena el 30 de abril pasado \u2026 [+3796 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Coronavirus en la Argentina. Cuarentena en la Ciudad: Esta semana es clave, dijo Santilli sobre una posible reapertura - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/coronavirus-argentina-cuarentena-ciudad-esta-semana-es-nid2395407", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/94/3258294.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:56:00Z", "content": "La Ciudad analiza los n\u00fameros sanitarios para definir los pasos hacia una reapertura gradual\r\nEl \r\npr\u00f3ximo viernes \r\nconcluye una \r\nnueva etapa\r\ndel Aislamiento Social Preventivo y Obligatorio dispue\u2026 [+2450 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Misiones OnLine"}, "author": null, "title": "IFE: todo lo que hay que saber sobre el tercer pago de los 10.000 pesos - Misiones OnLine", "description": "La tercera ronda de la asignaci\u00f3n extraordinaria hab\u00eda sido anunciada para las regiones que volvieron a la Fase 1 de la cuarentena pero finalmente el presidente Alberto Fern\u00e1ndez confirm\u00f3 que ser\u00e1 para todo el pa\u00eds.", "url": "https://misionesonline.net/2020/07/11/ife-todo-lo-que-hay-que-saber-sobre-el-tercer-pago-de-los-10-000-pesos/", "urlToImage": "https://static.misionesonline.news/wp-content/uploads/2020/07/Screenshot_8-4.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:22:04Z", "content": "La tercera ronda de la asignaci\u00f3n extraordinaria hab\u00eda sido anunciada para las regiones que volvieron a la Fase 1 de la cuarentena pero finalmente el presidente Alberto Fern\u00e1ndez confirm\u00f3 que ser\u00e1 pa\u2026 [+4277 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "\u00e1mbito.com"}, "author": "\u00e1mbito.com", "title": "Messi y Barcelona, con la misi\u00f3n de ganar: hora y TV - \u00e1mbito.com", "description": "El encuentro se jugar\u00e1 a partir de las 14.30 (hora de la Argentina) y ser\u00e1 televisado por la se\u00f1al ESPN 2.", "url": "https://www.ambito.com/deportes/messi/y-barcelona-la-mision-ganar-hora-y-tv-n5116337", "urlToImage": "https://media.ambito.com/adjuntos/239/imagenes/037/809/0037809346.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:04:00Z", "content": "El encuentro se jugar\u00e1 a partir de las 14.30 (hora de la Argentina) en el Estadio Municipal Jos\u00e9 Zorrilla, a puertas cerradas para el p\u00fablico a ra\u00edz de la pandemia de coronavirus, y ser\u00e1 televisado p\u2026 [+1975 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Redacci\u00f3n LA NACION", "title": "Rusiagate: Donald Trump conmuta la pena de su amigo y exasesor Roger Stone y evita que vaya preso - LA NACION", "description": "", "url": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/donald-trump-roger-stone-rusiagate-conmuta-pena-nid2395404", "urlToImage": "//bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/94/3305294.png", "publishedAt": "2020-07-11T11:41:00Z", "content": "Stone hab\u00eda sido condenado a 40 meses de c\u00e1rcel por mentirle al Congreso\r\n Fuente: Reuters\r\nWASHINGTON.- En un movimiento pol\u00e9mico pero que no sorprende en \u00e9l, ayer el \r\npresidente\r\nde los Estados Un\u2026 [+3477 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cienradios.com"}, "author": "fetienot", "title": "El impresionante video de Neowise, el cometa m\u00e1s brillante de los \u00faltimos a\u00f1os - Radio Mitre", "description": "Se difundi\u00f3 una grabaci\u00f3n que muestra una vista imponente de nuestra Tierra y a su vez el paso del cometa Neowise.", "url": "https://radiomitre.cienradios.com/el-impresionante-video-de-neowise-el-cometa-mas-brillante-de-los-ultimos-anos/", "urlToImage": "https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/3/2020/07/cometa-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:29:32Z", "content": "Solo un selecto grupo de profesionales eran capaces de observar los paisajes del espacio que son una especie de maravilla. No obstante, gracias al avance de la tecnolog\u00eda ahora podemos ver lo que suc\u2026 [+1862 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elonce.com"}, "author": "Advertis Web Technologies", "title": "Boom de compras a domicilio: salt\u00f3 43% el consumo con tarjetas de cr\u00e9dito - Econom\u00eda - Elonce.com", "description": "Impulsadas por el furor del comercio virtual, junto con la baja de tasas y el programa Ahora 12 , los consumos en pesos y en d\u00f3lares a trav\u00e9s de tarjetas de cr\u00e9dito se dispararon en junio frente a mayo.", "url": "https://www.elonce.com/secciones/economicas/632470-boom-de-compras-a-domicilio-saltn-43-el-consumo-con-tarjetas-de-crndito.htm", "urlToImage": "https://elonce-media2.elonce.com.ar/fotos-nuevo/2015/09/25/o_1443172049.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:05:45Z", "content": "De acuerdo con un informe realizado por First Capital Group, las compras en moneda local con tarjetas subieron 8,3% hacia finales del sexto mes del a\u00f1o, respecto al cierre de mayo, hasta alcanzar los\u2026 [+1352 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cNo tengan miedo, nadie les har\u00e1 da\u00f1o\u201d: el c\u00ednico mensaje que inici\u00f3 hace 25 a\u00f1os la masacre de Srebr\u00e9nica - infobae", "description": "En siete d\u00edas, m\u00e1s de 8 mil bosnios musulmanes fueron asesinados por las tropas del general serbio-bosnio Ratko Mladic en la peor matanza en Europa desde la Segunda Guerra Mundial", "url": "https://www.infobae.com/america/historia-america/2020/07/11/no-tengan-miedo-nadie-les-hara-dano-el-cinico-mensaje-que-inicio-hace-25-anos-la-masacre-de-srebrenica/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/K0PbttP34FIebUkzoSG4sUbDhjQ=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/IVW6M52VZ5HRPFS3X7SJWDGPJE.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T05:52:03Z", "content": ""}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "Se filtr\u00f3 la fecha de lanzamiento del \u201cFar Cry 6\u2033, con el due\u00f1o de \u201cLos pollos hermanos\u201d de Breaking Bad como villano - infobae", "description": "Gus Fring, de \"Breaking Bad\" y \"Better Call Saul\" ser\u00e1 el nuevo personaje del juego que seg\u00fan se filtr\u00f3, llegar\u00eda el 18 de febrero de 2021 y recibir\u00eda una actualizaci\u00f3n gratuita de PS4 a PS5.", "url": "https://www.infobae.com/gaming/2020/07/11/se-filtro-la-fecha-de-lanzamiento-del-far-cry-6-con-el-dueno-de-los-pollos-hermanos-de-breaking-bad-como-villano/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/oczDsBcmkOvC3chDpW70Qh0M5y8=/1920x1080/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/BRVO53NBYZAH5ND6BUAOFFISRU.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T04:03:22Z", "content": "Este domingo, se realizar\u00e1 el evento Ubisoft Forward en donde la desarrolladora mostrar\u00e1 detalles de sus pr\u00f3ximos lanzamientos y nuevos t\u00edtulos. Entre ellos, Far Cry 6, ser\u00e1 uno de los que presente n\u2026 [+4015 chars]"}]}