{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone.at", "title": "T\u00fcrkei begann schon mit Umbau der Hagia Sophia - Krone.at", "description": "Die Hagia Sophia ist seit Samstag f\u00fcr etwa zwei Wochen geschlossen. Der Vorsitzende der Religionsbeh\u00f6rde Diyanet, Ali Erbas: \u201eWir haben mit den ...", "url": "https://www.krone.at/2190072", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2190075/v2bb77d/630x356.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:08:00Z", "content": "Die bildlichen Darstellungen waren in der osmanischen Zeit mit Gips zugekleistert und erst 1931 unter Atat\u00fcrk wieder freigelegt worden. 1934 wurde aus dem Geb\u00e4ude ein Museum. Nach Ansicht vieler isla\u2026 [+2325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "t-online.de"}, "author": "Melanie Weiner", "title": "Wie lange dauert die Corona-Pandemie noch an? Forscher haben drei Szenarien - t-online.de", "description": "Viele Menschen sehen die Lockerungen schon als Ende der Corona-Pandemie \u2013 doch das werde noch lange auf sich warten lassen, prognostizieren US-Forscher.", "url": "https://www.t-online.de/gesundheit/krankheiten-symptome/id_88189250/wie-lange-dauert-die-corona-pandemie-noch-an-forscher-haben-drei-szenarien-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/88/20/72/18/id_88207218/tid_da/corona-zeit-us-forscher-haben-sich-mit-der-frage-beschaeftigt-wie-sich-die-pandemie-weiterentwickeln-koennte-.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:29:00Z", "content": "Viele Menschen sehen in den Lockerungen schon ein Ende der Pandemie doch das werde noch lange auf sich warten lassen, prognostizieren US-Forscher. Sie haben\u00a0mehrere\u00a0Visionen f\u00fcr den weiteren Verlauf \u2026 [+6151 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Skysportaustria.at"}, "author": "Albert Schneider", "title": "Hartberg-Trainer Schopp nach negativen Covid-19-Tests: \"Meine Sorgen waren danach geringer\" - Sky Sport Austria", "description": "", "url": "https://cms.skysportaustria.at/hartberg-trainer-schopp-nach-negativen-covid-19-tests-meine-sorgen-waren-geringer/", "urlToImage": "https://www.skysportaustria.at/wp-content/uploads/2020/07/schoppl.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:07:00Z", "content": "Corona war in den vergangenen Tagen ein unbeliebtes Thema beim TSV Hartberg. Ein Spieler lieferte einen positiven Covid-19-Test ab, die Mannschaft musste samt Betreuern in die 14-t\u00e4gige Quarant\u00e4ne. P\u2026 [+255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportnews.bz"}, "author": "leo/dpa", "title": "Hamilton rast zur Regen-Pole in \u00d6sterreich - Formel 1 - SportNews.bz", "description": "Weltmeister Lewis Hamilton hat sich die Pole Position f\u00fcr das zweite Formel-1-Rennen des Jahres in \u00d6sterreich auf beeindruckende Art und Weise gesichert.", "url": "https://www.sportnews.bz/artikel/motorsport/formel-1/hamilton-rast-zur-regen-pole-in-oesterreich", "urlToImage": "https://spnmedia.stncdn.it/_images/fit/1000x563/img/2020/07/lewis-hamilton-dominierte-die-konkurrenz.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:59:04Z", "content": "Lewis Hamilton dominierte die Konkurrenz. \u00a9 APA/afp / MARK THOMPSON\r\n11. Juli 2020\r\nAuf dem regennassen Red-Bull-Ring in Spielberg verwies der Mercedes-Pilot Max Verstappen im Red Bull auf den zweite\u2026 [+4184 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone.at", "title": "Zehn M\u00e4nner wollten Buben retten - alle ertrunken! - Krone.at", "description": "In \u00c4gypten sind elf Menschen beim Versuch ertrunken, einen badenden Buben aus dem Mittelmeer zu retten. Die Beh\u00f6rden ordneten anschlie\u00dfend die ...", "url": "https://www.krone.at/2190028", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2190037/v3fd610/630x356.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:38:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "Best\u00e4tigt: Brooklyn Beckham hat sich verlobt - KURIER", "description": "Der \u00e4lteste Sohn von David und Victoria Beckham, Brooklyn wird seine Freundin Nicola heiraten.", "url": "https://kurier.at/stars/bestaetigt-brooklyn-beckham-hat-sich-verlobt/400968881", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4514189/brooklyn_beckham.png", "publishedAt": "2020-07-11T14:08:49Z", "content": "Gemunkelt wurde schon l\u00e4nger, dass der \u00e4lteste Sohn von Kicker-Star David Beckham und Designerin Victoria Beckham, Brooklyn (21) unter die Haube kommen soll. Ein Insider hatte gegen\u00fcber der britische\u2026 [+544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dailygame.at"}, "author": "Markus", "title": "Valve machte ein RPG inspiriert von Dark Souls und Elder Scrolls - DailyGame.AT", "description": "Der Dokumentarfilm, den Valve ver\u00f6ffentlicht, zeigt Arbeiten an einem RPG-Projekt, das von Spielen wie Elder Scrolls, Monster Hunter und Dark Souls inspiriert wurde.", "url": "https://dailygame.at/valve-rpg-half-life-3/", "urlToImage": "https://dailygame.at/wp-content/uploads/2019/03/valve-logo.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:00:37Z", "content": "Startseite / Games / Valve machte ein RPG inspiriert von Dark Souls und Elder ScrollsValve ver\u00f6ffentlichte einen Dokumentarfilm \u00fcber die Arbeit des Unternehmens im Bereich Videospiele. Der Dokumentar\u2026 [+3697 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone Sport", "title": "JETZT LIVE: Gewinnt Thiem \u201esein\u201c Turnier? - Krone.at", "description": "Dominic Thiem gegen Andrej Rublev - das gro\u00dfe Finale von \u201eThiem\u2018s 7\u201c in Kitzb\u00fchel l\u00e4uft, regenbedingt begann die Partie mit deutlicher ...", "url": "https://www.krone.at/2189821", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2189822/v6e3950/630x356.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:40:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nachrichten.at"}, "author": "nachrichten.at/apa", "title": "Wieder weniger: 74 Neuinfektionen seit gestern - nachrichten.at", "description": "WIEN. In \u00d6sterreich haben sich seit gestern, Freitag, 74 Personen nachweislich mit dem neuen Coronavirus infiziert.", "url": "https://www.nachrichten.at/panorama/chronik/wieder-weniger-74-neuinfektionen-seit-gestern;art58,3273870", "urlToImage": "https://www5.nachrichten.at/images/og_image/?ogimg=https://static3.nachrichten.at/storage/image/2/5/8/4/2364852_facebook_1uPyng_ljVlkq.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:10:00Z", "content": "Der gr\u00f6\u00dften Anteil mit 36 Betroffenen wurde dabei in\u00a0Ober\u00f6sterreich\u00a0registriert, wie aus einer Aussendung des Gesundheitsministerium hervorgeht.\r\nBisher gab es in \u00d6sterreich 18.783 positive Testergeb\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "kurier.at", "title": "U-Ausschuss: SP\u00d6 und NEOS wollen auf Gesamtvideo zur\u00fcckgreifen k\u00f6nnen - KURIER", "description": "\u00d6VP attackiert einmal mehr Korruptionsstaatsanwaltschaft", "url": "https://kurier.at/politik/inland/u-ausschuss-spoe-und-neos-wollen-auf-gesamtvideo-zurueckgreifen-koennen/400968821", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4496084/20200702-ABD0166-1-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:40:24Z", "content": "SP\u00d6 und NEOS wollen sich nicht damit abfinden, im U-Ausschuss nur die f\u00fcr die Justiz relevanten Teile des Ibiza-Videos zu erhalten. SP-Justizsprecherin Selma Yildirim spricht von Zensur und einer Gef\u2026 [+1158 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone.at", "title": "Ferienbeginn: So wenig Reiseverkehr gab\u2018s noch nie - Krone.at", "description": "Ferienbeginn im Westen und S\u00fcden \u00d6sterreichs - doch beim Blick auf die Stra\u00dfen will man das nicht so recht glauben. So wurde laut \u00d6AMTC noch nie ...", "url": "https://www.krone.at/2189877", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/771329/v0d7772/630x356.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:36:00Z", "content": "Durch das schlechte Wetter sei am Samstag der Ausflugsverkehr an die Seen oder ins Salzkammergut weggefallen, sagte \u00d6AMTC-Sprecher Harald Lasser. Der \u00fcbrig gebliebene Reiseverkehr auf den Transitrout\u2026 [+1331 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kleine Zeitung"}, "author": null, "title": "Neuank\u00f6mmling: \"Drei sind eine Familie!\" - Lena Gerckes Baby ist da - Kleine Zeitung", "description": "\"Voice of Zoe\" statt \"Voice of Germany\": Moderatorin Lena Gercke hat ein T\u00f6chterchen bekommen. Die gute Nachricht hat sie nun auf Instagram geteilt.", "url": "https://www.kleinezeitung.at/leute/5838346/Neuankoemmling_Drei-sind-eine-Familie-Lena-Gerckes-Baby-ist-da", "urlToImage": "https://media.kleinezeitung.at/social_klz/images/uploads_520/6/0/a/5838346/4A207586-E5D0-45A7-B36B-34B51C456F43_v0_h.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:27:00Z", "content": "Model Lena Gercke ist Mama geworden \u00a9\u00a0AP\r\nModel Lena Gercke (32) ist zum ersten Mal Mama geworden: Das gab die erste Gewinnerin von Heidi Klums Castingshow \"Germany's next Top Model\" auf Instagram be\u2026 [+1037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.orf.at"}, "author": "ORF.at", "title": "Fu\u00dfball: Thalhammer folgt Ismael als LASK-Coach - ORF.at", "description": "Die Zeit von Valerien Ismael als Trainer des LASK ist nun auch offiziell nach rund einem Jahr vorbei. Die Linzer pr\u00e4sentierten am Samstag bereits den Nachfolger des Franzosen, der trotz gro\u00dfer Erfolge nicht nur \u00fcber verbotene Mannschaftstrainings gestolpert w\u2026", "url": "https://sport.orf.at/stories/3064595/", "urlToImage": "https://ibs.orf.at/sport?image=https%3A%2F%2Fassets.orf.at%2Fmims%2F2020%2F28%2F53%2Fcrops%2Fw%3D1200%2Ch%3D630%2Cq%3D75%2F618840_master_212253_fus_lask_trainer_thalhammer_neu_g.jpg%3Fs%3D8cd253f553f98b36a19767a739ed7403f2d1aca6", "publishedAt": "2020-07-11T10:25:23Z", "content": "Nach neun Jahren beim Frauen-Nationalteam f\u00e4llt mir der Abschied schwer. Ich hoffe aber, dass mir der \u00d6FB bei meiner Vertragsaufl\u00f6sung entgegenkommt, damit ich schon gegen Manchester United am 5. Aug\u2026 [+7079 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": "Matthias Auer", "title": "Die Coronakrise teilt \u00d6sterreich: Dem Westen geht die Luft aus - Die Presse", "description": "Im touristischen Westen des Landes f\u00e4llt die Rezession schwerer aus und wird l\u00e4nger dauern als im Osten. Die besten Wege aus der Krise unterscheiden sich stark.", "url": "https://www.diepresse.com/5838099/die-coronakrise-teilt-osterreich-dem-westen-geht-die-luft-aus", "urlToImage": "https://media.diepresse.com/social_diepresse_magazin_paid/images/uploads_1200/5/1/3/5838099/DD861A8A-7A85-4732-B6A9-D29979FE5B32_v0_l.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:56:00Z", "content": "Im touristischen Westen des Landes f\u00e4llt die Rezession schwerer aus und wird l\u00e4nger dauern als im Osten. Die besten Wege aus der Krise unterscheiden sich stark.\r\nWien. Was ein paar Kilometer doch aus\u2026 [+1127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Milena Calcagni", "title": "Salzburg: 100. Festspiele warten mit kulinarischen Highlights auf - Nau.ch", "description": "W\u00e4hrend viele Festivals abgesagt wurden, findet das 100-Jahr-Jubil\u00e4um der Festspiele in Salzburg (\u00d6) statt. Dieses pr\u00e4sentiert einige kulinarische Highlights.", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/salzburg-100-festspiele-warten-mit-kulinarischen-highlights-auf-65741661", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/lQ32p/1024/salzburg.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:35:50Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Krone.at"}, "author": "krone.at", "title": "Vierk\u00f6pfige Familie und Helfer aus Donau gerettet! - Krone.at", "description": "Passanten haben am Freitagnachmittag auf der Wiener Donauinsel mehrere Menschen vor dem Ertrinken bewahrt. Eine Mutter, ihre zwei T\u00f6chter und die ...", "url": "https://www.krone.at/2189804", "urlToImage": "https://imgl.krone.at/scaled/2189823/v0a7b47/630x356.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:19:00Z", "content": "Die 30-J\u00e4hrige war mit ihren beiden T\u00f6chtern im Alter von zwei und elf Jahren gegen 16 Uhr auf H\u00f6he der Brigittenauer Bucht ins Wasser gegangen, um zu schwimmen, und gerieten dabei in Not. Ebenfalls \u2026 [+1211 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "futurezone.at"}, "author": "futurezone.at", "title": "Die besten Fotos des Kometen Neowise - futurezone.at", "description": "Noch bis Ende Juli k\u00f6nnt ihr den Kometen Neowise mit freiem Auge am Nachthimmel sehen.", "url": "https://futurezone.at/science/die-besten-fotos-von-komet-neowise/400968641", "urlToImage": "https://image.futurezone.at/images/facebook/4513886/630x356.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:07:01Z", "content": "Aktuell steht der Schweifstern noch sehr tief am Horizont, um das seltene Ereignis zu sehen, wird derzeit empfohlen morgens um etwa 4 Uhr den Blick nach Norden zu richten, abends um etwa 22 Uhr nach \u2026 [+627 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "derStandard.at"}, "author": null, "title": "Rechnungshof-Pr\u00e4sidentin f\u00fcr Live-\u00dcbertragung des U-Ausschusses - derStandard.at", "description": null, "url": "https://www.derstandard.at/story/2000118650937/das-ibiza-video-rueckt-naeher-erste-pruefung-der-justiz-abgeschlossen", "urlToImage": "https://at.staticfiles.at/img/meta/meta_image_1200x630-4d0796cf00.png", "publishedAt": "2020-07-11T08:55:00Z", "content": "Ich stimme der Verwendung von Cookies f\u00fcr die Zwecke der Webanalyse und digitaler Werbema\u00dfnahmen zu. Auch wenn ich diese Website weiter nutze, gilt dies als Zustimmung.\r\nMeine Einwilligung kann ich h\u2026 [+273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boerse-social.com"}, "author": null, "title": "Inbox: Lenzing: \"Kurzfristig ist der Ausblick schwach\", meinen Analysten - Boerse Social Network", "description": "Inbox: Lenzing: \"Kurzfristig ist der Ausblick schwach\"  meinen Analysten  11.07.2020 \t\t Zugemailt von / gefunden bei: Erste Group Research \t BSN-Hinweis: Lauftext im Original des Aussenders  Titel immer und Bebilderung oft durch boerse-social.com aus dem Foto\u2026", "url": "https://www.boerse-social.com/2020/07/11/inbox_lenzing_kurzfristig_ist_der_ausblick_schwach_meinen_analysten", "urlToImage": "https://www.boerse-social.com/media/Content/fmf_Image_online/image/81333/scalex/1000/scaley/550;.jpg?1.01", "publishedAt": "2020-07-11T08:31:38Z", "content": "11.07.2020\r\nZugemailt von / gefunden bei: Erste Group Research\r\n (BSN-Hinweis: Lauftext im Original des Aussenders, Titel (immer) und Bebilderung (oft) durch boerse-social.com aus dem Fotoarchiv von \u2026 [+2165 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Kurier.at"}, "author": "Marie North", "title": "Kurz mahnt zur Vorsicht in den Ferien; wenige Masken-Verweigerer in Velden - KURIER", "description": "74 Neuinfektionen von gestern auf heute - aktuell sind 1.213 Menschen in \u00d6sterreich mit dem Coronavirus infiziert. Lesen Sie nationale wie internationale Entwicklungen zur Corona-Pandemie in unserem Live-Ticker.", "url": "https://kurier.at/chronik/oesterreich/wenige-masken-verweigerer-in-velden-wieder-rekord-an-neuinfektionen-in-den-usa/400968527", "urlToImage": "https://image.kurier.at/images/facebook/4513793/46-166146817.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:17:27Z", "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RKI) 378 neue Corona-Infektionen innerhalb eines Tages gemeldet. Damit waren seit Beginn der Coronakrise mindestens 1\u2026 [+977 chars]"}]}