{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Pol\u00edcia Civil apreende mais uma cobra do estudante picado por Naja no DF - G1", "description": "Segundo policiais, serpente da esp\u00e9cie Jiboia Arco-\u00cdris foi encontrada em um apartamento no Guar\u00e1. Investiga\u00e7\u00f5es apontam que amigo de Pedro Henrique Santos Krambeck Lehm teria deixado no local.", "url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2020/07/11/policia-civil-apreende-mais-uma-cobra-do-estudante-picado-por-naja-no-df.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QA2JjwpnS_Avr10Ud8w0iObXXqE=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/G/g/jyN5B2SIClINEBRAsTmw/whatsapp-image-2020-07-11-at-09.16.36.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T15:29:00Z", "content": "A Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal (PCDF) apreendeu, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (11), mais uma cobra do estudante que foi picado por uma serpente da esp\u00e9cie Naja, na \u00faltima ter\u00e7a-feira (7). O animal esta\u2026 [+5522 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Istoe.com.br"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Michelle Bolsonaro afirma ter testado negativo para Covid-19 - Istoe", "description": "A primeira-dama, Michelle Bolsonaro, afirmou na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 11, que o resultado de seu exame e o de suas filhas para o novo coronav\u00edrus foi negativo. Em suas redes sociais, Michelle publicou seu teste com o resultado \u201cn\u00e3o detectado\u201d para o v\u00edrus. + Ge\u2026", "url": "https://istoe.com.br/michelle-bolsonaro-afirma-ter-testado-negativo-para-covid-19/", "urlToImage": "https://cdn-istoe-ssl.akamaized.net/wp-content/uploads/sites/14/2020/07/michelle-bolsonaro-1-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:04:00Z", "content": "A primeira-dama, Michelle Bolsonaro, afirmou na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 11, que o resultado de seu exame e o de suas filhas para o novo coronav\u00edrus foi negativo. Em suas redes sociais, Michelle publicou \u2026 [+2164 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Grandepremio.com.br"}, "author": null, "title": "Hamilton sobra em classifica\u00e7\u00e3o lot\u00e9rica e sai na pole do GP da Est\u00edria. Sainz \u00e9 3\u00ba - Grande Pr\u00eamio", "description": "\u00c9 de Lewis Hamilton a pole-position do GP da Est\u00edria. Em uma classifica\u00e7\u00e3o eletrizante, o hexacampe\u00e3o do mundo superou Max Verstappen em grande duelo e ainda tirou proveito do erro do holand\u00eas na \u00faltima volta. Carlos Sainz vai largar em terceiro com a McLaren", "url": "https://www.grandepremio.com.br/f1/noticias/hamilton-bate-verstappen-e-e-pole-em-classificacao-loterica-do-gp-da-estiria-sainz-sai-em-3o/", "urlToImage": "https://www.grandepremio.com.br/wp-content/uploads/2020/07/Q3Austria-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:51:00Z", "content": "Que espet\u00e1culo, amigas e amigos! A classifica\u00e7\u00e3o do GP da Est\u00edria correu risco por conta da chuva, mas valeu a pena esperar. Em quase uma hora de pura loteria, Max Verstappen e Lewis Hamilton duelara\u2026 [+11564 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ibahia.com"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o iBahia", "title": "Bruno Gagliasso e Gio Ewbank s\u00e3o criticados ap\u00f3s publicar fotos do filho na maternidade - iBahia", "description": "Internautas questionaram a presen\u00e7a de uma fot\u00f3grafa no local", "url": "https://www.ibahia.com/nem-te-conto/detalhe/noticia/bruno-gagliasso-e-gio-ewbank-sao-criticados-apos-publicar-fotos-do-filho-na-maternidade/", "urlToImage": "https://www.ibahia.com/fileadmin/user_upload/ibahia/2020/julho/11/giovanna-ewbank-filho.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:48:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "TudoCelular.com", "title": "Frustrante? Mercados que recebem vers\u00e3o Exynos ter\u00e3o Galaxy Note 20 com ainda menos novidades - Tudocelular.com", "description": "Mesmo chip do Galaxy S20? Provavelmente sim!", "url": "https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n159604/samsung-pode-manter-exynos-990-na-linha-galaxy-note-20.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/531486?w=1200", "publishedAt": "2020-07-11T14:31:09Z", "content": "O Samsung Galaxy Note 20 vem a\u00ed, e dentre informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 vazadas e rumores, temos dados positivos e outros nem tanto assim.\r\nJ\u00e1 h\u00e1 algumas gera\u00e7\u00f5es que a linha Note acaba vindo apenas para atualizar \u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Correiodopovo.com.br"}, "author": "AE", "title": "Novo ministro da educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 defendeu educar crian\u00e7as '\"com dor\" - Jornal Correio do Povo", "description": "Atualmente, Milton Ribeiro \u00e9 reverendo da Igreja Presbiteriana Jardim de Ora\u00e7\u00e3o, em Santos", "url": "https://www.correiodopovo.com.br/not\u00edcias/mundo/novo-ministro-da-educa\u00e7\u00e3o-j\u00e1-defendeu-educar-crian\u00e7as-com-dor-1.448693", "urlToImage": "https://www.correiodopovo.com.br/image/policy:1.448703:1594476849/image.jpg?a=191%3A100&q=0.6&w=900&$p$a$q$w=61e089e", "publishedAt": "2020-07-11T14:25:59Z", "content": "O novo ministro da Educa\u00e7\u00e3o escolhido pelo presidente Jair Bolsonaro, pastor Milton Ribeiro, j\u00e1 defendeu educar crian\u00e7as \"com dor\". Ap\u00f3s o an\u00fancio da nomea\u00e7\u00e3o para a chefia do MEC, publica\u00e7\u00f5es nas re\u2026 [+1539 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariodocentrodomundo.com.br"}, "author": "Diario do Centro do Mundo", "title": "Bolsonaristas elogiam Caio Coppola por transformar a CNN num circo e espantar debatedores - Di\u00e1rio do Centro do Mundo", "description": "Com a recente ren\u00fancia de Augusto Botelho ao \u2018Grande Debate\u2019 com Caio Coppola, bolsonaristas passaram exaltar o seu representante na emissora, achando que seus advers\u00e1rios abandonaram o programa por fraqueza, quando, na verdade, protestam contra a legitima\u00e7\u00e3o\u2026", "url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaristas-elogiam-caio-coppola-por-transformar-a-cnn-num-circo-e-espantar-debatedores/", "urlToImage": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2020/05/discussao-coppola.png", "publishedAt": "2020-07-11T14:17:00Z", "content": "Com a recente ren\u00fancia de Augusto Botelho ao \u2018Grande Debate\u2019 com Caio Coppola, bolsonaristas passaram exaltar o seu representante na emissora, achando que seus advers\u00e1rios abandonaram o programa por \u2026 [+1130 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Noticiasconcursos.com.br"}, "author": "Saulo Moreira", "title": "Caixa libera HOJE mais um saque do aux\u00edlio no valor de R$ 600 - Not\u00edcias Concursos", "description": "Neste s\u00e1bado, 11 de julho, a Caixa Econ\u00f4mica Federal liberou o saque da primeira parcela do aux\u00edlio emergencial no valor de R$600 para mais um grupo de benefici\u00e1rios. De acordo com o Governo, poder\u00e3o receber os nascidos em junho do 3\u00ba lote de aprovad", "url": "https://noticiasconcursos.com.br/direitos-trabalhador/caixa-libera-hoje-mais-um-saque-do-auxilio-no-valor-de-r-600/", "urlToImage": "https://noticiasconcursos.com.br/wp-content/uploads/2020/07/noticiasconcursos.com.br-auxilio-emergencial-de-600.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T13:47:00Z", "content": "Neste s\u00e1bado, 11 de julho, a Caixa Econ\u00f4mica Federal liberou o saque da primeira parcela do aux\u00edlio emergencial no valor de R$600 para mais um grupo de benefici\u00e1rios. De acordo com o Governo, poder\u00e3o\u2026 [+2626 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": null, "title": "Igual ou diferente? A ilus\u00e3o de \u00f3tica que levou mais de 100 anos para ser explicada - Terra", "description": "Pesquisadores do MIT queriam saber se pessoas j\u00e1 nascem com a vis\u00e3o 'distorcida' de uma ilus\u00e3o de \u00f3tica ou se a desenvolvem posteriormente.", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/ciencia/igual-ou-diferente-a-ilusao-de-otica-que-levou-mais-de-100-anos-para-ser-explicada,903a0fd11c80989206f412d916207341p0ngzws4.html", "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2020/07/11/113219793mit-brightness-illusion-01.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:12:00Z", "content": "Quer encarar um desafio visual?\r\nDois pontos cinza sobre um fundo que consiste em um degrad\u00ea que vai do cinza claro ao escuro.\r\nOs dois pontos s\u00e3o id\u00eanticos mas parecem muito diferentes entre si, dep\u2026 [+3774 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s tr\u00eas semanas foragida, mulher de Queiroz se apresenta \u00e0 pol\u00edcia para cumprir pris\u00e3o domiciliar - Folha de S.Paulo", "description": "Um dia antes, ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro deixou pres\u00eddio no Rio para cumprir pris\u00e3o em casa", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2020/07/apos-tres-semanas-foragida-mulher-de-queiroz-se-apresenta-a-policia-para-cumprir-prisao-domiciliar.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/06/24/15930198425ef38dc25be1e_1593019842_3x2_md.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:54:00Z", "content": "Foragida desde o \u00faltimo dia 18 de junho, M\u00e1rcia Aguiar, mulher do policial militar aposentado Fabr\u00edcio Queiroz, apresentou-se \u00e0 pol\u00edcia na noite desta sexta-feira (10) e j\u00e1 est\u00e1 ao lado do marido no \u2026 [+4026 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "iG Esporte", "title": "Bruno Henrique pode se juntar a Jorge Jesus no Benfica - Esporte", "description": "A torcida do Flamengo pode ter um baque duplo. O atacante Bruno Henrique seria uma das prioridades do Benfica, em caso de acerto com o t\u00e9cnico Jesus", "url": "https://esporte.ig.com.br/futebol/campeonato-carioca/2020-07-11/atacante-bruno-henrique-pode-se-juntar-a-jesus-no-benfica.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/5s/4r/81/5s4r81ug22yu9lgdw58jqct46.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:46:00Z", "content": "A torcida do Flamengo\r\n pode ter um \"baque\" duplo nos pr\u00f3ximos dias.\r\nCom uma poss\u00edvel ida de Jorge Jesus\r\n para o Benfica\r\n, j\u00e1 se discute em Portugal, segundo informa\u00e7\u00f5es do jornal Extra, do Rio de\u2026 [+1030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BBC News"}, "author": "https://www.facebook.com/bbcnews", "title": "Por que Bolsonaro est\u00e1 sendo acusado de colocar ind\u00edgenas em risco em meio \u00e0 pandemia de covid-19 - BBC News Brasil", "description": "Avan\u00e7o do coronav\u00edrus pelo interior assusta povos ind\u00edgenas, que acusam governo de n\u00e3o agir para evitar trag\u00e9dias em aldeias.", "url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-53375095", "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/171DB/production/_113338649_braz-yano-fw-2010-387_article_column-2x.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:49:13Z", "content": "Direito de imagemFiona Watson/SurvivalImage caption\r\n Minist\u00e9rio da Sa\u00fade contabiliza at\u00e9 o momento 9.632 casos confirmados de covid-19 entre os ind\u00edgenas e 198 \u00f3bitos, mas n\u00fameros estariam subdimens\u2026 [+13765 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Imagens de sat\u00e9lite mostram 'ciclone bomba' e descargas el\u00e9tricas que atingiram SC - G1", "description": "Levantamento feito por pesquisadores e meteorologista da Epagri/Ciram indica a marca de 168,8 km/h durante a tempestade, considerada a maior velocidade j\u00e1 registrada pelas esta\u00e7\u00f5es do \u00f3rg\u00e3o.", "url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2020/07/11/imagens-de-satelite-mostram-ciclone-bomba-e-descargas-eletricas-que-atingiram-sc.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/ZDwL-p5aTVrZSksYbkmi7jk3K2Q=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/D/d/WyS0y7QdWSpA2r2mY66A/gif-ciclone-1-.gif", "publishedAt": "2020-07-11T11:30:00Z", "content": "A passagem do \"ciclone bomba\" em Santa Catarina entre os dias 30 de junho e 1\u00b0 de julho provocou um novo recorde nas marcas de velocidade do vento na rede de monitoramento das esta\u00e7\u00f5es hidrometeorol\u00f3\u2026 [+2778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Mega-Sena tem pr\u00eamio estimado em R$ 40 milh\u00f5es hoje; veja como apostar - UOL Not\u00edcias", "description": "Quem acertar as seis dezenas do sorteio de n\u00famero 2278 da Mega-Sena, marcado para este s\u00e1bado (11), ter\u00e1 direito a um pr\u00eamio estimado de R$ 40 milh\u00f5es.No concurso anterior, do dia 08 de julho, ningu\u00e9m cravou os seis n\u00fameros sorteados (10-22-23-37-53-60),", "url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/2020/07/11/mega-sena-tem-premio-estimado-em-r-40-milhoes-hoje-veja-como-apostar.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/4b/2017/12/26/21dez2017---volantes-comum-e-especial-da-mega-sena-1514305314392_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:14:00Z", "content": "Quem acertar as seis dezenas do sorteio de n\u00famero 2278 da Mega-Sena, marcado para este s\u00e1bado (11), ter\u00e1 direito a um pr\u00eamio estimado de R$ 40 milh\u00f5es.\r\nNo concurso anterior, do dia 08 de julho, ning\u2026 [+3061 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Investiga\u00e7\u00e3o aponta que Edmar Santos estava cometendo crimes mesmo ap\u00f3s exonera\u00e7\u00e3o, diz MPRJ - G1", "description": "Investigadores afirmam que \u00e9 poss\u00edvel que outros integrantes da organiza\u00e7\u00e3o criminosa, liderada por Edmar Santos, ainda estejam ocupando cargos p\u00fablicos.", "url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2020/07/11/investigacao-aponta-que-edmar-santos-estava-cometendo-crimes-mesmo-apos-exoneracao-diz-mprj.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/L98DL3jqodkbpb5haWpLO2Md-Ug=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/b/o/99MhqITFicBu6lT0mLHA/edmar.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:00:00Z", "content": "Os investigadores do Grupo de Atua\u00e7\u00e3o Especializada no Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o (Gaecc) do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio (MPRJ) informaram \u00e0 Justi\u00e7a do Rio que o ex-secret\u00e1rio de Sa\u00fade Edmar Santos ainda come\u2026 [+3045 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Cassandra est\u00e1 fora do concurso e Eliza ganha em mais uma prova - gshow", "description": "Na edi\u00e7\u00e3o especial de 'Totalmente Demais', a filha do Hugo faz esc\u00e2ndalo no palco ao ser eliminada", "url": "https://gshow.globo.com/novelas/totalmente-demais/vem-por-ai/noticia/cassandra-esta-fora-do-concurso-e-eliza-ganha-em-mais-uma-prova.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/R-cEtI673HPotDizig4CDY2LjYw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2020/5/D/KxLFgaQB6DavQYyN5PjA/eliza-e-cassandra-totalmente-demais.png", "publishedAt": "2020-07-11T09:30:00Z", "content": "Chega a hora de saber quem arrasou e quem se deu mal na etapa do concurso que aconteceu na praia. Em Totalmente Demais, Eliza (Marina Ruy Barbosa) \u00e9 bastante elogiada pelas juradas, que reconhecem o \u2026 [+2988 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Relato de 'pneumonia mais mortal' que Covid-19 \u00e9 erro em an\u00e1lise de dados, diz governo do Cazaquist\u00e3o; entenda a pol\u00eamica - G1", "description": "Interpreta\u00e7\u00e3o errada de n\u00fameros oficiais de pneumonia teriam levado a Embaixada da China no pa\u00eds asi\u00e1tico a fazer alerta. Mortes de Covid-19 n\u00e3o notificadas explicam aumento nos registros de \u00f3bitos por pneumonia \u2014 assim como ocorreu no Brasil.", "url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2020/07/11/relato-de-pneumonia-mais-mortal-que-covid-19-e-erro-em-analise-de-dados-diz-governo-do-cazaquistao-entenda-a-polemica.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/9jBJ2bxMNmmdsek8A5iHIybyWoc=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/x/Y/bLNunyRwSTAkfZN89W4A/2020-05-05t082811z-114586156-rc28ig9up8ya-rtrmadp-3-health-coronavirus-kazakhstan-b.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:00:00Z", "content": "O governo do Cazaquist\u00e3o correu na sexta-feira (10) para desmentir a not\u00edcia veiculada em portais chineses de que uma pneumonia mortal pior do que a Covid-19 havia deixado mais de 1,7 mil mortos. Mes\u2026 [+4248 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Vacina contra a tuberculose pode estar relacionada \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de mortalidade por Covid-19, diz estudo - G1", "description": "Pesquisa sugere que pacientes que tomaram a vacina BCG tiveram alguma forma de imunidade cruzada para o coronav\u00edrus; estudos s\u00e3o preliminares e ainda t\u00eam que ser ampliados.", "url": "https://g1.globo.com/bemestar/coronavirus/noticia/2020/07/11/vacina-contra-a-tuberculose-pode-estar-relacionada-a-reducao-de-mortalidade-por-covid-19-diz-estudo.ghtml", "urlToImage": "https://s2.glbimg.com/QFEgSoBx03mmDwcPL4RbK4TtSy4=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a/internal_photos/bs/2020/9/G/FDi9bXQ3eNr940lm4kpQ/covid2.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:00:00Z", "content": "Cientistas dos Estados Unidos apontaram para uma poss\u00edvel rela\u00e7\u00e3o entre a vacina BCG, para a tuberculose, e a redu\u00e7\u00e3o da mortalidade em pacientes com Covid-19. Um estudo publicado na quinta-feira (9)\u2026 [+2658 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": "Ilha da luta: UFC viaja at\u00e9 uma ilha artificial para realizar quatro eventos com for\u00e7a total em meio \u00e0 pandemia - UOL", "description": "UFC viaja at\u00e9 uma ilha artificial para realizar quatro eventos com for\u00e7a total em meio \u00e0 pandemia", "url": "https://www.uol.com.br/esporte/reportagens-especiais/ilha-da-luta-ufc-encontra-em-uma-ilha-artificial-a-solucao-para-realizar-quatro-eventos-com-forca-total-na-pandemia/", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/esporte/c3/2020/07/07/imagem-da-ilha-da-luta-do-ufc-1594145494647_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:05:42Z", "content": "Deiveson Figueiredo vive um drama para saber se ter\u00e1 a chance de lutar pelo cintur\u00e3o dos moscas. O brasileiro se preparava para viajar para Abu Dhabi quando foi informado que seu teste para Covid-19 \u2026 [+1338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "UOL", "title": "Mudan\u00e7a na lei deve atrair China e Fran\u00e7a para neg\u00f3cios de \u00e1gua no Brasil - UOL", "description": "A nova lei do setor do saneamento aprovada pelo Congresso em junho vai mudar a cara dos servi\u00e7os de tratamento de \u00e1gua e esgoto no pa\u00eds ao longo dos pr\u00f3ximos anos. Para especialistas, as novas regras v\u00e3o fomentar investimentos n\u00e3o s\u00f3 das empresas j\u00e1 prese", "url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2020/07/11/saneamento-com-novas-regras-veja-candidatas-a-investir-no-setor.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/4e/2020/04/22/gota-dagua-agua-pingo-1587578110127_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:00:00Z", "content": "A nova lei do setor do saneamento aprovada pelo Congresso em junho vai mudar a cara dos servi\u00e7os de tratamento de \u00e1gua e esgoto no pa\u00eds ao longo dos pr\u00f3ximos anos. Para especialistas, as novas regras\u2026 [+6313 chars]"}]}