{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Telebasel.ch"}, "author": null, "title": "Nach acht Tagen Suche - Mann (34) im Tessin schwer verletzt gefunden - Telebasel", "description": "Ein Genfer wurde im Tessin wiedergefunden, nachdem er vor acht Tagen verschwand. Der 34-J\u00e4hrige ist schwer verletzt, aber am Leben.", "url": "https://telebasel.ch/2020/07/11/nach-acht-tagen-suche-mann-34-im-tessin-schwer-verletzt-gefunden/", "urlToImage": "https://telebasel.ch/wp-content/uploads/2020/07/271154890_highres.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:16:00Z", "content": "Wie durch ein Wunder ist am Samstag ein 34-j\u00e4hriger Genfer acht Tage nach seinem Verschwinden in einer unwegsamen Gegend am Monti di Metri bei Gordola TI schwer verletzt aufgefunden worden. Der Mann \u2026 [+880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "St\u00e9phanie Jenzer", "title": "Maddie McCann: Jetzt durchsucht portugiesische Polizei Brunnen - Nau.ch", "description": "Im Fall der verschwundenen Maddie McCann durchsucht die portugiesische Polizei nun verschiedene Brunnen. Dies in der N\u00e4he des Ortes, wo sie 2007 entf\u00fchrt wurde.", "url": "https://www.nau.ch/news/europa/maddie-mccann-jetzt-durchsucht-portugiesische-polizei-brunnen-65741621", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/AJO5J/1024/maddie-mccann.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:54:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Angela Hess", "title": "\u00dcbernimmt er sich? - Familie sorgt sich um Kanye West - 20 Minuten", "description": "Der Rapper hat best\u00e4tigt, dass es ihm mit der Kandidatur f\u00fcr die US-Pr\u00e4sidentschaft ernst ist. Doch Kim Kardashian und die restliche Familie f\u00fcrchten um seine Gesundheit.", "url": "https://www.20min.ch/story/familie-sorgt-sich-um-kanye-west-209825068975", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,860,411,21,66/h3BzddSDeCk/81iDVncb4Xy84RiHZKx_vU.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:51:58Z", "content": "Familie sorgt sich um Kanye West\r\nDer Rapper hat best\u00e4tigt, dass es ihm mit der Kandidatur f\u00fcr die US-Pr\u00e4sidentschaft ernst ist. Doch Kim Kardashian und die restliche Familie f\u00fcrchten um seine Gesund\u2026 [+2744 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Meeting in Bulle \u2013 Del Ponte und Wicki sorgen mit Fabelzeiten f\u00fcr Aufsehen - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Die 23-J\u00e4hrige l\u00e4uft die 100 Meter in 11,08 Sekunden, der 25-J\u00e4hrige ben\u00f6tigt f\u00fcr dieselbe Strecke 10,11 Sekunden.", "url": "https://www.srf.ch/sport/leichtathletik/meeting-in-bulle-del-ponte-und-wicki-sorgen-mit-fabelzeiten-fuer-aufsehen", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/bc7d95.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:50:06Z", "content": "Beim Meeting de la Gruy\u00e8re in Bulle verbesserte Ajla Del Ponte ihre pers\u00f6nliche Bestzeit erst um elf, dann nochmals um zwei Hundertstel. Mit ihren 11,08 Sekunden ist die Tessinerin hinter Mujinga Kam\u2026 [+773 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tagesanzeiger.ch"}, "author": "SDA", "title": "Umwandlung in Moschee \u2013 Griechenland droht T\u00fcrkei nach Entscheidung \u00fcber Hagia Sophia - Tages-Anzeiger", "description": "Athen spricht von einem \u00abhistorischen Fehler\u00bb und einer Beleidigung der christlichen Welt;  die EU, Russland und die USA \u00e4usserten sich wesentlich zur\u00fcckhaltender.", "url": "https://www.tagesanzeiger.ch/griechenland-droht-tuerkei-nach-entscheidung-ueber-hagia-sophia-667542994483", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/GpkGWEGfqRE/7r9kjG7R4l1BbwJkCuO58P.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:31:00Z", "content": "Aktualisiert vor 3 Stunden\r\nEin Mann schwenkt eine t\u00fcrkische Flagge vor der Hagia Sophia in Istanbul.\r\nNach der Umwandlung des Museums der Hagia Sophia in Istanbul in eine Moschee droht Griechenland \u2026 [+4291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "Stefan Ehrbar / ch media", "title": "Corona: Kinos schliessen, weil Blockbuster fehlen - watson", "description": "watson - das newsportal", "url": "https://www.watson.ch/!799707024", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/8f07/Qx,A,0,274,5293,2978,0,460,4263,2941/5766197556152169", "publishedAt": "2020-07-11T11:52:00Z", "content": "Die Kinokette Path\u00e9 h\u00e4lt ihr neuestes Kino in Spreitenbach AG zurzeit geschlossen. Die Nachfrage ist zu tief.Bild: KEYSTONE\r\nWeil Blockbuster fehlen: Jetzt schliessen Path\u00e9 und Co. ihre Kinos wieder\r\u2026 [+4070 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "Bluewin", "title": "Migros-Vollkornreiswaffeln schweizweit zur\u00fcckgerufen - bluewin.ch", "description": "Vorsicht bei Vollkornreiswaffeln: Migros hat eine schweizweite R\u00fcckrufaktion angeordnet. Das Produkt k\u00f6nne demnach allergische Reaktionen hervorrufen.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/news/wirtschaft-boerse/migros-vollkornreiswaffeln-zuruckgerufen-413767.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/7/11/29749ad5-fc36-433b-b2e9-711d481afc69.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2020-07-11T10:09:00Z", "content": "Allergiker Vorsicht: In diesen Waffeln wurde Milch nachgewiesen.\r\nVorsicht bei Vollkornreiswaffeln: Migros hat eine schweizweite R\u00fcckrufaktion angeordnet. Das Produkt k\u00f6nne demnach allergische Reakti\u2026 [+778 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "Reto Heimann", "title": "40 Polizisten im Einsatz - Mann droht mit Waffe \u2013 Polizei r\u00fcckt mit Sondereinheit aus - 20 Minuten", "description": "In Allschwil im Kanton Baselland hat ein Mann damit gedroht, seine Schusswaffe einzusetzen. Die Polizei r\u00fcckte darauf mit einer Sondereinheit und 40 Personen aus. Sie konnte den psychisch auff\u00e4lligen Mann nach vier Stunden festnehmen.", "url": "https://www.20min.ch/story/mann-droht-mit-waffe-polizei-rueckt-mit-sondereinheit-aus-971334106987", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/zAgXIFaA1qY/EMJ7Et_Gqx080LtYRfW9B6.png", "publishedAt": "2020-07-11T09:23:13Z", "content": "Mann droht mit Waffe Polizei r\u00fcckt mit Sondereinheit aus\r\nIn Allschwil im Kanton Baselland hat ein Mann damit gedroht, seine Schusswaffe einzusetzen. Die Polizei r\u00fcckte darauf mit einer Sondereinheit\u2026 [+1543 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Watson.ch"}, "author": "watson.ch", "title": "Heftige Unwetter: Viele Notrufe im Kanton Schwyz - watson", "description": "watson - das newsportal", "url": "https://www.watson.ch/!540998707", "urlToImage": "https://www.watson.ch/imgdb/a12a/Qx,A,0,136,1023,576,0,83,1023,683/1221339126043580", "publishedAt": "2020-07-11T09:08:00Z", "content": "Im Kanton Schwyz kam es zu heftigen Untwettern. Bild: sda\r\nKaltfront bringt heftige Unwetter und viel Regen\r\nNach den heissen Sommertemperaturen in den letzten Tagen ist am Freitagnachmittag eine Kal\u2026 [+3381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Alexander K\u00f6nig", "title": "Canon pr\u00e4sentiert die Vollformatkameras EOS R5 und R6 - Nau.ch", "description": "Canon hat zwei neue Vollformatkameras vorgestellt. Die EOS R6 ist etwas g\u00fcnstiger als die R5. Daf\u00fcr m\u00fcssen hier einige Abstriche in Kauf genommen werden.", "url": "https://www.nau.ch/news/digital/canon-prasentiert-die-vollformatkameras-eos-r5-und-r6-65741650", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/WmB21/1024/canon-eos-r5.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:03:32Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Bluewin.ch"}, "author": "Bluewin", "title": "Zahl bekannt: Insgesamt neun FCZ'ler mit dem Coronavirus infiziert - bluewin.ch", "description": "Beim FC Z\u00fcrich sind weitere Spieler positiv auf das Coronavirus getestet worden. Es handle sich dabei um neun F\u00e4lle. Nach Angaben des Klubs befinden sich \u00abs\u00e4mtliche Personen in h\u00e4uslicher Isolation\u00bb.", "url": "https://www.bluewin.ch/de/sport/fussball-schweiz/weitere-corona-faelle-beim-fcz-413661.html", "urlToImage": "https://production-livingdocs-bluewin-ch.imgix.net/2020/7/11/fc0b16d2-6f38-41d8-987c-a891d049b173.jpeg?w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces", "publishedAt": "2020-07-11T08:59:00Z", "content": "Die Spieler des FCZ sind bis mindestens 17. Juli unter Quarant\u00e4ne gestellt worden.\r\nBeim FC Z\u00fcrich sind weitere Spieler positiv auf das Coronavirus getestet worden. Es handle sich dabei um neun F\u00e4lle\u2026 [+2633 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Suedostschweiz.ch"}, "author": "online@suedostschweiz.ch", "title": "Neuinfektionen mit Coronavirus in Graub\u00fcnden nehmen zu - suedostschweiz.ch", "description": "In den letzten Tagen wurden weitere Neuinfektionen in einem Hotel in Pontresina, in einem Tagesferienlager in Zuoz sowie in einer Churer Bar registriert. Das Gesundheitsamt hat die notwendigen Massnahmen getroffen und r\u00e4t dringend, die Abstandsregel und die H\u2026", "url": "https://www.suedostschweiz.ch/aus-dem-leben/2020-07-11/neuinfektionen-mit-coronavirus-in-graubuenden-nehmen-zu", "urlToImage": "https://www.suedostschweiz.ch/sites/default/files/styles/np8_full/public/elvis-media/2020-07/20200706141033880.jpg?h=1d4b4ebd&itok=OBuGVUd5", "publishedAt": "2020-07-11T06:17:58Z", "content": "Das Gesundheitsamt Graub\u00fcnden wurde am Donnerstag \u00fcber eine Neuinfektion in einem Hotel in Pontresina informiert, wie die Regierung mitteilt. Gemeinsam mit der Gemeinde Pontresina wurden die notwendi\u2026 [+2500 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Das Neuste zur Coronakrise - Bund meldet 108 neue F\u00e4lle - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Das BAG hat am Samstag 108 Neuansteckungen mit dem Coronavirus gemeldet \u2013 vier mehr als am Vortag.", "url": "https://www.srf.ch/news/schweiz/das-neuste-zur-coronakrise-bund-meldet-108-neue-faelle", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/92d5b9.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T05:53:00Z", "content": "<li>16:49Disney World in Florida \u00f6ffnet seine Tore wieder\r\nObwohl die Corona-Fallzahlen in Florida immer noch steigen, \u00f6ffnet eine der gr\u00f6ssten Touristen-Attraktionen des US-Bundesstaats ihre Tore wi\u2026 [+6995 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aargauerzeitung.ch"}, "author": "az", "title": "\u00abWalt Disney World\u00bb-Freizeitpark trotz Corona-Krise wieder ge\u00f6ffnet ++BAG meldet 108 best\u00e4tigte Neu-Infizierungen - Aargauer Zeitung", "description": "Die Corona-Krise h\u00e4lt die Schweiz in Atem. Alle News, Reaktionen, Hintergr\u00fcnde und Tipps in unserem Newsblog.", "url": "https://www.aargauerzeitung.ch/schweiz/corona-medikament-senkt-offenbar-sterberisiko-walt-disney-freizeitpark-trotz-corona-krise-geoeffnet-137362395", "urlToImage": "https://static.az-cdn.ch/__ip/wRkU_o6oyVYDUMGFk5Bqt-f9J60/73b056b7771e85fd6dbd71d9bfcfad8a3b07cb7a/remote.adjust.rotate=0&remote.size.w=1000&remote.size.h=665&local.crop.h=562&local.crop.w=1000&local.crop.x=0&local.crop.y=41&r=1,teaser-medium/covid-19-patient-im-jacques-cartier-spital-in-massy-wie-viel-verantwortung-traegt-die-regierung-an-den-coronainfektionen", "publishedAt": "2020-07-11T04:53:00Z", "content": "F\u00fcr manche ist das Virus t\u00f6dlich. Kann das Medikament helfen?\r\n\u00a9 Imago Images\r\nDie Corona-Krise h\u00e4lt die Schweiz in Atem. Alle News, Reaktionen, Hintergr\u00fcnde und Tipps in unserem Newsblog."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "SDA", "title": "Wetter: Schwere Gewitter ziehen \u00fcber die Schweiz und bringen Hagel - Nau.ch", "description": "Am Freitagnachmittag und -abend sind einzelne schwerere Gewitter \u00fcber die Schweiz gezogen. Mancherorts hagelte es auch.", "url": "https://www.nau.ch/news/schweiz/wetter-schwere-gewitter-ziehen-uber-die-schweiz-und-bringen-hagel-65741552", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/3Nzrp/1024/gewitter.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T02:56:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minuten"}, "author": "SDA", "title": "Krawalle in Belgrad - Demonstranten dringen in serbisches Parlament ein - 20 Minuten", "description": "Nach einer friedlichen Kundgebung gegen die Coronavirus-Politik der Regierung ist es in der serbischen Hauptstadt erneut zu Krawallen gekommen.", "url": "https://www.20min.ch/story/demonstranten-dringen-in-serbisches-parlament-ein-256593408509", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/image/ocroped/1200,1200,1000,1000,0,0/O1AUxC6vyOQ/2V-dF3VDaXW8VASu0kV00f.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T23:17:24Z", "content": "Demonstranten dringen in serbisches Parlament ein\r\nNach einer friedlichen Kundgebung gegen die Coronavirus-Politik der Regierung ist es in der serbischen Hauptstadt erneut zu Krawallen gekommen. \r\n1 \u2026 [+2371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Fussball aus den Topligen \u2013 Real dank Benzema weiter auf Meisterkurs - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Hier finden Sie die wichtigsten Partien aus den internationalen Topligen kurz zusammengefasst.", "url": "https://www.srf.ch/sport/fussball/internationale-ligen/fussball-aus-den-topligen-real-dank-benzema-weiter-auf-meisterkurs", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_sport/be0f83.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T22:02:00Z", "content": "Zum Inhalt springen\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Internationale Ligen</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol>\r\nInhalt\r\nflo\r\n<ol><li>Sport</li>\r\n<li>Internationale Ligen</li>\r\n<li>Aktueller Artikel</li></ol\u2026 [+6535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blick.ch"}, "author": "Christian Dorer, Chefredaktor Blick-Gruppe", "title": "Bundesratsrente: F\u00fcr 130 Franken besch\u00e4digt Blocher seine Ehre - BLICK.CH", "description": "Jahrzehntelang forderte Multimilliard\u00e4r Christoph Blocher weniger Gehalt, weniger Rente, weniger Privilegien f\u00fcr Politiker. Jetzt verlangt er 2,7 Millionen Ruhegehalt, auf die er einst verzichtet hatte \u2013 f\u00fcr ihn ist das so viel wie 130 Franken f\u00fcr einen Norma\u2026", "url": "https://www.blick.ch/meinung/thema-der-woche/blickpunkt-ueber-die-rente-eines-alt-bundesrats-fuer-130-franken-beschaedigt-blocher-seine-ehre-id15984743.html", "urlToImage": "https://img.blick.ch/incoming/15596732-v4-christian-dorer-quer.jpg?imwidth=1000&ratio=16_9&x=0&y=37&width=1947&height=1096", "publishedAt": "2020-07-10T20:27:52Z", "content": "Die Spesenabrechnung l\u00e4sst tief ins Wesen eines Menschen blicken. Als mir eine fr\u00fchere Mitarbeiterin ein Parkticket \u00fcber 50 Rappen vorlegte, fragte ich mich: Welches tiefer liegende Problem hat diese\u2026 [+2808 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.srf.ch"}, "author": null, "title": "Blick auf den Murdoch-Clan \u2013 James Murdoch \u2013 der Liberale im Familien-Imperium - Schweizer Radio und Fernsehen (SRF)", "description": "Wer ist der Mann, der beim Messebetreiber MCH einsteigt? Ann\u00e4herung an den etwas eigenwilligen Sohn des Patriarchen.", "url": "https://www.srf.ch/news/wirtschaft/blick-auf-den-murdoch-clan-james-murdoch-der-liberale-im-familien-imperium", "urlToImage": "https://www.srf.ch/static/cms/images/branded_srf_news/977bec.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T18:40:00Z", "content": "Die Messe Schweiz steckt in tiefen Schwierigkeiten. Wegen des Coronavirus mussten die Art Basel und die Uhren- und Schmuckmesse Baselworld als globale Prestigeveranstaltungen abgesagt werden. Schon z\u2026 [+2928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nau.ch"}, "author": "Lina Schlup", "title": "\u00abGlee\u00bb-Star Naya Rivera: Hier f\u00e4hrt sie mit Sohn auf den Unfall-See - Nau.ch", "description": "Riesensorge um \u00abGlee\u00bb-Star Naya Rivera! Die Schauspielerin gilt als vermisst. Nun zeigen \u00dcberwachungskameraaufnahmen die wohl letzten Momente in ihrem Leben.", "url": "https://www.nau.ch/people/welt/glee-star-naya-rivera-hier-fahrt-sie-mit-sohn-auf-den-unfall-see-65741080", "urlToImage": "https://c.nau.ch/i/nQ0Gy/1024/naya.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T17:19:37Z", "content": null}]}