{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Caracol.com.co"}, "author": "Sebasti\u00e1n Estrada Ram\u00edrez", "title": "Medell\u00edn declara alerta naranja por ocupaci\u00f3n de camas UCI - Caracol Radio", "description": "El 55% de las camas UCI destinadas para paciente COVID est\u00e1n ocupadas; mientras que la ocupaci\u00f3n general super\u00f3 el 75%.", "url": "https://caracol.com.co/emisora/2020/07/11/medellin/1594478714_397984.html", "urlToImage": "https://cr00.epimg.net/radio/imagenes/2019/05/29/medellin/1559159657_036108_1559160557_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:48:00Z", "content": "El alcalde de Medell\u00edn, Daniel Quintero Calle, anunci\u00f3 que la ciudad entra en alerta naranja por la ocupaci\u00f3n de las camas UCI que ya super\u00f3 el 75%, mientras que las Unidad de Cuidados Intensivos des\u2026 [+1053 chars]"}, {"source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "author": "Redacci\u00f3n MARCA Claro", "title": "Jada Pinkett le confiesa a Will Smith que le fue infiel con un conocido rapero - Marca Claro Colombia", "description": "El matrimonio entre Will Smith y Jada Pinkett ha pasado por diferentes crisis y problemas, aunque en su caso son ellos mismos los que acostumbran a...", "url": "https://co.marca.com/claro/trending/2020/07/11/5f09d13846163f2a548b458c.html", "urlToImage": "https://e00-co-marca.uecdn.es/claro/assets/multimedia/imagenes/2020/07/11/15944781830121.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:48:00Z", "content": "Will Smith y Jada Pinkett \r\nBob Esponja marca hito para la m\u00fasica latina con Tainy y J Balvin a la cabeza\r\nEl matrimonio entre Will Smith y Jada Pinkett ha pasado por diferentes crisis y problemas, a\u2026 [+1660 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Vanguardia.com"}, "author": null, "title": "A 27 sube cifra de muertos en accidente en Tasajera, Magdalena - Vanguardia", "description": "El gobernador del Magdalena, Carlos Caicedo, inform\u00f3 en la tarde de este viernes la muerte de otras cinco personas afectadas por la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n cisterna en Tasajera, con lo que la cifra de fallecidos aumenta a 27. \"Con tristeza tengo que informar a\u2026", "url": "https://www.vanguardia.com/colombia/a-27-sube-cifra-de-muertos-en-accidente-en-tasajera-magdalena-EE2611240", "urlToImage": "https://www.vanguardia.com/binrepository/1200x735/0c107/1200d628/upper-right/12204/IBEK/colp-231174_4604518_20200710100147.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:26:15Z", "content": "El gobernador del Magdalena, Carlos Caicedo, inform\u00f3 en la tarde de este viernes la muerte de otras cinco personas afectadas por la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n cisterna en Tasajera, con lo que la cifra de\u2026 [+1439 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pulzo.com"}, "author": "Jimena Martiinez", "title": "Denunciaron \u201cfiesta clandestina de famosos\u201d en Bogot\u00e1; \u00bfcon Natalia Par\u00eds incluida? - Pulzo", "description": "Periodista de Caracol Radio asegur\u00f3 que estaban invitados varios actores y m\u00fasico y que la DJ ser\u00eda Natalia Par\u00eds, que no se ha pronunciado al respecto.", "url": "https://www.pulzo.com/nacion/famosos-armaron-fiesta-clandestina-con-natalia-paris-bogota-PP933147", "urlToImage": "http://static.pulzo.com/images/20200711083854/natalia-paris-modelo-y-dj-900x485.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:47:02Z", "content": "La informaci\u00f3n la trin\u00f3 Fraile poco antes de la hora a la que dijo fue citada la fiesta (11:30 p.m.) e incluso etiquet\u00f3 a la Polic\u00eda y a los secretarios de Gobierno, Luis Ernesto G\u00f3mez, y de Segurida\u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elcolombiano.com"}, "author": "El Colombiano", "title": "Alerta naranja en Medell\u00edn y posible cierre de 4 municipios en Urab\u00e1 - El Colombiano", "description": "El presidente Iv\u00e1n Duque hizo este s\u00e1bado la entrega simb\u00f3lica de 50 ventiladores en Medell\u00edn que ayudar\u00e1n a reforzar...", "url": "https://www.elcolombiano.com/antioquia/gobierno-hace-entrega-simbolica-de-50-ventiladores-a-medellin-MJ13299995", "urlToImage": "https://www.elcolombiano.com/documents/10157/0/1200x800/0c86/1200d627/none/11101/DNAS/image_content_36031516_20200711092642.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:11:19Z", "content": "El presidente Iv\u00e1n Duque hizo este s\u00e1bado la entrega simb\u00f3lica de 50 ventiladores en Medell\u00edn que ayudar\u00e1n a reforzar el sistema hospitalario para la atenci\u00f3n de pacientes con coronavirus. En medio d\u2026 [+306 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "As.com", "title": "Juan Narv\u00e1ez desconoce lo que pasa con James y elogia a Zidane - AS Colombia", "description": "Juan Jos\u00e9 Narv\u00e1ez, exjugador de las inferiores del Real Madrid, se refiri\u00f3 a James Rodr\u00edguez y Zinedine Zidane, t\u00e9cnico que tuvo hace unos a\u00f1os.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/07/11/futbol/1594472106_447151.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/07/11/futbol/1594472106_447151_1594472217_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:05:43Z", "content": "Juan Jos\u00e9 Narv\u00e1ez, hoy jugador de Las Palmas de la segunda divisi\u00f3n espa\u00f1ola, hizo parte del Real Madrid a\u00f1os atr\u00e1s. El colombiano lleg\u00f3 al club en 2012 siendo menor de edad y se termin\u00f3 de formar en\u2026 [+2162 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Reportes de erradicaci\u00f3n forzada de coca de la Fuerza P\u00fablica estar\u00edan alterados - Semana.com", "description": "SEMANA obtuvo testimonios y pruebas de funcionarios y contratistas del Estado que demostrar\u00edan que las cifras de la erradicaci\u00f3n manual forzada de coca son exageradas hasta en un 30 por ciento. \u00bfC\u00f3mo se lleg\u00f3 a esta situaci\u00f3n?", "url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/reportes-de-erradicacion-forzada-de-coca-del-gobierno-estarian-alterados/685728", "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/10/685707_1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:40:32Z", "content": "Despu\u00e9s de seis a\u00f1os, el Gobierno celebr\u00f3 el quiebre de la tendencia al alza de los cultivos il\u00edcitos en el pa\u00eds. En 2018 se registraron 169.000 hect\u00e1reas sembradas, mientras que en 2019 hubo 154.000\u2026 [+14611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": null, "title": "Naya Rivera y el sino tr\u00e1gico de la serie 'Glee' - El Heraldo (Colombia)", "description": "Muertes por sobredosis, suicidios, fracasos musicales y ahora una desaparici\u00f3n hacen parte de las tragedias de varios protagonistas de la serie.", "url": "https://www.elheraldo.co/entretenimiento/naya-rivera-y-el-sino-tragico-de-la-serie-glee-741439", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/07/10/450_1000.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T05:30:00Z", "content": "Mam\u00e1 salt\u00f3 y no volvi\u00f3 m\u00e1s, fueron las palabras de Josey Hollis Dorsey, hijo de la actriz Naya Rivera, luego de ser encontrado solo en un bote que alquil\u00f3 la int\u00e9rprete de Santana L\u00f3pez.\r\nLa actriz d\u2026 [+4060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Larepublica.co"}, "author": "Laura Luc\u00eda Becerra Elejalde", "title": "Lo que debe saber de la ivermectina y por qu\u00e9 se le est\u00e1 dando uso contra el covid-19 - La Rep\u00fablica", "description": "Un estudio realizado en Australia encontr\u00f3 que el f\u00e1rmaco inhibe la propagaci\u00f3n, pero no se ha demostrado su efectividad en humanos", "url": "https://www.larepublica.co/empresas/lo-que-debe-saber-de-la-ivermectina-y-por-que-se-le-esta-dando-uso-contra-el-covid-19-3029740", "urlToImage": "https://imgcdn.larepublica.co/i/768/2020/07/10192513/Primera_ivermectina_Sabado_Cambio.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T04:53:29Z", "content": "Un estudio realizado en Australia encontr\u00f3 que el f\u00e1rmaco inhibe la propagaci\u00f3n, pero no se ha demostrado su efectividad en humanos\r\nLaura Luc\u00eda Becerra Elejalde - lbecerra@larepublica.com.co \r\nDesde\u2026 [+4659 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Tikitakas", "title": "Cuarentena estricta Bogot\u00e1: cronograma, fechas, restricciones y localidades - AS Colombia", "description": "Toda la informaci\u00f3n de la cuarentena estricta en Bogot\u00e1 que se llevar\u00e1 a cabo del 13 de julio al 23 de agosto en 15 localidades de la capital.", "url": "https://colombia.as.com/colombia/2020/07/11/tikitakas/1594429389_948405.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/colombia/imagenes/2020/07/11/tikitakas/1594429389_948405_1594430115_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T01:35:24Z", "content": "Bogot\u00e1 entr\u00f3 en 'Alerta Naranja' debido al gran n\u00famero casos positivos que hay en la capital, la cual es la ciudad m\u00e1s afectada de todo Colombia. La alcaldesa Claudia L\u00f3pez decret\u00f3 cuarentena estrict\u2026 [+2647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": null, "title": "La Copa Libertadores vuelve el 15 de septiembre - EL HERALDO", "description": "La Conmebol anunci\u00f3 este viernes que reanudar\u00e1 las competencias. La Sudamericana retornar\u00e1 el 27 de octubre.", "url": "https://www.elheraldo.co/deportes/la-copa-libertadores-vuelve-el-15-de-septiembre-741408", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/07/10/drliberta1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T01:32:00Z", "content": "La Copa Libertadores proseguir\u00e1 a partir del 15 de septiembre y la Sudamericana desde el 27 de octubre con todos los protocolos y las medidas preventivas en el marco de la pandemia del coronavirus, a\u2026 [+1818 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": "Justicia", "title": "La Fiscal\u00eda rastrea a los funcionarios que chuzaron a \u00c1lvaro Leyva - El Tiempo", "description": "La vicefiscal se\u00f1al\u00f3 que se realizaron interceptaciones ilegales en el primer semestre de 2013.", "url": "https://search.google.com/structured-data/testing-tool/article-516774", "urlToImage": "https://www.eltiempo.com/files/og_paste_img/uploads/2019/05/16/5cdd937d44acc.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T01:06:21Z", "content": "Con el sustento de una fuente an\u00f3nima falsa, el exministro \u00c1lvaro Leyva Dur\u00e1n fue interceptado ilegalmente entre el 19 de febrero y el 11 de julio de 2013. \r\nAs\u00ed lo se\u00f1al\u00f3 la vicefiscal general, Mart\u2026 [+4076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Un nuevo cometa brinda gran espect\u00e1culo al \"rozar\" la Tierra - DW (Espa\u00f1ol)", "description": "El Neowise es el m\u00e1s brillante visible desde el hemisferio norte en un cuarto de siglo y no se le ver\u00e1 hasta dentro de 7.000 a\u00f1os.", "url": "https://www.dw.com/es/un-nuevo-cometa-brinda-gran-espect%C3%A1culo-al-rozar-la-tierra/a-54135400", "urlToImage": "https://www.dw.com/image/54135365_304.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T01:04:58Z", "content": "Un cometa descubierto recientemente est\u00e1 viajando relativamente cerca de la Tierra, brindando un espect\u00e1culo nocturno luego de haber pasado cerca del Sol y extendido su cola.\u00a0 Ahora se dirige hacia l\u2026 [+5419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": null, "title": "Cuatro alimentos que te venden como sanos pero que no lo son - El Espa\u00f1ol", "description": "Los zumos envasados, algunas&nbsp;ensaladas listas para comer o los refrescos 'light' se suman otros productos con fama de inofensivos, pero que en realidad no son recomendables para llevar una dieta sana.", "url": "https://www.elespanol.com/ciencia/nutricion/20200711/alimentos-venden-sanos-no/504229576_3.html", "urlToImage": "https://s1.eestatic.com/2020/06/03/como/Ahorro-Supermercados-Trucos-Crisis_economica-Impacto_coronavirus-Como_hacer_494961498_153082466_1706x960.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T00:56:36Z", "content": "Aunque no hay tradici\u00f3n, cada vez m\u00e1s personas en Espa\u00f1a siguen una dieta vegana o vegetariana, una decisi\u00f3n que a menudo llega por razones \u00e9ticas y ambientales. Sin embargo, tambi\u00e9n hay muchas perso\u2026 [+667 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Semana.com"}, "author": "Semana", "title": "Rastros de covid-19 hallados en aguas residuales aumenta misterio de su origen - Semana.com", "description": "Es un hallazgo que genera muchas preguntas y que podr\u00eda modificar sustancialmente lo que se conoce hasta ahora sobre el virus causante del covid-19.", "url": "https://www.semana.com/mundo/articulo/aguas-residuales-con-rastros-de-coronavirus-aumenta-misterio-de-origen/685761", "urlToImage": "https://static.iris.net.co/semana/upload/images/2020/7/10/685758_1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T00:55:06Z", "content": "Investigadores de al menos cuatro pa\u00edses, incluyendo Brasil, detectaron la presencia del nuevo coronavirus en muestras de aguas residuales recolectadas\u00a0semanas o meses antes\u00a0del primer caso registrad\u2026 [+13772 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elheraldo.co"}, "author": null, "title": "Gal\u00f3n de gasolina costar\u00e1 $8.099 en Barranquilla durante julio - EL HERALDO", "description": "El nuevo valor del combustible comenzar\u00e1 a regir desde este s\u00e1bado 11 de julio.", "url": "https://www.elheraldo.co/economia/galon-de-gasolina-costara-8099-en-barranquilla-durante-julio-741393", "urlToImage": "https://www.elheraldo.co/sites/default/files/articulo/2020/07/10/estaciones_gasolina_0.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T00:20:00Z", "content": "El Ministerio de Minas y Energ\u00eda (Minminas) inform\u00f3 este viernes que a partir de este s\u00e1bado 11 de julio, el precio del gal\u00f3n de gasolina en Barranquilla ser\u00e1 de $8.099.\r\nPor su parte, el precio del \u2026 [+1325 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elpais.com.co"}, "author": "Casa Editorial El Pa\u00eds Cali", "title": "EE.UU. aplaude estudio de la OMS sobre origen del coronavirus en China - El Pa\u00eds", "description": "Andrew Bremberg, embajador del pa\u00eds norteamericano ante la ONU, manifest\u00f3 que la investigaci\u00f3n es necesaria para una comprensi\u00f3n completa y transparente del virus.", "url": "https://www.elpais.com.co/mundo/ee-uu-aplaude-estudio-de-la-oms-sobre-origen-del-coronavirus-en-china.html", "urlToImage": "https://www.elpais.com.co/files/listing_multimedia_main/uploads/2020/07/10/5f08ff58bbe9c.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T23:55:00Z", "content": "Estados Unidos aplaudi\u00f3 este viernes la investigaci\u00f3n lanzada por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud sobre los or\u00edgenes del coronavirus en China, adonde se espera que lleguen dos expertos de la OMS \u2026 [+2133 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futbolred.com"}, "author": "Casa Editorial El Tiempo", "title": "\u00bfA un paso del t\u00edtulo? Lo que necesita Real Madrid para ser campe\u00f3n - FutbolRed", "description": "El equipo de Zinedine Zidane aventaja al FC Barcelona por cuatro puntos. Bandeja servida.", "url": "https://www.futbolred.com/liga-de-espana/cuentas-de-real-madrid-para-se-campeon-de-la-liga-noticias-futbol-120234", "urlToImage": "https://www.futbolred.com/files/og_thumbnail/uploads/2020/07/05/5f0202bd21be9.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T23:48:45Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport.com"}, "author": "Giorgio Piola", "title": "GALER\u00cdA T\u00c9CNICA: \u00daltimos desarrollos clave de la F1 - Motorsport.com Latinoam\u00e9rica", "description": "Acomp\u00e1\u00f1anos a profundizar en los \u00faltimos avances t\u00e9cnicos que se exhibir\u00e1n antes del Gran Premio de Estiria en el Red Bull Ring, cortes\u00eda de Motorsport Images.", "url": "https://lat.motorsport.com/f1/news/galeria-tecnica-ultimos-desarrollos-clave-de-la-f1/4830573/", "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/0RrWlaM0/s6/formula-1-styrian-gp-2020-char-2.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T23:34:53Z", "content": "McLaren MCL35 piso\r\nFoto de: Giorgio Piola\r\nMcLaren prob\u00f3 brevemente una nueva disposici\u00f3n de piso en el auto de Carlos Sainz durante la pr\u00e1ctica libre que presenta una aleta horizontal sobre el piso\u2026 [+6395 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Casos de coronavirus en Colombia julio 10: m\u00e1s de 140.000 contagios oficiales | Semana Noticias - Revista Semana", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9YnlLQWNvdnZaeGfSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-10T22:45:51Z", "content": null}]}