{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Hibapress.com"}, "author": "aziz el guennouni", "title": "En plein d\u00e9sert, le Maroc \u00e9rige une voie express de plus de 1000 km - hibapress", "description": "Hibapress C\u2019est un pays qui n\u2019a ni gaz ni p\u00e9trole. Pourtant, et avec le peu de moyens dont il est pourvu, le Maroc est en passe de boucler un projet qui ne peut \u00eatre con\u00e7u et financ\u00e9 que par de richis", "url": "https://fr.hibapress.com/news-51239.html", "urlToImage": "https://fr.hibapress.com/wp-content/uploads/2020/04/dakhla3.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T16:29:43Z", "content": "Apr\u00e8s avoir sign\u00e9 de grands exploits comme le TGV, le port Tanger Med ou le complexe Noor, voil\u00e0 que le Maroc est en train dajouter cette belle uvre au registre de ses aventures spectaculaires.\r\nCar \u2026 [+4936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "FRANCE 24 English"}, "author": "Bahar MAKOOI", "title": "En Turquie, Erdogan ravit son extr\u00eame droite en transformant Sainte-Sophie en mosqu\u00e9e - FRANCE 24", "description": "Si la d\u00e9cision de rouvrir Sainte-Sophie aux pri\u00e8res musulmanes contente l\u2019\u00e9lectorat islamiste du pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdogan, elle lui permet surtout de marquer des points chez les ultra-nationalistes, dont il a de plus en plus besoin pour assurer sa \u2026", "url": "https://www.france24.com/fr/20200711-en-turquie-erdogan-ravit-son-extr\u00eame-droite-en-transformant-sainte-sophie-en-mosqu\u00e9e", "urlToImage": "https://s.france24.com/media/display/2b47dc7e-c35f-11ea-b7c5-005056a964fe/w:1280/p:16x9/000_1UY9XJ.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:30:00Z", "content": "Si la d\u00e9cision de rouvrir Sainte-Sophie aux pri\u00e8res musulmanes contente l\u00e9lectorat islamiste du pr\u00e9sident turc Recep Tayyip Erdogan, elle lui permet surtout de marquer des points chez les ultra-natio\u2026 [+4087 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Africatopsports.com"}, "author": "Rodolph TOMEGAH", "title": "Angleterre Chelsea : Hakim Ziyech a fait ses premiers pas (images) - Africa Top Sports", "description": "Recrut\u00e9 par Chelsea en f\u00e9vrier dernier, Hakim Ziyech a fait ses premiers pas avec les Blues ce samedi. Arriv\u00e9 vendredi soir \u00e0 Londres, l\u2019ailier", "url": "https://www.africatopsports.com/2020/07/11/chelsea-hakim-ziyech-a-fait-ses-premiers-pas-images/", "urlToImage": "https://www.africatopsports.com/wp-content/uploads/2020/07/Ziyech-chelsea-scaled.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:18:00Z", "content": "Recrut\u00e9 par Chelsea en f\u00e9vrier dernier, Hakim Ziyech a fait ses premiers pas avec les Blues ce samedi. Arriv\u00e9 vendredi soir \u00e0 Londres, lailier marocain \u00e9tait au centre dentra\u00eenement du club ce matin \u2026 [+625 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leconomiste.com"}, "author": null, "title": "Programme de vols de RAM: Qui est concern\u00e9 par le test PCR? - L'\u00c9conomiste", "description": "Royal air Maroc (RAM) a apport\u00e9 de nouvelles pr\u00e9cisions sur les vols de et vers le Maroc. Les vols vers le Royaume sont ouverts \u00e0 tous les ...", "url": "https://leconomiste.com/flash-infos/programme-de-vols-de-ram-qui-sont-concernes-par-les-tests-pcr", "urlToImage": "https://leconomiste.com/sites/default/files/eco7/public/ram_avion_trt_5.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:53:28Z", "content": "Royal air Maroc (RAM) a apport\u00e9 de nouvelles pr\u00e9cisions sur les vols de et vers le Maroc. Les vols vers le Royaume\u00a0sont ainsi ouverts \u00e0\u00a0tous les citoyens marocains (touristes bloqu\u00e9s \u00e0 l\u00e9tranger, \u00e9tu\u2026 [+1259 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ledesk.ma"}, "author": "MAP", "title": "Rapport Amnesty: El Otmani rejette la r\u00e9ponse de Verhaar et accuse l'ONG de \u00abdiffamation - Le Desk", "description": "\u00ab\u00a0La r\u00e9ponse de la secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale par int\u00e9rim d\u2019Amnesty International (AI), Julie Verhaar, n\u2019a pas fourni les preuves mat\u00e9rielles que le gouvernement marocain n\u2019a eu de cesse de demander \u00e0 l\u2019Organisation depuis la publication de son rapport, qui renferme\u2026", "url": "https://mobile.ledesk.ma/encontinu/rapport-amnesty-el-otmani-rejette-la-reponse-de-verhaar-et-accuse-long-de-diffamation/", "urlToImage": "https://mobile.ledesk.ma/wp-content/uploads/2020/04/Otmani.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T14:17:00Z", "content": "\u00ab\u00a0La r\u00e9ponse de la secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale par int\u00e9rim d\u2019Amnesty International (AI), Julie Verhaar, na pas fourni les preuves mat\u00e9rielles que le gouvernement marocain na eu de cesse de demander \u00e0 lOrgani\u2026 [+1614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesiteinfo.com"}, "author": "LA R\u00c9DACTION", "title": "Casablanca: Abdeladim Chennaoui inhum\u00e9 au cimeti\u00e8re Chouhada (VIDEO) - Le Site Info le site d'information au Maroc", "description": "L'artiste marocain Abdeladim Chennaoui a rendu l\u2019\u00e2me, vendredi soir \u00e0 Casablanca \u00e0 l'\u00e2ge 85 ans, des suites d'une longue maladie, a indiqu\u00e9 le Syndicat marocain du th\u00e9\u00e2tre et des travailleurs du cin\u00e9ma et de la t\u00e9l\u00e9vision.", "url": "https://www.lesiteinfo.com/maroc/casablanca-abdeladim-chennaoui-inhume-au-cimetiere-chouhada-video/", "urlToImage": "https://www.lesiteinfo.com/wp-content/uploads/2020/07/chennaoui-1.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:12:02Z", "content": "L\u2019artiste marocain Abdeladim Chennaoui a rendu l\u00e2me, vendredi soir \u00e0 Casablanca \u00e0 l\u2019\u00e2ge 85 ans, des suites d\u2019une longue maladie, a indiqu\u00e9 le Syndicat marocain du th\u00e9\u00e2tre et des travailleurs du cin\u00e9m\u2026 [+1083 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "PLFR : Priorit\u00e9 \u00e0 l\u2019entreprise nationale dans les march\u00e9s publics - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYmh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1NTQ1Ny1wbGZyLXByaW9yaXRlLWEtbGVudHJlcHJpc2UtbmF0aW9uYWxlLWRhbnMtbGVzLW1hcmNoZXMtcHVibGljcy5odG1s0gFmaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTU1NDU3LXBsZnItcHJpb3JpdGUtYS1sZW50cmVwcmlzZS1uYXRpb25hbGUtZGFucy1sZXMtbWFyY2hlcy1wdWJsaWNzLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T14:12:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Canalturf.com"}, "author": null, "title": "Quint\u00e9+ Prix du Palais de Chaillot, samedi \u00e0 Enghien. ALINEA a \u00e9t\u00e9 sage comme une image - Canal Turf", "description": "Arriv\u00e9e chiffr\u00e9e : 13 - 5 - 4 - 6 - 15\n\nConnu pour ses tr\u00e8s nombreuses disqualifications tout au long de sa carri\u00e8re, ALINEA (photo) n'a pas boug\u00e9 d'une oreille [...]", "url": "https://www.canalturf.com/infos-hippiques/40322_quinte-prix-du-palais-de-chaillot-samedi-a-enghien-alinea-a-ete-sage-comme-une-image.html", "urlToImage": "https://www.canalturf.com/interface/photosinfos/2015_6/MD_00086972-014-scoopdyga_ALINEA.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:43:42Z", "content": "Arriv\u00e9e chiffr\u00e9e : 13 - 5 - 4 - 6 - 15\r\nConnu pour ses tr\u00e8s nombreuses disqualifications tout au long de sa carri\u00e8re, ALINEA(photo) n'a pas boug\u00e9 d'une oreille aujourd'hui et il a ainsi renou\u00e9 avec l\u2026 [+761 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Bladi.net"}, "author": null, "title": "Enfin le bout du tunnel pour les MRE et les professionnels du tourisme - Marocains du monde", "description": "Apr\u00e8s plus de trois mois d\u2019inactivit\u00e9, le tourisme marocain reprend pour le bonheur des professionnels du secteur. Ainsi en a d\u00e9cid\u00e9 le ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Abdelouafi Laftit \u00e0 l\u2019issue d\u2019une r\u00e9union tenue vendredi \u00e0 Rabat sur la reprise des activit\u00e9s tour\u2026", "url": "https://www.bladi.net/enfin-le-bout-du-tunnel-pour-les-mre-et-les-professionnels-du,71387.html", "urlToImage": "https://www.bladi.net/IMG/arton71387.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:30:00Z", "content": "Cette d\u00e9cision fait suite \u00e0 celle autorisant les Marocains r\u00e9sidant \u00e0 l\u00e9tranger (MRE) \u00e0 venir en vacances au Maroc \u00e0 partir du 15 juillet via des vols a\u00e9riens de Royal Air Maroc (RAM) et \u00e0 bord de fe\u2026 [+594 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mapexpress.ma"}, "author": null, "title": "March\u00e9 des changes (02 au 08 juillet): le dirham quasi-stable face \u00e0 l'euro - MAP Express", "description": "Le dirham est rest\u00e9 quasi-stable par rapport \u00e0 l'euro et s'est appr\u00e9ci\u00e9 de 0,76% vis-\u00e0-vis du dollar, au cours de la p\u00e9riode allant du 02 au 08 juillet, indique Bank Al-Maghrib (BAM).", "url": "http://www.mapexpress.ma/actualite/economie-et-finance/marche-changes-02-au-08-juillet-dirham-quasi-stable-face-leuro/", "urlToImage": "http://www.mapexpress.ma/wp-content/uploads/2020/07/inf-110720-dirham-BAM-Exp.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:26:00Z", "content": "samedi, 11 juillet, 2020 \u00e0 15:03\r\nUne convention de partenariat pour le d\u00e9veloppement de solutions innovantes avec la production de masques et accessoires pour appareils respiratoires et le transfert\u2026 [+212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "Moncef Ben Hayoun, LE MATIN", "title": "Le Matin - Covid-19 : la BEI approuve un financement de 200 millions d'euros pour le Maroc - LE MATiN", "description": "Le Matin -  Covid-19 : la BEI approuve un financement de 200 millions d\u2019euros pour le Maroc", "url": "https://lematin.ma/express/2020/covid-19-bei-approuve-financement-200-millions-deuros-maroc/340695.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/07/e8066b126dafe32355e11aa7257e3840.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T12:26:00Z", "content": "La Banque europ\u00e9enne d'investissement (BEI) renforce son soutien au Maroc\u00a0\u00a0pour faire face \u00e0 la pand\u00e9mie du Covid-19. Selon nos informations, les administrateurs de la BEI viennent\u00a0d\u2019approuver\u00a0un fin\u2026 [+369 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Coronavirus : plus de 560.000 morts dans le monde - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiU2h0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1NTQ1NS1jb3JvbmF2aXJ1cy1wbHVzLWRlLTU2MC0wMDAtbW9ydHMtZGFucy1sZS1tb25kZS5odG1s0gFXaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTU1NDU1LWNvcm9uYXZpcnVzLXBsdXMtZGUtNTYwLTAwMC1tb3J0cy1kYW5zLWxlLW1vbmRlLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T12:22:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Challenge.ma"}, "author": "Hajar DARI", "title": "Coronavirus: Transmission possible de la m\u00e8re au b\u00e9b\u00e9 [\u00e9tude] - challenge.ma", "description": "Les m\u00e8res positives pour le Covid-19 peuvent transmettre le virus \u00e0 leurs enfants \u00e0 na\u00eetre, d'apr\u00e8s de \"solides preuves\" d\u00e9voil\u00e9es jeudi par des chercheurs dont les travaux pourraient avoir un impact sur la protection des femmes enceintes pendant la pand\u00e9mie.", "url": "https://www.challenge.ma/coronavirus-transmission-possible-de-la-mere-au-bebe-etude-148468/", "urlToImage": "https://www.challenge.ma/wp-content/uploads/2020/07/coronavirus-COVID-19-grossesse.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:40:00Z", "content": "Les m\u00e8res positives pour le Covid-19 peuvent transmettre le virus \u00e0 leurs enfants \u00e0 na\u00eetre, d\u2019apr\u00e8s de \u00ab\u00a0solides preuves\u00a0\u00bb d\u00e9voil\u00e9es par des chercheurs dont les travaux pourraient avoir un impact sur\u2026 [+2742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lnt.ma"}, "author": null, "title": "Conditions d'entr\u00e9e au Maroc, les pr\u00e9cisions du minist\u00e8re - La Nouvelle Tribune", "description": "A la suite de la publication du Communiqu\u00e9 du Gouvernement, relatif aux conditions d\u2019acc\u00e8s au territoire national pour les ressortissants marocains et les \u00e9trangers r\u00e9sidant au Maroc, des demandes de \u2026", "url": "https://lnt.ma/conditions-dentree-au-maroc-les-precisions-du-ministere/", "urlToImage": "https://lnt.ma/wp-content/uploads/2020/07/ministere-affaires-etrangeres.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:20:18Z", "content": "A la suite de la publication du Communiqu\u00e9 du Gouvernement, relatif aux conditions dacc\u00e8s au territoire national pour les ressortissants marocains et les \u00e9trangers r\u00e9sidant au Maroc, des demandes de \u2026 [+2062 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": "N.B., LE MATIN", "title": "Le Matin - Bilan/Covid-19 : 136 nouveaux cas confirm\u00e9s au Maroc - LE MATiN", "description": "Le Matin - Bilan/Covid-19 : 136 nouveaux cas confirm\u00e9s au Maroc", "url": "https://lematin.ma/express/2020/bilancovid-19-136-cas-confirmes-maroc/340691.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/07/f1b63521485334a2a75c93ca35153ac3.png", "publishedAt": "2020-07-11T08:18:00Z", "content": "Le Maroc a enregistr\u00e9 136 nouveaux cas d\u2019infection au coronavirus (Covid-19) entre vendredi 10 juillet \u00e0 18h et ce samedi \u00e0 10h.\r\nCes nouveaux cas portent \u00e0 15.464 le nombre total des cas d\u00e9clar\u00e9s da\u2026 [+551 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "St\u00e9phane Ficca", "title": "Sony lance un mini climatiseur portable, contr\u00f4lable depuis son smartphone - Clubic", "description": "Pour aider \u00e0 luttre contre la chaleur estivale, Sony propose Reon Pocket, un climatiseur\u2026. pour le corps.", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/sony/actualite-5453-sony-devoile-un-mini-climatiseur-portable-controlable-depuis-son-smartphone.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/1807783/raw?width=900&height=600&fit=max&hash=b3b9987bf928ce226543c1ec84b461a7babf6f21", "publishedAt": "2020-07-11T07:35:00Z", "content": "Annonc\u00e9 en 2019, le petit climatiseur de poche Sony Reon Pocket est d\u00e9sormais disponible \u00e0 la vente. Un petit module qui vient se glisser dans la poche (situ\u00e9e en haut du dos) d'un t-shirt sp\u00e9cifique\u2026 [+291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lematin.ma"}, "author": ", LE MATIN", "title": "Le Matin - Covid-19: Washington salue l'enqu\u00eate lanc\u00e9e par l'OMS sur les origines du virus en Chine - LE MATiN", "description": "Le Matin - Covid-19: Washington salue l'enqu\u00eate lanc\u00e9e par l'OMS sur les origines du virus en Chine", "url": "https://lematin.ma/express/2020/washington-salue-lenquete-loms/340690.html", "urlToImage": "https://static.lematin.ma/files/lematin/images/articles/2020/07/77f0c58134226acf2ebe9294b621135f.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:13:00Z", "content": "Des experts de l'OMS sont attendus \u00e0 P\u00e9kin pour une mission exploratoire avant le d\u00e9marrage de l'enqu\u00eate que l'OMS veut mener sur l'origine du virus apparu en Chine fin 2019. Ph : AFP Les Etats-Unis \u2026 [+2247 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Revue de presse quotidienne de ce samedi 11 juillet 2020 - Hespress en Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiXGh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1NTM5OS1yZXZ1ZS1kZS1wcmVzc2UtcXVvdGlkaWVubmUtZGUtY2Utc2FtZWRpLTExLWp1aWxsZXQtMjAyMC5odG1s0gFgaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTU1Mzk5LXJldnVlLWRlLXByZXNzZS1xdW90aWRpZW5uZS1kZS1jZS1zYW1lZGktMTEtanVpbGxldC0yMDIwLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T07:10:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Un bug de Facebook bloque le fonctionnement de plusieurs applis populaires - Hespress Fran\u00e7ais", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibmh0dHBzOi8vZnIuaGVzcHJlc3MuY29tLzE1NTMzNi11bi1idWctZGUtZmFjZWJvb2stYmxvcXVlLWxlLWZvbmN0aW9ubmVtZW50LWRlLXBsdXNpZXVycy1hcHBsaXMtcG9wdWxhaXJlcy5odG1s0gFyaHR0cHM6Ly9mci5oZXNwcmVzcy5jb20vMTU1MzM2LXVuLWJ1Zy1kZS1mYWNlYm9vay1ibG9xdWUtbGUtZm9uY3Rpb25uZW1lbnQtZGUtcGx1c2lldXJzLWFwcGxpcy1wb3B1bGFpcmVzLmh0bWwvYW1w?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-10T21:58:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "H24info.ma"}, "author": "H24Info.ma avec AFP", "title": "L'ordinateur personnel revient en force gr\u00e2ce au t\u00e9l\u00e9travail - H24info le portail d'information Marocain", "description": "Surpris par la pand\u00e9mie et forc\u00e9s de travailler de la maison pendant des semaines, entreprises et particuliers se sont ru\u00e9s partout dans le monde sur l'ordinateur personnel, qui vivotait \u00e0 l'ombre de la technologie mobile. Les chiffres publi\u00e9s par Gartner et \u2026", "url": "https://www.h24info.ma/economie/lordinateur-personnel-revient-en-force-grace-au-teletravail/", "urlToImage": "https://www.h24info.ma/wp-content/uploads/2020/07/te\u0301le\u0301travail.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T19:47:12Z", "content": "Surpris par la pand\u00e9mie et forc\u00e9s de travailler de la maison pendant des semaines, entreprises et particuliers se sont ru\u00e9s partout dans le monde sur l\u2019ordinateur personnel, qui vivotait \u00e0 l\u2019ombre de\u2026 [+1845 chars]"}]}