{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u00bfWill Smith y Margot Robbie, juntos? El rumor creci\u00f3 luego de que la mujer de \u00e9l admitiera su aventura con un joven rapero - infobae", "description": "", "url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2020/07/11/will-smith-y-margot-robbie-juntos-el-rumor-de-una-relacion-crecio-luego-de-que-la-mujer-de-el-admitiera-su-aventura-con-un-joven-rapero/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/TgZ7D8F764cjTX-HQnYPMV2k2dk=/3500x1968/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/LRINJKCYIRGLVLY3EV5XFWB4HY.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:26:24Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "author": "Mi Bolsillo", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy s\u00e1bado 11 de julio 2020, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "description": "El peso mexicano cerr\u00f3 con una p\u00e9rdida semanal de 6 centavos en el tipo de cambio frente al d\u00f3lar", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-sabado-11-de-julio-2020-tipo-de-cambio-20200711-0001.html", "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1594479400168/sites/debate/img/2020/07/11/precio-dolar-sabado-11-julio-2020-tipo-cambio_crop1594479377639.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:58:25Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy s\u00e1bado\u00a011\u00a0de julio\u00a0de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.44\u00a0pesos,\u00a0 con tendencia a la baja\u00a0seg\u00fan informaci\u00f3n de la plataforma investing.com.\r\nDe acuerdo con el\u00a0Banco de M\u00e9xico\u00a0el tipo\u2026 [+2608 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Publimetro.com.mx"}, "author": "Levy Mart\u00ednez", "title": "Selena Gomez en mini short y chamarra sin nada abajo deja impactados a sus seguidores - Publimetro M\u00e9xico", "description": "Selena Gomez mantiene impresionados a sus seguidores con las elecciones de vestuario que hace a diario, ya sea en un concierto o evento", "url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/entretenimiento/2020/07/11/selena-gomez-mini-short-chamarra.html", "urlToImage": "https://media.metrolatam.com/2020/07/06/selenagomez-d7ce764482b7ca4f15f3c1a6108284b4-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:00:00Z", "content": "Cada vez que pisa un escenario, Selena Gomez lo enciende con su desbordado talento y sus ajustados trajes que destacan su tonificada figura. Ya sea con una presentaci\u00f3n en una ceremonia de premios o \u2026 [+1173 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Sonora. Localizan al menos 18 cuerpos en 15 fosas clandestinas | El Universal - El Universal", "description": "Madres Buscadoras documentaron el hallazgo con videos, donde algunos restos \u00f3seos estaban calcinados", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/sonora-localizan-al-menos-18-cuerpos-en-15-fosas-clandestinas", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/11/fosas-clandestinas-sonora.jpeg?itok=eKrnfTcv", "publishedAt": "2020-07-11T12:58:10Z", "content": "Hermosillo, Sonora.- El\u00a0 colectivo de Madres Buscadoras de Sonora\u00a0inform\u00f3 que localiz\u00f3 al menos 18 cuerpos en 15 fosas clandestinas en las proximidades del ejido La Mesa del Seri de la capital de Son\u2026 [+1713 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Soyfutbol.com"}, "author": "EnriquePacheco", "title": "Liga MX: Mazatl\u00e1n FC reporta tres contagios de virus en la Copa GNP por M\u00e9xico - SOY FUTBOL", "description": "Tras los partidos contra Tigres y Atlas, el equipo violeta present\u00f3 los tres positivos", "url": "https://www.soyfutbol.com/ligas/Liga-MX-Mazatlan-FC-reporta-tres-contagios-de-virus-en-la-Copa-GNP-por-Mexico-20200711-0001.html", "urlToImage": "https://assets.soyfutbol.com/__export/1594467199466/sites/debate/img/2020/07/11/escudo_crop1594467182215.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:33:25Z", "content": "A trav\u00e9s de un comunicado oficial, el equipo del Mazatl\u00e1n FC report\u00f3 la presencia de tres casos positivos en el primer equipo despu\u00e9s de una segunda de practicarse una segunda prueba en b\u00fasqueda del \u2026 [+664 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Car and Driver"}, "author": "Juanjo S\u00e1ez", "title": "Cancelados los Libres 3 del Gran Premio de Estiria: Peligra la clasificaci\u00f3n - caranddriver.es", "description": "La clasificaci\u00f3n pende de un hilo si la meteorolog\u00eda no mejora.", "url": "https://www.caranddriver.com/es/formula-1/a33281924/f1-gp-estiria-sabado-cronica-libres-3-2020/", "urlToImage": "https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/rain-water-is-seen-on-the-pitstop-light-of-scuderia-news-photo-1594465453.jpg?crop=1.00xw:0.753xh;0,0&resize=1200:*", "publishedAt": "2020-07-11T11:05:00Z", "content": "Despu\u00e9s de 40 minutos de espera, direcci\u00f3n de carrera ha decidido dar por cancelados los \u00faltimos entrenamientos libres de este Gran Premio de Estiria. Las fuertes lluvias que han llegado hoy al Red B\u2026 [+2566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "El Universal"}, "author": null, "title": "Casos de Covid-19 en M\u00e9xico, estado por estado al 10 de julio | El Universal - El Universal", "description": "La Secretar\u00eda de Salud federal report\u00f3 289 mil 174\u00a0casos confirmados coronavirus en el pa\u00eds. Consulta aqu\u00ed la evoluci\u00f3n de la pandemia, estado por estado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/casos-de-covid-19-en-mexico-estado-por-estado-al-10-de-julio", "urlToImage": "https://www.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/07/11/nuevo_record_de_casos_diarios_de_contagios_por_covid-19_en_mexico_114868539.jpg?itok=yUjSg3Kk", "publishedAt": "2020-07-11T10:28:52Z", "content": "El comunicado t\u00e9cnico diario de la Secretar\u00eda de Salud del gobierno federal informa que al 10 de julio hay registro de 34 mil 191 muertos y 289 mil 174\u00a0casos confirmados acumulados de coronavirus en \u2026 [+18805 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "D\u00eda Mundial de la Poblaci\u00f3n: c\u00f3mo impact\u00f3 la pandemia los derechos reproductivos de las mexicanas - infobae", "description": "El confinamiento social, entre otras cosas, ha sido un obst\u00e1culo para la obtenci\u00f3n de m\u00e9todos anticonceptivos y para llevar a cabo la interrupci\u00f3n legal del embarazo de forma segura", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/11/dia-mundial-de-la-poblacion-como-impacto-la-pandemia-los-derechos-reproductivos-de-las-mexicanas/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/W-jJb9-8xhzbbKf-c1Nab5DR2QQ=/5472x3648/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/STSYHMZACZFP3PIEHSL3X6PRPI.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:24:52Z", "content": "Seg\u00fan la ONU Mujeres, este periodo podr\u00eda tener repercusiones negativas en la Agenda 2030 de desarrollo sostenible. (Foto: Andrea Murcia/Cuartoscuro)\r\nLa pandemia de coronavirus en M\u00e9xico ha afectado\u2026 [+7522 chars]"}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Cient\u00edficos registran un aumento del 's\u00edndrome del coraz\u00f3n roto' durante la pandemia de covid-19 - RT en Espa\u00f1ol", "description": "La enfermedad es una miocardiopat\u00eda por estr\u00e9s debido a la angustia f\u00edsica o emocional de una persona.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/359573-cientificos-aumento-sindrome-corazon-roto-pandemia", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f0988af59bf5b7b8b2d5453.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:43:00Z", "content": "Un equipo de cient\u00edficos de la Cl\u00ednica Cleveland en Ohio (EE.UU.), ha registrado un aumento significativo del 's\u00edndrome del coraz\u00f3n roto' en los pacientes durante el brote del nuevo coronavirus. Los \u2026 [+1998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Excelsior.com.mx"}, "author": "luis.calderon", "title": "Congelan sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico; Secretar\u00eda de Salud culpa a algunas entidades - Exc\u00e9lsior", "description": "L\u00f3pez-Gatell dijo que la pr\u00f3xima semana no habr\u00e1 mapa de riesgo porque estados mandaron datos que \u201cno son consistentes\u201d; el desconfinamiento acelerado ha provocado rebrotes, critic\u00f3", "url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/congelan-semaforo-epidemiologico-secretaria-de-salud-culpa-a-algunas-entidades/1393354", "urlToImage": "https://cdn2.excelsior.com.mx/media/styles/imagen_redes_sociales/public/pictures/2020/07/11/2397867.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:53:00Z", "content": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.\r\nPor primera vez desde que inici\u00f3 el pasado 8 de junio, el sem\u00e1foro de riesgo por coronavirus estar\u00e1 apagado durante la pr\u00f3xima semana.\r\nEsto se debe a que la informaci\u00f3n transferid\u2026 [+7681 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Presumen muerte de Naya Rivera \"por ahogamiento\", buscan cuerpo en el lago donde desapareci\u00f3 - CNN en Espa\u00f1ol", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiK2h0dHBzOi8vd3d3LnlvdXR1YmUuY29tL3dhdGNoP3Y9VnhXTGpfRWJBcTjSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2020-07-11T06:54:38Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Sinembargo.mx"}, "author": "Dulce Olvera", "title": "Duarte trae en la bolsa varios de los nombres de Lozoya. Videgaray, para empezar. Agrega a Beltrones - SinEmbargo MX", "description": "El Gobierno federal y el de Chihuahua trabajan \"hasta donde tope\" para ahondar en la red de complicidad de C\u00e9sar Duarte.", "url": "https://www.sinembargo.mx/11-07-2020/3820996", "urlToImage": "https://www.sinembargo.mx/wp-content/uploads/2020/07/videgaraymanliocorral.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T05:05:00Z", "content": "Despu\u00e9s de la detenci\u00f3n con fines de extradici\u00f3n del exgobernador de Chihuahua C\u00e9sar Duarte, el Gobierno federal y estatal trabajan \u201chasta donde tope\u201d para ahondar en el c\u00famulo de v\u00ednculos y complici\u2026 [+14868 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cExtremadamente compleja\u201d: dijo la OPS sobre la situaci\u00f3n de M\u00e9xico ante la pandemia de coronavirus - infobae", "description": "Se\u00f1al\u00f3 que se debe tener cuidado en el desconfinamiento escalonado que est\u00e1 viviendo", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/11/extremadamente-compleja-dijo-la-ops-sobre-la-situacion-de-mexico-ante-la-pandemia-del-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/TFNCrTMJxrZ3SgvNdBPZuvaZvwA=/6354x4240/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/ZFM373K6UVDGTCEDP6QSXF24MM.JPG", "publishedAt": "2020-07-11T04:58:46Z", "content": "La Organizaci\u00f3n se\u00f1ala que el pa\u00eds tendr\u00e1 problemas econ\u00f3micos y sociales derivados de la pandemia, como el aumento de pobres (Foto: REUTERS/Henry Romero)\r\nLa Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud (O\u2026 [+4239 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aristeguinoticias.com"}, "author": null, "title": "Trump firmar\u00e1 decreto migratorio que encamina a la ciudadan\u00eda para \"dreamers\" - Aristeguinoticias", "description": "Desde cualquier medio, periodismo en libertad", "url": "https://aristeguinoticias.com/1007/mundo/trump-firmara-decreto-migratorio-que-encamina-a-la-ciudadania-para-dreamers/", "urlToImage": "https://aristeguinoticias.com/editorial/wp-content/uploads/2019/03/500x.png", "publishedAt": "2020-07-11T03:31:30Z", "content": null}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "\u201cEs un hombre fabuloso\u201d, dijo Donald Trump sobre AMLO y revel\u00f3 su falta de empat\u00eda con Pe\u00f1a Nieto - infobae", "description": "El presidente de Estados Unidos afirm\u00f3 que tuvo una estupenda reuni\u00f3n con su homologo mexicano; sin embargo, asegur\u00f3 que la construcci\u00f3n del muro fronterizo continuar\u00e1", "url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2020/07/11/es-un-hombre-fabuloso-dijo-donald-trump-sobre-amlo-y-revelo-su-falta-de-empatia-con-pena-nieto/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/XrTjfeGeEeOZX5Hn-TxUQfQr1xc=/1920x1280/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/TU4O5VVD3BDDDKCWNTZS3P7TCA.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T03:27:00Z", "content": ""}, {"source": {"id": null, "name": "Televisa.com"}, "author": "JCB", "title": "Claudia Sheinbaum presenta dos nuevos programas de apoyo contra el covid - Noticieros Televisa", "description": "Claudia Sheinbaum anunci\u00f3 dos nuevos programas de apoyo que ser\u00e1n implementados para brindar mayor protecci\u00f3n a las personas que padecen COVID-19.", "url": "https://noticieros.televisa.com/historia/sheinbaum-presenta-nuevos-programas-de-apoyo-contra-el-covid/", "urlToImage": "https://i2.wp.com/noticieros.televisa.com/wp-content/uploads/2020/07/sheinbaum.jpg?fit=1080%2C609&ssl=1", "publishedAt": "2020-07-11T02:32:00Z", "content": "Claudia Sheinbaum anunci\u00f3 este viernes dos nuevos programas de apoyo que ser\u00e1n implementados por el Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico para brindar mayor protecci\u00f3n a las personas que padecen coronaviru\u2026 [+1755 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Levelup.com"}, "author": null, "title": "Phil Spencer lanza cr\u00edtica contra los exclusivos de consola - LEVELUP", "description": "El jefe de Xbox piensa que no se debe limitar a los jugadores y mucho menos por el hardware", "url": "https://www.levelup.com/noticias/581761/Phil-Spencer-lanza-critica-contra-los-exclusivos-de-consola", "urlToImage": "http://levelup.buscafs.com/uploads/images/653593_600x315.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T02:10:00Z", "content": "Editorial: Gaming / Facebook / Twitter / YouTube / Instagram / Noticias / Discord / Foros\r\nUna de las propuestas que ha impulsado Phil Spencer para esta y la pr\u00f3xima generaci\u00f3n es romper con las barr\u2026 [+1737 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Record.com.mx"}, "author": "egonzalezd", "title": "Cruz Azul: Pablo Aguilar fue dado de alta y podr\u00eda reaparecer en Copa por M\u00e9xico - Diario Deportivo R\u00e9cord", "description": "El paraguayo estar\u00e1 disponible para la recta final de la competencia de pretemporada", "url": "https://www.record.com.mx/futbol-liga-mx-cruz-azul/cruz-azul-pablo-aguilar-fue-dado-de-alta-y-podria-reaparecer-en-copa-por", "urlToImage": "https://www.record.com.mx/sites/default/files/articulos/2020/07/10/imago-926534.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T02:03:01Z", "content": "Por si no fuera suficiente\u00a0el momento que vive la M\u00e1quina, el equipo de Robert Dante Siboldi ha recuperado a cuatro de sus piezas estelares, y est\u00e1 listo para enfrentar la segunda parte de la Copa po\u2026 [+1024 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "DW (English)"}, "author": "Deutsche Welle (www.dw.com)", "title": "Un nuevo cometa brinda gran espect\u00e1culo al \"rozar\" la Tierra - DW (Espa\u00f1ol)", "description": "El Neowise es el m\u00e1s brillante visible desde el hemisferio norte en un cuarto de siglo y no se le ver\u00e1 hasta dentro de 7.000 a\u00f1os.", "url": "https://www.dw.com/es/un-nuevo-cometa-brinda-gran-espect%C3%A1culo-al-rozar-la-tierra/a-54135400", "urlToImage": "https://www.dw.com/image/54135365_304.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T01:04:58Z", "content": "Un cometa descubierto recientemente est\u00e1 viajando relativamente cerca de la Tierra, brindando un espect\u00e1culo nocturno luego de haber pasado cerca del Sol y extendido su cola.\u00a0 Ahora se dirige hacia l\u2026 [+5419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elespanol.com"}, "author": null, "title": "Cuatro alimentos que te venden como sanos pero que no lo son - El Espa\u00f1ol", "description": "Los zumos envasados, algunas&nbsp;ensaladas listas para comer o los refrescos 'light' se suman otros productos con fama de inofensivos, pero que en realidad no son recomendables para llevar una dieta sana.", "url": "https://www.elespanol.com/ciencia/nutricion/20200711/alimentos-venden-sanos-no/504229576_3.html", "urlToImage": "https://s1.eestatic.com/2020/06/03/como/Ahorro-Supermercados-Trucos-Crisis_economica-Impacto_coronavirus-Como_hacer_494961498_153082466_1706x960.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T00:56:36Z", "content": "Aunque no hay tradici\u00f3n, cada vez m\u00e1s personas en Espa\u00f1a siguen una dieta vegana o vegetariana, una decisi\u00f3n que a menudo llega por razones \u00e9ticas y ambientales. Sin embargo, tambi\u00e9n hay muchas perso\u2026 [+667 chars]"}]}