{"status": "ok", "totalResults": 35, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.gsp.ro"}, "author": "Remus R\u0103ureanu", "title": "FCSB. Adev\u0103ratul motiv pentru care Reghecampf \u201e\u00eel ajut\u0103\u201d pe Gigi Becali \u00bb De ce pleac\u0103 Petrea \u0219i Neubert de l - Gazeta Sporturilor", "description": "FCSB. Adev\u0103ratul motiv pentru care Reghecampf \u201e\u00eel ajut\u0103\u201d pe Gigi Becali", "url": "https://www.gsp.ro/fotbal/liga-1/fcsb-adevaratul-motiv-pentru-care-reghecampf-il-ajuta-pe-gigi-becali-604231.html", "urlToImage": "https://cacheimg.gsp.ro/autocrop/smp-images-production/gsp.ro/11072020/1594480401543.jpg?width=600&height=315", "publishedAt": "2020-07-11T14:57:55Z", "content": "Reghecampf a pozat \u00een salvatorul lui Gigi Becali \u00een momentul \u00een care i-a propus patronului FCSB s-i ofere ajutor \u00een privina unor oameni la care s renune din staff-ul su pe care \u00eel are \u00een Emiratele Ar\u2026 [+3440 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Epidemiologul Molnar Geza: Al doilea v\u00e2rf va fi dep\u0103\u0219it \u00een dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni. Ce spune acesta despre carantin\u0103 \u0219i starea de urgen\u021b\u0103 - Digi24", "description": "Epidemiologul Molnar Geza a afirmat, s\u00e2mb\u0103t\u0103, la Digi24, c\u0103 num\u0103rul mare de cazuri din ultima vreme nu este r\u0103sp\u00e2ndit egal \u00een toat\u0103 \u021bara iar \u00een acest moment Rom\u00e2nia trece printr-o \u201crevenire\u201d a primului val de \u00eemboln\u0103viri, care va trece \u00een maxim dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2ni\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/social/epidemiologul-molnar-geza-al-doilea-varf-va-fi-depasit-in-doua-saptamani-ce-spune-acesta-despre-carantina-si-starea-de-urgenta-1336661", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNiUyRjE5JTJGMTE5ODE1Nl8xMTk4/MTU2X0dldHR5SW1hZ2VzLWNhenVyaS1j/b3JvbmF2aXJ1cy1ncmFmaWMtZXZvbHV0/aWUuanBnJnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEm/aGFzaD01ZTFjYzE0YmU1NWM0YmU0NzJlNDc4MDFlN2ExNGQzMg==.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:40:00Z", "content": "Epidemiologul Molnar Geza a afirmat, s\u00e2mbt, la Digi24, c numrul mare de cazuri din ultima vreme nu este rsp\u00e2ndit egal \u00een toat ara iar \u00een acest moment Rom\u00e2nia trece printr-o revenire a primului val de\u2026 [+3071 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Tensiuni \u00een vestiarul Academicii Clinceni, dup\u0103 \u00eenfr\u00e2ngerea cu Viitorul! \u201dUmilin\u021b\u0103. N-am folosit cuvinte ortodoxe\u201d - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/tensiuni-in-vestiarul-academicii-clinceni-dupa-infrangerea-cu-viitorul-umilinta-n-am-folosit-cuvinte-ortodoxe-869533", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDcl/MkYxMSUyRjEyMDUyOTFfMTIwNTI5MV9w/b2VuYXJ1LnBuZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9NGNhNjkzOTI1ZWQyNzc4YWY5OWUxOTA0MmY3ODAyNzA=.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:25:00Z", "content": "<ul><li>Juventus - Atalanta (s\u00e2mbt, ora 22:45, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Petrolul - Rapid\u00a0(s\u00e2mbt, ora 20:15, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Antrenorulcelor de la Clinceni le-a reproat fotbalitilor si atitudi\u2026 [+1311 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "Hermannstadt - FC Voluntari 0-0, \u00ceN DIRECT la Digi Sport 1. ECHIPELE - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/fotbal/liga-1/live-video-hermannstadt-fc-voluntari-de-la-1730-la-digi-sport-1-ruben-albes-infrunta-echipa-momentului-din-play-out-869364", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDYl/MkYyMiUyRjExOTkxOTlfMTE5OTE5OV9S/UFM5NDUxLmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6/Yz0xJmhhc2g9Nzk3N2RlMjliNjgyZGFkNzgyZGFhOGI5Yjg4NzU3MDg=.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:20:00Z", "content": "11.07.2020, 17:20\r\n<ul><li>Juventus - Atalanta (s\u00e2mbt, ora 22:45, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Petrolul - Rapid\u00a0(s\u00e2mbt, ora 20:15, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Hermannstadt i FC Voluntari se \u00eenfrunt astzi, de\u2026 [+1419 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Planul de m\u0103suri pentru noul an \u0219colar. Cum ar putea ar\u0103ta \u201d\u015fcoal\u0103 \u00een condi\u0163ii dificile\u201d - stirileprotv.ro", "description": "Planul de m\u0103suri pentru noul an \u0219colar. Cum ar putea ar\u0103ta \u201d\u015fcoal\u0103 \u00een condi\u0163ii dificile\u201d", "url": "https://stirileprotv.ro/educatie/planul-de-masuri-pentru-noul-an-scolar-cum-ar-putea-arata-scoala-in-conditii-dificile.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/May2020/62125333.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:23:00Z", "content": "Vicepremierul Raluca Turcan a anunat c autoritile doresc ca \u00een luna septembrie coala s \u00eenceap \u00een condiii normale, fa \u00een fa, dar c sunt pregtite i msuri pentru \u201dcoal \u00een condiii dificile\u201d.\r\nTurcan a me\u2026 [+3764 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": "Digi24", "title": "Decizie de ultim\u0103 or\u0103. Grecia suspend\u0103 p\u00e2n\u0103 mar\u021bi formularele de c\u0103l\u0103torie pentru cei care merg \u00een vacan\u021b\u0103 cu ma\u0219ina - Digi24", "description": "Decizie de ultim\u0103 or\u0103 pentru turi\u0219tii care vor s\u0103 ajung\u0103 \u00een Grecia. P\u00e2n\u0103 mar\u021bi noapte a fost suspendat\u0103 emiterea de formulare de c\u0103l\u0103torie pentru cei care merg \u00een vacan\u021b\u0103 cu ma\u0219ina sau cu autocarul. Prin urmare, cine a ob\u021binut formular p\u00e2n\u0103 acum poate pleca \u00ee\u2026", "url": "https://www.digi24.ro/magazin/timp-liber/vacante/decizie-de-ultima-ora-grecia-suspenda-pana-marti-formularele-de-calatorie-pentru-cei-care-merg-in-vacanta-cu-masina-1336647", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA2dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjAl/MkYwNyUyRjA0JTJGMTIwMjk4NF8xMjAy/OTg0X2t1bGF0YS5qcGcmdz02NDAmaD00/ODAmemM9MSZoYXNoPWQ4NGM2ZjA5Njk2NDYwZmI3NzhjMzViZGM2ZDZjODQ2.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T13:17:00Z", "content": "Decizie de ultim or pentru turitii care vor s ajung \u00een Grecia. P\u00e2n mari noapte a fost suspendat emiterea de formulare de cltorie pentru cei care merg \u00een vacan cu maina sau cu autocarul. Prin urmare, \u2026 [+928 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "INTERVIU Armand Go\u015fu, analist: \u201eVremea lui Vladimir Putin a apus. Numai c\u0103 el nu vrea s\u0103 plece\u201c - Adev\u0103rul", "description": "Conferen\u0163iarul universtiar Armand Go\u015fu analizeaz\u0103 corectitudinea plebiscitului organizat de Vladimir Putin pentru a-\u015fi p\u0103stra fotoliul de la Kremlin pe via\u0163\u0103 \u015fi explic\u0103 de ce a ales liderul rus la o asemenea metod\u0103 de \u00eensc\u0103unare, \u00een plin\u0103 criz\u0103 a coronavirusu\u2026", "url": "https://adevarul.ro/international/rusia/interviu-armand-gosu-analist-vremea-vladimir-putin-aapus-numai-nu-vrea-plece-1_5f0745855163ec4271d1a239/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2020/07/10/5f07965b5163ec4271d3b07e/974x468.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:58:46Z", "content": "P\u00e2n \u00een 2036 \u00eel vom putea vedea pe Vladimir Putin la conducerea Rusiei! Acesta este rezultatul unei ample i controversate consultri populare pentru modificarea Constituiei, organizat sptm\u00e2na trecut de\u2026 [+32655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Idevice.ro"}, "author": "Adrian Gabor", "title": "Soarele: Anunt ULUITOR, un MUNTE de FOC Observat pe Stea - iDevice.ro", "description": "Soarele are parte de un anunt uluitor astazi dupa ce astronomii au observat ceva ce nu se vede chiar atat de des pe steaua care ne incalzeste, dar ceva care este foarte important pentru evolutia sa. Mai exact, astornomii au observat eruptia unui filament magn\u2026", "url": "https://www.idevice.ro/2020/07/11/soarele-filament-425168/", "urlToImage": "https://www.idevice.ro/wp-content/uploads/2020/07/Soarele-filament.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:33:19Z", "content": "Soarele are parte de un anunt uluitor astazi dupa ce astronomii au observat ceva ce nu se vede chiar atat de des pe steaua care ne incalzeste, dar ceva care este foarte important pentru evolutia sa. \u2026 [+2124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stiripesurse.ro"}, "author": "Lucian Negrea, Reporter", "title": "Se taie \u00een carne vie: 900 de terase au fost AMENDATE. Peste 12.000 de sanc\u021biuni au fost aplicate - stiripesurse.ro", "description": "Ministerul Afacerilor Interne (MAI) a anun\u021bat c\u0103 \u00een luna iulie au fost aplicate peste 12.000 de...", "url": "https://www.stiripesurse.ro/se-taie-in-carne-vie-900-de-terase-au-fost-amendate--peste-12000-de-sanctiuni-au-fost-aplicate_1484306.html", "urlToImage": "https://mediastiriv1.freenode.ro/image/202006/w800/media-159098331293360800.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:24:00Z", "content": "Ministerul Afacerilor Interne (MAI) a anunat c \u00een luna iulie au fost aplicate peste 12.000 de sanciuni contravenionale pentru nerespectarea msurilor de protecie sanitar \u00een valoare de aproape 4,5 mili\u2026 [+2273 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Evz.ro"}, "author": "Daniel Teodoreanu", "title": "Regina \u00eel are l\u00e2ng\u0103 ea pe asasinul Prin\u0163esei Diana! Confirmare-bomb\u0103 \u00een serviciile secrete - EVENIMENTUL ZILEI", "description": "Pe moarte \u015fi aflat pe un pat de spital, Hopkins a recunoscut \u00een 2017 c\u0103 i s-a ordonat s\u0103 o ucid\u0103 pe Prin\u021besa Diana. Mul\u0163i s-au \u00eentrebat de ce s-a decis s\u0103 vorbeasc\u0103 doar atunci? Simplu: omul era pe mo", "url": "https://evz.ro/regina-il-are-langa-ea-pe-asasinul-printesei-diana-confirmare-bomba-in-serviciile-secrete.html", "urlToImage": "https://evz.ro/wp-content/uploads/2020/07/regina.jpeg", "publishedAt": "2020-07-11T10:52:38Z", "content": "Pe moarte i aflat pe un pat de spital, Hopkins a recunoscut \u00een 2017 c i s-a ordonat s o ucid pe Prinesa Diana.\r\nMuli s-au \u00eentrebat de ce s-a decis s vorbeasc doar atunci? Simplu: omul era pe moarte, \u2026 [+2680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.bzi.ro"}, "author": "ana.arsene", "title": "Gena care suprim\u0103 simptomele Alzheimerului - bzi.ro", "description": "Gena care suprim\u0103 simptomele Alzheimerului. A fost descoperit\u0103 o gen\u0103 care poate suprima \u00een mod natural semnele bolii Alzheimer \u00een...", "url": "https://www.bzi.ro/gena-care-suprima-simptomele-alzheimerului-3985623", "urlToImage": "https://www.bzi.ro/wp-content/uploads/2020/07/Alzheimers-creier.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:45:44Z", "content": "Gena care suprim simptomele Alzheimerului. A fost descoperit o gen care poate suprima \u00een mod natural semnele bolii Alzheimer \u00een celulele creierului uman, potrivit cercetrilor conduse de Queen Mary Un\u2026 [+2290 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Will Smith \u015fi-a l\u0103sat so\u0163ia s\u0103 aib\u0103 o rela\u0163ie cu un alt b\u0103rbat. Jada a dezv\u0103luit cu cine a avut o aven - stirileprotv.ro", "description": "Will Smith \u015fi-a l\u0103sat so\u0163ia s\u0103 aib\u0103 o rela\u0163ie cu un alt b\u0103rbat. Jada a dezv\u0103luit cu cine a avut o aventur\u0103", "url": "https://stirileprotv.ro/show-buzz/entertainment/sotia-lui-will-smith-a-facut-dezvaluiri-despre-relatia-sa-cu-un-renumit-artist-cu-21-de-ani-mai-tanar.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jul2020/62136298.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:10:00Z", "content": "Jada Pinkett Smith, soia actorului Will Smith, a vorbit \u00een propria sa emisiune, despre relaia pe care a avut-o cu artistul August Alsina, cu 21 de ani mai t\u00e2nr dec\u00e2t ea, scrie Daily Mail.\u00a0\r\nDezv\u0103luir\u2026 [+698 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 11 iulie. Un nou record de cazuri noi de \u00eemboln\u0103vire: 698 - stirileprotv.ro", "description": "Coronavirus Rom\u00e2nia, 11 iulie. Un nou record de cazuri noi de \u00eemboln\u0103vire: 698", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/coronavirus-romania-11-iulie-pana-vineri-au-fost-confirmate-31-381-de-infectari-si-1-847-decese.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62132844.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T10:04:19Z", "content": "Coronavirus \u00een Rom\u00e2nia, 11 iulie 2020. Autoritile au anunat s\u00e2mbt o cretere masiv a numrului de cazuri noi de persoane depistate cu Covid-19, respectiv 698. Spre comparaie, vineri, 10 iulie, au fost \u2026 [+4096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "", "title": "Cui apar\u0163ine de fapt Hagia Sophia din Istanbul? Dreptul islamic, dreptul na\u0163ional \u015fi dreptul de proprietate \u00een viziunea CEDO - Adev\u0103rul", "description": "Pe data de 24 iulie se va marca un moment cu\nimplica\u0163ii deosebite pentru Islam \u015fi pentru rela\u0163ia dintre cre\u015ftinism \u015fi Islam:\nHagia Sophia va fi redeschis\u0103 pentru slujbe religioase ale musulmanilor, pentru\nprima dat\u0103 din 1935.", "url": "https://adevarul.ro/international/europa/cui-apartine-fapt-hagiasophia-istanbull-dreptul-islamic-dreptul-national-dreptul-deproprietate-viziunea-cedo-1_5f098dc55163ec4271dfd6fd/index.html", "urlToImage": "https://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2019/02/28/5c77c5cd445219c57eb41066/974x468.png", "publishedAt": "2020-07-11T10:03:52Z", "content": "Momentul marcheaz oficial sf\u00e2ritul variantei de stat\r\nsecular inaugurat de Atat\u00fcrk. Transformarea Hagia Sophia \u00een muzeu a marcat\r\nmomentul despririi de motenirea otoman \u00een care religia juca un rol sp\u2026 [+6437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.ro"}, "author": "Sport.ro", "title": "\"MM Stoica e un alt om, e schimbat! Stie ce inseamna ascultarea!\" Oficialul ros-albastrilor, invoit de la antrenamentul FCSB-ului: ce ia cerut lui Gigi Becali - SPORT.RO", "description": "Gigi Becali spune ca Mihai Stoica s-a schimbat radical in ultimele doua luni.", "url": "https://www.sport.ro/liga-1/mm-stoica-e-un-alt-om-e-schimbat-stie-ce-inseamna-ascultarea-oficialul-ros-albastrilor-invoit-de-la-antrenamentul.html", "urlToImage": "https://assets.sport.ro/assets/sport/2020/07/11/image_galleries/704502/mm-stoica-e-un-alt-om-e-schimbat-stie-ce-inseamna-ascultarea-oficialul-ros-albastrilor-invoit-de-la-antrenamentul_1_size6.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:39:29Z", "content": "Gigi Becali spune ca Mihai Stoica s-a schimbat radical in ultimele doua luni.\r\nIntrebat daca MM Stoica a avut vreun rol in indepartarea lui Bogdan Vintila, Gigi Becali a dezvaluit ca directorul sport\u2026 [+1109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Locurile cu cel mai mare risc de infectare cu Covid-19. Orban: O \u00eenc\u0103lcare grav\u0103 a regulilor - stirileprotv.ro", "description": "Locurile cu cel mai mare risc de infectare cu Covid-19. Orban: O \u00eenc\u0103lcare grav\u0103 a regulilor", "url": "https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/locurile-cu-cel-mai-mare-risc-de-infectare-cu-covid-19-orban-o-incalcare-grava-a-regulilor.html", "urlToImage": "https://image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Jun2020/62129683.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:30:00Z", "content": "Premierul Ludovic Orban a declarat, s\u00e2mbt, c exist \u201dzone i activiti\u201d unde se constat o \u00eenclcare mai grav a regulilor i unde exist riscuri majore pentru sntatea cetenilor.\r\nEl a solicitat s\u0103 fie f\u0103cut\u2026 [+4851 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Xiaomi breveteaz\u0103 un nou telefon cu display de jur-\u00eemprejur \u0219i camer\u0103 singular\u0103 de 108 megapixeli; Avem rand\u0103ri - Mobilissimo.ro", "description": "Prin intermediul brevetelor ajunse online avem ocazia s\u0103 afl\u0103m ce ne preg\u0103tesc principalii juc\u0103tori de pe pia\u021ba smartphone ca design \u0219i tehnologii pentru viitorul apropiat. Ast\u0103zi de exemplu vedem", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/xiaomi-breveteaza-un-telefon-cu-display-de-jur-imprejur", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/Fiy/5f0976b7bf691.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T08:08:05Z", "content": "Prin intermediul brevetelor ajunse online avem ocazia s aflm ce ne pregtesc principalii juctori de pe piaa smartphone ca design i tehnologii pentru viitorul apropiat. Astzi de exemplu vedem un brevet\u2026 [+1449 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mobilissimo.ro"}, "author": "https://www.facebook.com/mobilissimo", "title": "Cum ar putea ar\u0103ta Samsung Galaxy Note 21 \u015fi Note 21 Ultra (rand\u0103ri concept) - Mobilissimo.ro", "description": "\u00cen general nu ne arunc\u0103m cu capul \u00eenainte s\u0103 public\u0103m concepte \u015fi rand\u0103ri fanteziste, dar respect\u0103m foarte mult sursa de aceast\u0103 dat\u0103. E vorba despre Ice Universe, care a postat pe", "url": "https://www.mobilissimo.ro/stiri-telefoane/cum-ar-putea-arata-samsung-galaxy-note-21-si-note-21-ultra-randari-concept", "urlToImage": "https://images1.mobilissimo.ro/Fiy/5f096d6897d59.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T07:42:48Z", "content": "\u00cen general nu ne aruncm cu capul \u00eenainte s publicm concepte i randri fanteziste, dar respectm foarte mult sursa de aceast dat. E vorba despre Ice Universe, care a postat pe Twitter viziunea sa pentru\u2026 [+1748 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digisport.ro"}, "author": "Digi Sport", "title": "David Beckham devine socru! Fiul cel mare, Brooklyn, se c\u0103s\u0103tore\u0219te la 21 de ani cu o actri\u021b\u0103 de la Hollywood - DigiSport", "description": "", "url": "https://www.digisport.ro/special/david-beckham-devine-socru-fiul-cel-mare-brooklyn-se-casatoreste-cu-o-actrita-de-la-hollywood-869296", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTAxZGlnaXMucmNzLXJkcy5y/byUyRnN0b3JhZ2UlMkYyMDIwJTJGMDcl/MkYxMSUyRjEyMDUxODdfMTIwNTE4N19w/cm9maW1lZGlhLTA1MDU5Mzc1MjkuanBn/Jnc9NjQwJmg9NDgwJnpjPTEmaGFzaD0y/ZDc4NTU2NGI5ZTdmY2NlYzU3NGFiODUzMGIwYjY2YQ==.thumb.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T06:11:00Z", "content": "<ul><li>Juventus - Atalanta (s\u00e2mbt, ora 22:45, Digi Sport 1)\r\n</li><li>Petrolul - Rapid\u00a0(s\u00e2mbt, ora 20:15, Digi Sport 1)\r\n</li></ul>Galerie Foto\r\nConform Daily Mail, Brooklyn i Nicola, care erau deja\u2026 [+840 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ziare.com"}, "author": null, "title": "Presedintele Turciei anunta prima rugaciune musulmana la ''Sfanta Sofia'' pe 24 iulie, dupa ce monumentul a redevenit moschee | Mobile - Ziare.com", "description": "Presedintele turc, Recep Tayyip Erdogan, a anuntat vineri ca primele rugaciuni colective musulmane vor avea loc pe 24 iulie la Sfanta Sofia ca moschee, adaugand ca edificiul va ramane deschis vizitatorilor de toate confesiunile, relateaza AFP.", "url": "https://ziare.com/international/turcia/presedintele-turciei-anunta-prima-rugaciune-musulmana-la-sfanta-sofia-pe-24-iulie-dupa-ce-monumentul-a-redevenit-moschee-1619120", "urlToImage": "https://s2.ziareromania.ro/?mmid=fdada5633dd287780f", "publishedAt": "2020-07-10T20:49:42Z", "content": "Presedintele turc, Recep Tayyip Erdogan, a anuntat vineri ca primele rugaciuni colective musulmane vor avea loc pe 24 iulie la Sfanta Sofia ca moschee, adaugand ca edificiul va ramane deschis vizitat\u2026 [+1302 chars]"}]}