{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.rfi.fr"}, "author": "RFI", "title": "\"Esto es real\": los ag\u00f3nicos meses de un paciente 'largo plazo' de covid-19 - RFI", "description": "", "url": "https://www.rfi.fr/es/20200711-esto-es-real-los-agonicos-meses-de-un-paciente-largo-plazo-de-covid-19", "urlToImage": "https://static.rfi.fr/meta_og_twcards/RFI_FB.png", "publishedAt": "2020-07-11T15:49:00Z", "content": "Washington (AFP)\r\nScott Krakower, un psiquiatra infantil de un hospital de Nueva York, fue diagnosticado con covid-19 a mediados de abril, pero tres meses despu\u00e9s a\u00fan hay d\u00edas que siente fatiga extre\u2026 [+3243 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Video/ Daniel es un zuliano espl\u00e9ndido, est\u00e1 en el coraz\u00f3n de todos: Emma Rabbe - Panorama.com.ve", "description": "La actriz dijo que\u00a0 \u00a0como\u00a0su \"Pito\", como llamaba a Daniel, no habr\u00e1 otro.\u00a0\"Prodig\u00f3 amor a diario. Lo recordaremos con\u00a0alegr\u00eda. Siempre fue fullero y\u00a0hasta en el peor momento se mostr\u00f3 honesto. Gracias por amarlo tanto como nosotros lo amamos\".", "url": "https://www.panorama.com.ve/espectaculos/Video-Daniel-es-un-zuliano-esplendido-esta--en-el-corazon-de-todos-Emma-Rabbe-20200711-0017.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594480420802/sites/panorama/img/2020/07/11/em.jpg_1919457196.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:14:45Z", "content": "Acompa\u00f1ada de sus tres hijos, nacidos de su relaci\u00f3n con el primer actor y gaitero Daniel Alvarado, la actriz Emma Rabbe divulg\u00f3 un emotivo video en el que agradecen el amor y la solidaridad que\u00a0 le \u2026 [+1493 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Donald Trump: \u201cGuaid\u00f3 parece estar perdiendo cierto poder\u201d - Panorama.com.ve", "description": "El Mandatario\u00a0 asegur\u00f3 \u201calgo va a pasar\u201d en Venezuela y el Gobierno de Estados Unidos estar\u00e1 \u201cmuy involucrado\u201d.", "url": "https://www.panorama.com.ve/politicayeconomia/Donald-Trump-Guaido-parece-estar-perdiendo-cierto-poder-20200711-0022.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594479965557/sites/panorama/img/2020/07/11/000_1uy8km.jpg_1757640731.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T15:04:30Z", "content": "El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, reiter\u00f3 este viernes 10 de julio que su Administraci\u00f3n contin\u00faa respaldando al l\u00edder opositor, Juan Guaid\u00f3, aunque creen que perdi\u00f3 cierto poder dentro \u2026 [+1160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "F1aldia.com"}, "author": "Sandra Molina", "title": "GP de Estiria 2020: Clasificaci\u00f3n en directo - F1 al d\u00eda - F1ald\u00eda", "description": "Comienza la sesi\u00f3n de clasificaci\u00f3n en el Red Bull Ring. \u00bfPreparados?", "url": "https://www.f1aldia.com/noticias/gp-estiria-2020-clasificacion-directo-37673/", "urlToImage": "https://www.f1aldia.com/images/articulos/37000/37673-c0.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:57:32Z", "content": "\u00a1Final apasionante de la clasificaci\u00f3n!\r\nHAM, VER, SAI, BOT, OCO, NOR, ALB, GAS, RIC, VET. #AustrianGP"}, {"source": {"id": null, "name": "Panorama.com.ve"}, "author": "PANORAMA.com.ve", "title": "Aislados 1.950 casos sospechosos de covid-19 en Maracaibo - Panorama.com.ve", "description": "Est\u00e1n a la espera de resultado de la PCR, dijo el alcalde Willy Casanova.", "url": "https://www.panorama.com.ve/ciudad/Aislados-1.950-casos-sospechosos-de-covid-19-en-Maracaibo-20200711-0019.html", "urlToImage": "https://www.panorama.com.ve/__export/1594478713900/sites/panorama/img/2020/07/11/mapa.jpg_433729368.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T14:46:45Z", "content": "Un total de 1.950 posibles contagios de coronavirus se encuentra\u00a0 en aislamiento preventivo en Maracaibo,\u00a0 inform\u00f3 el alcalde\u00a0 \u00a0Willy Casanova al explicar que estos pacientes esperan el resultado de \u2026 [+1611 chars]"}, {"source": {"id": "infobae", "name": "Infobae"}, "author": "an\u00f3nimo", "title": "El r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro extendi\u00f3 durante un mes m\u00e1s el estado de alarma por el coronavirus - infobae", "description": "La vicepresidenta, Delcy Rodr\u00edguez, asegur\u00f3 que hay cerca de 14.000 brigadas m\u00e9dicas desplegadas por el pa\u00eds para realizar un \u201cdespistaje masivo\u201d y \u201cllegar de forma temprana al virus\u201d. Los contagios ascendieron a 8.803 y los muertos a 83. Es la cuarta vez que\u2026", "url": "https://www.infobae.com/america/venezuela/2020/07/11/el-regimen-de-nicolas-maduro-extendio-durante-un-mes-mas-el-estado-de-alarma-por-el-coronavirus/", "urlToImage": "https://www.infobae.com/new-resizer/f-SgcKgmsNY8tcvbFhXVbHahF4k=/5128x3232/filters:format(jpg):quality(100)//cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/infobae/UANFDH4S2BC25AOQ2KIJW7WE3A.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T11:40:02Z", "content": "Venezolanos con barbijo (Juan Carlos Hernandez/ZUMA Wire/ DPA)\r\nEl r\u00e9gimen venezolano prorrog\u00f3 un mes m\u00e1s el estado de alarma que entr\u00f3 en vigor el 13 de marzo para frenar la pandemia del COVID-19 y \u2026 [+3579 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "As.com"}, "author": "Javier de Paz", "title": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con el Mundial de Clubes de la FIFA? - AS", "description": "Despu\u00e9s del anuncio de CONEMBOL de que la final de la Copa Libertadores tendr\u00e1 lugar a finales del mes de enero surgen algunas dudas en torno al torneo.", "url": "https://as.com/futbol/2020/07/11/internacional/1594459226_675104.html", "urlToImage": "https://as01.epimg.net/futbol/imagenes/2020/07/11/internacional/1594459226_675104_1594459550_noticia_normal.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T09:20:26Z", "content": "La CONMEBOL hizo oficial el calendario de la Copa Libertadores 2020 y la Copa Sudamericana 2020, que tuvo que aplazarse debido a la pandemia mundial de coronavirus que explot\u00f3 en el mundo tras habers\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Asesinaron a jefe de una divisi\u00f3n del Ministerio P\u00fablico - \u00daltimas Noticias", "description": "La v\u00edctima fue fundador de la Unidad T\u00e9cnica Especializada del MP", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/sucesos/asesinaron-a-jefe-de-una-division-del-ministerio-publico/", "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/03/Dise\u00f1o-sin-t\u00edtulo24.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T02:08:32Z", "content": null}, {"source": {"id": "rt", "name": "RT"}, "author": "RT en Espa\u00f1ol", "title": "Un gestor de activos explica por qu\u00e9 el oro es el \"verdadero bitc\u00f3in\" - RT en Espa\u00f1ol", "description": "El precio del metal precioso ha superado los 1.800 d\u00f3lares por onza esta semana y se est\u00e1 acercando a su m\u00e1ximo hist\u00f3rico.", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/359369-gestor-activos-explicar-oro-bitcoin", "urlToImage": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2020.07/article/5f074793e9ff7168d1391f39.jpg", "publishedAt": "2020-07-11T00:39:00Z", "content": "El precio del oro, el refugio seguro tradicional para los inversores\u00a0en tiempos de perturbaciones financieras, ha superado los 1.800 d\u00f3lares por onza esta semana, el m\u00e1ximo en m\u00e1s de nueve a\u00f1os, y va\u2026 [+1170 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Primicia.com.ve"}, "author": null, "title": "Real Madrid vence a Alav\u00e9s y da otro paso hacia el t\u00edtulo - primicia.com.ve", "description": "El conjunto merengue extendi\u00f3 su marcha perfecta a ocho jornadas despu\u00e9s de la reanudaci\u00f3n de la liga.", "url": "https://primicia.com.ve/deportes/real-madrid-vence-a-alaves-y-da-otro-paso-hacia-el-titulo/", "urlToImage": "https://primicia.com.ve/wp-content/uploads/2020/07/Ecl2Rm1WoAMqadz.jpe", "publishedAt": "2020-07-10T23:57:32Z", "content": "Karim Benzema convirti\u00f3 un nuevo penal sancionado a favor de Real Madrid, que dio otro paso firme rumbo a la coronaci\u00f3n en La Liga espa\u00f1ola, al imponerse el viernes 2-0 sobre Alav\u00e9s.\r\nEl delantero fr\u2026 [+3799 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Telesurtv.net"}, "author": "teleSUR - avr - LES", "title": "Presidente Nicol\u00e1s Maduro repudia se\u00f1alamientos del Comando Sur contra Venezuela - teleSUR TV", "description": "El mandatario venezolano advirti\u00f3 que \u201cel imperio norteamericano no cesa en sus ataques, en sus mentiras, en su campa\u00f1a sucia\u201d.", "url": "https://www.telesurtv.net/news/presidente-nicolas-maduro-senala-mentiras-eeuu-contra-venezuela-20200710-0053.html", "urlToImage": "https://www.telesurtv.net/__export/1594422002171/sites/telesur/img/2020/07/10/nicolas_maduro.png_1810791533.png", "publishedAt": "2020-07-10T23:13:31Z", "content": "El presidente venezolano y comandante en jefe de la Fuerza Armada Nacional Bolivariana (FANB), Nicol\u00e1s Maduro, indic\u00f3 este viernes a los ministros para la Defensa, Vladimir Padrino L\u00f3pez, y de Relaci\u2026 [+2041 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "EL PA\u00cdS"}, "author": "Alonso Moleiro", "title": "Tareck El Aissami, ministro de Petr\u00f3leo de Maduro, anuncia que tiene coronavirus - EL PA\u00cdS", "description": "El contagio del tambi\u00e9n vicepresidente econ\u00f3mico de Venezuela se suma al de los dirigentes chavistas Diosdado Cabello y Omar Prieto", "url": "https://elpais.com/internacional/2020-07-10/tareck-el-aissami-ministro-de-petroleo-de-maduro-anuncia-que-tiene-coronavirus.html", "urlToImage": "https://imagenes.elpais.com/resizer/qODB8wBcwB0M5eJqbaEgtlxcnkE=/1000x0/filters:focal(1798x285:1808x295)/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/prisa/6FE4HRCCJRDYJGYMUGYIBUZ2JI.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T23:13:00Z", "content": "Tareck El Aissami, ministro de Petr\u00f3leo, Industrias y vicepresidente sectorial para el \u00e1rea econ\u00f3mica del Gobierno de Nicol\u00e1s Maduro, ha anunciado este viernes estar infectado de coronavirus. La decl\u2026 [+2467 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Laprensalara.com.ve"}, "author": "Sin autor", "title": "\"Soy la sobrina de Peralta\": Mujer agrede a militar en el Zulia - La Prensa de Lara", "description": "Nueva noticia sobre: \"Soy la sobrina de Peralta\": Mujer agrede a militar en el Zulia", "url": "https://www.laprensalara.com.ve", "urlToImage": "https://www.laprensalara.com.ve/img/publicaciones/2020/07/10/alta/33914.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T22:07:50Z", "content": "P\u00e9rez / Agencias | LA PRENSA de Lara.- Empujones e insultos por mont\u00f3n fueron el resultado de una pelea entre una mujer y una funcionaria de la Guardia Nacional Bolivariana (GNB) a las afueras de una\u2026 [+1655 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ultimasnoticias.com.ve"}, "author": null, "title": "Cabello agradece al pueblo todo el apoyo recibido - \u00daltimas Noticias", "description": "El presidente de la ANC se encuentra cumpliendo el tratamiento indicado por los m\u00e9dicos", "url": "http://ultimasnoticias.com.ve/noticias/politica/cabello-agradece-al-pueblo-todo-el-apoyo-recibido/", "urlToImage": "http://ultimasnoticias.com.ve/wp-content/uploads/2020/06/Diosdado-Cabello.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T22:07:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aporrea.org"}, "author": "Los abajo firmantes", "title": "Carta a Nicol\u00e1s Maduro y autoridades del Estado sobre las FAES - Aporrea", "description": "Estimados camaradas: Presidente, Nicol\u00e1s Maduro; Fiscal General, Tarek William Saab Se\u00f1ores Miembros Tribunal Supremo de Justicia Un grupo de periodistas, acad\u00e9micos, intelectuales, sindicalistas, ...", "url": "https://www.aporrea.org/ddhh/a292661.html", "urlToImage": "https://www.aporrea.org/imagenes/iconos/autor-sin-foto-400.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T21:46:49Z", "content": "Estimados camaradas: \r\nPresidente, Nicol\u00e1s Maduro; Fiscal General, Tarek William Saab Se\u00f1ores Miembros Tribunal Supremo de Justicia\r\nUn grupo de periodistas, acad\u00e9micos, intelectuales, sindicalistas,\u2026 [+5727 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diariolasamericas.com"}, "author": "Las Am\u00e9ricas", "title": "Hijos de Daniel Alvarado revelan causa de la muerte - Diario LAs Americas", "description": "En relaci\u00f3n a los reportes de prensa que aseguraban que muri\u00f3 despu\u00e9s de un accidente dom\u00e9stico, los hijos del actor aclararon que \u00e9ste muri\u00f3 de un infarto", "url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/hijos-daniel-alvarado-revelan-causa-la-muerte-n4202904", "urlToImage": "https://media.diariolasamericas.com/adjuntos/216/imagenes/002/008/0002008313.jpeg", "publishedAt": "2020-07-10T21:18:00Z", "content": "En relaci\u00f3n a los reportes de prensa que aseguraban que muri\u00f3 despu\u00e9s de un accidente dom\u00e9stico, la actriz Daniela Alvarado, su hija, aclar\u00f3 que el actor \"termina cay\u00e9ndose obviamente porque sufre un\u2026 [+1286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Criptonoticias.com"}, "author": null, "title": "Navegador Braver cambia su nombre por presiones legales del equipo de Brave - CriptoNoticias", "description": "La bifurcaci\u00f3n del navegador\u00a0Brave,\u00a0recibi\u00f3 amenazas legales por la\u00a0similitud del nombre escogido inicialmente", "url": "https://www.criptonoticias.com/comunidad/navegador-braver-cambia-nombre-presiones-legales-equipo-brave/", "urlToImage": "https://mk0criptonoticijjgfa.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2020/07/Brave-browser-bold-browser.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T21:15:46Z", "content": "Hechos clave:\r\n<ul><li>El CEO de Brave, Brendan\u00a0Eich,\u00a0advirti\u00f3\u00a0que su firma defender\u00e1 a toda costa sus marcas registradas.\u00a0\r\n</li><li>Los responsables de la bifurcaci\u00f3n anunciaron que ahora identific\u2026 [+1484 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Finanzasdigital.com"}, "author": "V\u00edctor Maldonado C.", "title": "La pandemia supera los 12 millones de casos globales y las 550.000 muertes - FinanzasDigital", "description": "Los casos de COVID-19 en el mundo confirmados por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) superaron hoy la barrera de los 12 millones, mientras que los fallecidos ascendieron a", "url": "https://www.finanzasdigital.com/2020/07/la-pandemia-supera-los-12-millones-de-casos-globales-y-las-550-000-muertes/", "urlToImage": "https://www.finanzasdigital.com/wp-content/uploads/2020/02/coronavirus.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T21:08:02Z", "content": "Los casos de COVID-19 en el mundo confirmados por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) superaron hoy la barrera de los 12 millones, mientras que los fallecidos ascendieron a 550.384, de acuerdo \u2026 [+1324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Alcanzandoelconocimiento.com"}, "author": "Alcanzando el Conocimiento", "title": "Vacuna contra COVID-19 de Pfizer y BioNTech podr\u00eda estar lista para su aprobaci\u00f3n a fin de a\u00f1o - Alcanzando el Conocimiento", "description": "Se espera que la vacuna COVID-19 de BioNTech SE y Pfizer Inc est\u00e9 lista para buscar la aprobaci\u00f3n regulatoria para fines de 2020, inform\u00f3 el viernes el Wall Street Journal, citando al director ejecutivo de la firma alemana de biotecnolog\u00eda. Se espera que la v\u2026", "url": "https://alcanzandoelconocimiento.com/vacuna-contra-covid-19-de-pfizer-y-biontech-podria-estar-lista-para-su-aprobacion-a-fin-de-ano/", "urlToImage": "https://alcanzandoelconocimiento.com/wp-content/uploads/2020/05/VACUNA-Covid19.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T20:50:31Z", "content": "Se espera que la vacuna COVID-19 de BioNTech SE y Pfizer Inc est\u00e9 lista para buscar la aprobaci\u00f3n regulatoria para fines de 2020, inform\u00f3 el viernes el Wall Street Journal, citando al director ejecut\u2026 [+702 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mibolsillo.com"}, "author": "Mi Bolsillo", "title": "Precio del d\u00f3lar hoy viernes 10 de julio 2020 al cierre, tipo de cambio - MI BOLSILLO", "description": "El peso cierra este viernes\u00a0con recuperaci\u00f3n de 16 centavos en el tipo de cambio frente al d\u00f3lar; sin embargo, termina con p\u00e9rdida frente al cierre de la semana pasada", "url": "https://www.mibolsillo.com/noticias/Precio-del-dolar-hoy-viernes-10-de-julio-2020-al-cierre-tipo-de-cambio-20200710-0014.html", "urlToImage": "https://assets.mibolsillo.com/__export/1594412391246/sites/debate/img/2020/07/10/precio-dolar-hoy-viernes-10-julio-2020-cierre_x4x_crop1594411933676.jpg_673822677.jpg", "publishedAt": "2020-07-10T20:39:33Z", "content": "Ciudad de M\u00e9xico. Hoy viernes 10 de julio\u00a0de\u00a02020 el\u00a0d\u00f3lar\u00a0cotiza en $22.48\u00a0pesos,\u00a0 con tendencia a la baja\u00a0seg\u00fan informaci\u00f3n de la plataforma investing.com.\r\nDe acuerdo con el\u00a0Banco de M\u00e9xico\u00a0el tip\u2026 [+2192 chars]"}]}